{"Convocatoria":{"0":"1.Convocatoria y publicaci\u00f3n de Bases","1":"2.Bases","2":"2.1.Consultas a las Bases","3":"2.2.Absoluci\u00f3n a consultas a las Bases","4":"2.3.Publicaci\u00f3n de las Bases Consolidadas","5":"3.Contratos","6":"3.1.Versi\u00f3n Inicial de los Contratos","7":"3.2.Sugerencias a la Versi\u00f3n Inicial de los Contratos","8":"3.3. Segunda Versi\u00f3n de los Contratos","9":"3.4. Sugerencias a la Segunda Versi\u00f3n de los Contratos","10":"3.5.Entrega de la Versi\u00f3n Final de los Contratos","11":"4.Calificaci\u00f3n","12":"4.1.Pago del Derecho de Participaci\u00f3n","13":"4.2.Presentaci\u00f3n de solicitud de Calificaci\u00f3n","14":"4.3.Subsanaci\u00f3n de observaciones","15":"4.4.Anuncio de Calificaci\u00f3n","16":"4.5.Formaci\u00f3n o modificaci\u00f3n de Consorcios","17":"5.Presentaci\u00f3n de Ofertas y Buena Pro","18":"5.1.Presentaci\u00f3n de los sobres Nro. 1 y Nro. 2 y Buena Pro (*)","19":"5.2.Subsanaci\u00f3n de Observaciones al sobre Nro. 1","20":"5.3.Apertura del sobre Nro. 2 y Buena Pro","21":"6.Fecha de Cierre del Concurso"},"Fecha":{"0":"Mi\u00e9rcoles 04.05.2022","1":"","2":"Hasta el Jueves 04.08.2022","3":"Hasta el Jueves 18.08.2022","4":"Viernes 02.09.2022","5":"","6":"Mi\u00e9rcoles 04.05.2022","7":"Hasta el Jueves 02.06.2022","8":"Jueves 23.06.2022","9":"Hasta el Viernes 22.07.2022","10":"Jueves 17.11.2022","11":"","12":"Hasta el Mi\u00e9rcoles 21.09.2022","13":"Hasta el Mi\u00e9rcoles 28.09.2022","14":"Hasta el Mi\u00e9rcoles 12.10.2022","15":"Mi\u00e9rcoles 26.10.2022","16":"Hasta el Jueves 10.11.2022","17":"","18":"Martes 31.01.2023","19":"A los 3 D\u00edas de la presentaci\u00f3n de Ofertas","20":"A los 3 D\u00edas de la presentaci\u00f3n de Ofertas","21":"Dentro de los 90 d\u00edas calendario de otorgada la Buena Pro"}};;{"Convocatoria":{"0":"1. Convocatoria y Publicaci\u00f3n de Bases ","1":"2.Bases","2":"2.1.Consultas a las Bases","3":"2.2.Absoluci\u00f3n a consultas a las Bases","4":"2.3.Publicaci\u00f3n de las Bases Consolidadas","5":"3. Contratos","6":"3.1. Versi\u00f3n Inicial de los Contratos","7":"3.2.Sugerencias a la Versi\u00f3n Inicial de los Contratos","8":"3.3. Segunda Versi\u00f3n de los Contratos","9":"3.4. Sugerencias a la Segunda Versi\u00f3n de los Contratos","10":"3.5.Entrega de la Versi\u00f3n Final de los Contratos","11":"4. Calificaci\u00f3n","12":"4.1.Pago del Derecho de Participaci\u00f3n","13":"4.2.Presentaci\u00f3n de solicitud de Calificaci\u00f3n","14":"4.3.Subsanaci\u00f3n de observaciones","15":"4.4.Anuncio de Calificaci\u00f3n","16":"4.5.Formaci\u00f3n o modificaci\u00f3n de Consorcios","17":"5. Presentaci\u00f3n de Ofertas y Buena Pro","18":"5.1.Presentaci\u00f3n de los sobres Nro. 1 y Nro. 2 y Buena Pro (*)","19":"5.2.Subsanaci\u00f3n de Observaciones al sobre Nro. 1","20":"5.3.Apertura del sobre Nro. 2 y Buena Pro","21":"6. Fecha de Cierre del Concurso"},"Fecha":{"0":"Vie. 23.09.2022","1":"","2":"Hasta Vie. 26.05.2023","3":"Hasta el Vie. 09.06.2023","4":"Vie. 23.06.2023 ","5":"","6":"Vie. 23.09.2022","7":"Hasta Vie. 28.10.2022","8":"Vie 25.11.2022","9":"Hasta Vie. 31.03.2023","10":"Mie. 26.07.2023","11":"","12":"Hasta Lun. 05.06.2023","13":"Hasta Lun. 12.06.2023","14":"Hasta Mie. 28.06.2023","15":"Mie. 12.07.2023","16":"Hasta Mar. 25.07.2023","17":"","18":"A los 30 d\u00edas calendario de la entrega de la Versi\u00f3n Final de los Contratos (**) ","19":"A los 3 D\u00edas de la presentaci\u00f3n de Ofertas","20":"A los 3 D\u00edas de la presentaci\u00f3n de Ofertas","21":"Dentro de los 90 d\u00edas calendario de otorgada la Buena Pro"}};;;;;;{"Convocatoria":{"0":"Convocatoria a Licitaci\u00f3n P\u00fablica Especial","1":"Solicitud de acceso a Sala de Datos","2":"Bases","3":"Publicaci\u00f3n de Bases","4":"Consultas a las Bases por los Postores","5":"Absoluci\u00f3n de consultas a las Bases","6":"Segunda ronda de consultas a las Bases por los Interesados","7":"Absoluci\u00f3n de la Segunda ronda de consultas a las Bases","8":"Tercera ronda de consultas a las Bases por los Postores","9":"Absoluci\u00f3n de la Tercera Ronda de consultas a las Bases","10":"Contrato","11":"Publicaci\u00f3n del proyecto de Contrato","12":"Sugerencias al proyecto de Contrato","13":"Publicaci\u00f3n de segunda versi\u00f3n del proyecto de Contrato","14":"Sugerencias a la segunda versi\u00f3n del proyecto de Contrato","15":"Publicaci\u00f3n de versi\u00f3n intermedia del Contrato","16":"Sugerencias a versi\u00f3n intermedia del Contrato","17":"Publicaci\u00f3n de Versi\u00f3n Final del Contrato","18":"Precalificaci\u00f3n","19":"Pago por Derecho de Participaci\u00f3n","20":"Presentaci\u00f3n de Sobres N\u00ba 1","21":"Notificaci\u00f3n de observaciones al Sobre N\u00ba 1","22":"Subsanaci\u00f3n de errores en los documentos del Sobre N\u00ba 1","23":"Anuncio de Postores Precalificados","24":"Nuevo plazo para presentaci\u00f3n de Sobres N\u00ba 1 de los Postores y actualizaci\u00f3n del Sobre N\u00ba 1 de los Postores Precalificados","25":"Notificaci\u00f3n de observaciones al Sobre N\u00ba 1 y a la actualizaci\u00f3n del Sobre N\u00ba 1","26":"Subsanaci\u00f3n de errores en los documentos del Sobre N\u00ba 1 y en la actualizaci\u00f3n del Sobre N\u00ba 1","27":"Nuevo anuncio de Postores Precalificados","28":"Plazo para comunicar la conformaci\u00f3n de Consorcio o cambios en su conformaci\u00f3n","29":"Presentaci\u00f3n de propuestas y Adjudicaci\u00f3n de la Buena Pro","30":"Presentaci\u00f3n de Sobres N\u00ba 2 y N\u00ba 3, y Adjudicaci\u00f3n de la Buena Pro","31":"Fecha de Suscripci\u00f3n del Contrato"},"Fecha":{"0":"14 de mayo de 2021","1":"Hasta un (01) D\u00eda antes de la fecha de presentaci\u00f3n de Sobres N\u00ba 2 y N\u00ba 3","2":"","3":"14 de mayo de 2021","4":"Hasta el 02 de julio de 2021","5":"Hasta el 03 de agosto de 2021","6":"Hasta el 15 de setiembre de 2021","7":"Hasta el 19 de octubre de 2021","8":"Hasta el 28 de febrero de 2023","9":"Hasta el 22 de marzo de 2023","10":"","11":"14 de mayo de 2021","12":"Hasta el 02 de julio de 2021","13":"Hasta el 08 de setiembre de 2021","14":"Hasta el 29 de setiembre de 2021","15":"Hasta el 05 de enero de 2023","16":"Hasta el 28 de febrero de 2023","17":"Se comunicar\u00e1 por Circular","18":"","19":"Hasta un (01) D\u00eda antes de la fecha l\u00edmite para la presentaci\u00f3n de Sobres N\u00ba 1","20":"Hasta el 26 de noviembre de 2021","21":"Hasta el 30 de noviembre de 2021","22":"Hasta el 03 de diciembre de 2021","23":"Hasta el 10 de diciembre de 2021","24":"Hasta el 05 de abril de 2023","25":"Hasta el 11 de abril de 2023","26":"Hasta el 14 de abril de 2023","27":"Hasta el 21 de abril de 2023","28":"Hasta quince (15) D\u00edas H\u00e1biles antes de la presentaci\u00f3n de los Sobres N\u00ba 2 y N\u00ba 3","29":"","30":"A los 20 d\u00edas h\u00e1biles de la publicaci\u00f3n de la Versi\u00f3n Final de Contrato","31":"Se comunicar\u00e1 por Circular"}};;;;;;{"Convocatoria":{"0":"Convocatoria al Concurso","1":"Pago por Derecho de Participaci\u00f3n ","2":"Acceso a la Sala Virtual de Datos","3":"BASES","4":"Publicaci\u00f3n de las Bases","5":"Consulta de las Bases","6":"Publicaci\u00f3n absoluci\u00f3n de consultas a la Bases ","7":"Segunda Ronda de Consultas a las Bases ","8":"Publicaci\u00f3n absoluci\u00f3n de segunda ronda de consultas a las Bases","9":"CONTRATO DE CONCESI\u00d3N","10":"Publicaci\u00f3n Versi\u00f3n Inicial del Contrato (VIC)","11":"Recepci\u00f3n de sugerencias a la VIC ","12":"Publicaci\u00f3n de sugerencias a la VIC","13":"Publicaci\u00f3n de Versi\u00f3n intermedia de Contrato ","14":"Recepci\u00f3n de sugerencias a la Versi\u00f3n intermedia de Contrato ","15":"Publicaci\u00f3n de sugerencias a la Versi\u00f3n intermedia de Contrato ","16":"Publicaci\u00f3n del Proyecto de VFC previo Opini\u00f3n de ESSALUD","17":"Publicaci\u00f3n de Proyecto de VFC previo Opini\u00f3n de MEF","18":"Publicaci\u00f3n de Proyecto de VFC previo informe de CGR","19":"Publicaci\u00f3n de VFC aprobada por PROINVERSI\u00d3N","20":"PRECALIFICACION DE POSTORES","21":"Presentaci\u00f3n del Sobre N\u00b0 1 ","22":"Plazo para evaluaci\u00f3n de Sobre N\u00b0 1","23":"Plazo para subsanaci\u00f3n de errores en los documentos del Sobre N\u00b0 1","24":"Anuncio Postores Precalificados ","25":"Plazo para comunicar la conformaci\u00f3n del Consorcio o cambios en su conformaci\u00f3n","26":"Anuncio de reconformaci\u00f3n de Postores Precalificados","27":"CALIFICACI\u00d3N DE POSTORES Y ADJUDICACION DE LA BUENA PRO","28":"Presentaci\u00f3n de los Sobres N\u00b0 2 y N\u00b0 3 y apertura del Sobre N\u00b0 2","29":"Anuncio del resultado de la Evaluaci\u00f3n del Sobre N\u00b0 2, Apertura Sobre N\u00b0 3 y adjudicaci\u00f3n de la Buena Pro","30":"Fecha de Cierre "},"Fecha":{"0":"20\/10\/2021","1":"Hasta un (01) D\u00eda antes de la fecha de Presentaci\u00f3n del Sobre N\u00ba 1","2":"Hasta un (01) D\u00eda antes de la fecha de Presentaci\u00f3n de los Sobres N\u00ba 2 y N\u00ba 3","3":" ","4":"20\/10\/2021","5":"Hasta 20\/12\/2021 ","6":"24\/01\/2022","7":"Hasta el 25\/02\/2022","8":"06\/04\/2022","9":" ","10":"20\/10\/2021","11":"Hasta 20\/12\/2021 ","12":"18\/01\/2022","13":"16\/03\/2022","14":"Hasta el 21\/04\/2022","15":"16\/05\/2022","16":"Hasta el 14\/10\/2022","17":"28\/12\/2022","18":"17\/01\/2023","19":"D","20":" ","21":"Hasta el 28\/10\/2022","22":"Hasta el 15\/11\/2022","23":"Hasta 15 D\u00edas posteriores de notificado el requerimiento de subsanaci\u00f3n del Sobre N\u00b0 1","24":"Hasta 10 D\u00edas posteriores al plazo m\u00e1ximo para la subsanaci\u00f3n de errores","25":"Hasta 10 D\u00edas posteriores al anuncio de los postores precalificados","26":"Hasta 10 D\u00edas posteriores al plazo m\u00e1ximo de la actividad anterior","27":" ","28":"Veinte (20) D\u00edas posteriores a la publicaci\u00f3n de la VFC aprobada por PROINVERSI\u00d3N","29":"Ocho (8) D\u00edas posteriores a la recepci\u00f3n de los Sobres No 2 y No 3","30":"Se comunicar\u00e1 mediante Circular"}};;{"Convocatoria":{"0":"Convocatoria al Concurso","1":"Pago por Derecho de Participaci\u00f3n","2":"Acceso a la Sala Virtual de Datos ","3":"BASES","4":"Publicaci\u00f3n de las Bases ","5":"Consulta de las Bases","6":"Publicaci\u00f3n absoluci\u00f3n de consultas a la Bases ","7":"Segunda Ronda de Consultas a las Bases ","8":"Publicaci\u00f3n absoluci\u00f3n de segunda ronda de consultas a las Bases","9":"CONTRATO DE CONCESI\u00d3N","10":"Publicaci\u00f3n Versi\u00f3n Inicial del Contrato (VIC)","11":"Recepci\u00f3n de sugerencias a la VIC ","12":"Publicaci\u00f3n de sugerencias a la VIC","13":"Publicaci\u00f3n de Versi\u00f3n intermedia de Contrato ","14":"Recepci\u00f3n de sugerencias a la Versi\u00f3n intermedia de Contrato ","15":"Publicaci\u00f3n de sugerencias a la Versi\u00f3n intermedia de Contrato ","16":"Publicaci\u00f3n del Proyecto de VFC previo Opini\u00f3n de ESSALUD","17":"Publicaci\u00f3n de Proyecto de VFC previo Opini\u00f3n de MEF ","18":"Publicaci\u00f3n de Proyecto de VFC previo informe de CGR ","19":"Publicaci\u00f3n de VFC aprobada por PROINVERSI\u00d3N","20":"PRECALIFICACION DE POSTORES","21":"Presentaci\u00f3n del Sobre N\u00b0 1","22":"Plazo para evaluaci\u00f3n de Sobre N\u00b0 1","23":"Plazo para subsanaci\u00f3n de errores en los documentos del Sobre N\u00b0 1","24":"Anuncio Postores Precalificados","25":"Plazo para comunicar la conformaci\u00f3n del Consorcio o cambios en su conformaci\u00f3n","26":"Anuncio de reconformaci\u00f3n de Postores Precalificados","27":"CALIFICACI\u00d3N DE POSTORES Y ADJUDICACION DE LA BUENA PRO","28":"Presentaci\u00f3n de los Sobres N\u00b0 2 y N\u00b0 3 y apertura del Sobre N\u00b0 2","29":"Anuncio del resultado de la Evaluaci\u00f3n del Sobre N\u00b0 2, Apertura Sobre N\u00b0 3 y adjudicaci\u00f3n de la Buena Pro","30":"Fecha de Cierre"},"Fecha":{"0":"20\/10\/2021","1":"Hasta un (01) D\u00eda antes de la fecha de Presentaci\u00f3n del Sobre N\u00ba 1","2":"Hasta un (01) D\u00eda antes de la fecha de Presentaci\u00f3n de los Sobres N\u00ba 2 y N\u00ba 3","3":" ","4":"20\/10\/2021","5":"Hasta 20\/12\/2021 ","6":" 24\/01\/2022","7":"Hasta el 25\/02\/2022","8":"06\/04\/2022","9":" ","10":"20\/10\/2021","11":"Hasta 20\/12\/2021","12":"18\/01\/2022","13":"16\/03\/2022","14":"Hasta el 21\/04\/2022","15":"16\/05\/2022","16":"Hasta el 14\/10\/2022","17":"28\/12\/2022","18":"17\/01\/2023","19":"D","20":" ","21":"Hasta el 28\/10\/2022","22":"Hasta el 15\/11\/2022","23":"Hasta 15 D\u00edas posteriores de notificado el requerimiento de subsanaci\u00f3n del Sobre N\u00b0 1","24":"Hasta 10 D\u00edas posteriores al plazo m\u00e1ximo para la subsanaci\u00f3n de errores","25":"Hasta 10 D\u00edas posteriores al anuncio de los postores precalificados","26":"Hasta 10 D\u00edas posteriores al plazo m\u00e1ximo de la actividad anterior","27":" ","28":"Veinte (20) D\u00edas posteriores a la publicaci\u00f3n de la VFC aprobada por PROINVERSI\u00d3N","29":"Ocho (8) D\u00edas posteriores a la recepci\u00f3n de los Sobres No 2 y No 3","30":"Se comunicar\u00e1 mediante Circular"}};;;;{"Convocatoria":{"0":"1.Convocatoria y publicaci\u00f3n de Bases","1":"2.Bases","2":"2.1.Consultas a las Bases","3":"2.2.Absoluci\u00f3n a consultas a las Bases","4":"2.3.Publicaci\u00f3n de las Bases Consolidadas","5":"3.Contratos","6":"3.1.Versi\u00f3n Inicial de los Contratos","7":"3.2.Sugerencias a la Versi\u00f3n Inicial de los Contratos","8":"3.3. Segunda Versi\u00f3n de los Contratos","9":"3.4. Sugerencias a la Segunda Versi\u00f3n de los Contratos","10":"3.5. Tercera Versi\u00f3n de los Contratos","11":"3.6. Sugerencias a la Tercera Versi\u00f3n de los Contratos","12":"3.7.Entrega de la Versi\u00f3n Final de los Contratos","13":"4.Calificaci\u00f3n","14":"4.1.Pago del Derecho de Participaci\u00f3n","15":"4.2.Presentaci\u00f3n de solicitud de Calificaci\u00f3n","16":"4.3.Subsanaci\u00f3n de observaciones","17":"4.4.Anuncio de Calificaci\u00f3n","18":"4.5.Formaci\u00f3n o modificaci\u00f3n de Consorcios","19":"5.Presentaci\u00f3n de Ofertas y Buena Pro","20":"5.1.Presentaci\u00f3n de los sobres Nro. 1 y Nro. 2 y Buena Pro (*)","21":"5.2.Subsanaci\u00f3n de Observaciones al sobre Nro. 1","22":"5.3.Apertura del sobre Nro. 2 y Buena Pro","23":"6.Fecha de Cierre del Concurso"},"Fecha":{"0":"Mar. 19 y Mi\u00e9. 20.07.2022","1":"","2":"Hasta el Mar. 02.05.23","3":"Hasta el Mar. 16.05.23","4":"Lum. 29.05.23","5":"","6":"Mar. 19 y Mi\u00e9. 20.07.22","7":"Hasta el Mi\u00e9. 24.08.22","8":"Vie. 14.10.22","9":"Hasta el Mi\u00e9. 09.11.22","10":"Jue. 09.02.23","11":"Hasta el Mi\u00e9. 15.03.23","12":"Mar. 20.06.23","13":"","14":"Hasta el Mar. 16.05.23","15":"Hasta el Mar. 23.05.23","16":"Hasta el Mar. 30.05.23","17":"Mar. 13.06.23","18":"Hasta el Mar. 27.06.23","19":"","20":"Dentro de los 30 d\u00edas calendario de la entrega de la Versi\u00f3n Final de los Contratos (**)","21":"A los 3 D\u00edas de la presentaci\u00f3n de Ofertas","22":"A los 3 D\u00edas de la presentaci\u00f3n de Ofertas","23":"Dentro de los 90 d\u00edas calendario de otorgada la Buena Pro"}};;{"Convocatoria":{"0":"Convocatoria y entrega de las Bases","1":"Pago por Derecho de Participaci\u00f3n","2":"Visita a la Sala de Datos","3":"BASES","4":"Consultas a las Bases","5":"Respuestas a las consultas a las Bases","6":"PRECALIFICACION","7":"Inicio del Periodo de Presentaci\u00f3n del Sobre N\u00b0 1","8":"Vencimiento de la Presentaci\u00f3n del Sobre N\u00ba 1","9":"Observaciones al Sobre N\u00b0 1","10":"Subsanaci\u00f3n de observaciones al Sobre N\u00ba 1","11":"Comunicaci\u00f3n de resultados de Precalificaci\u00f3n","12":"Reconformaci\u00f3n de Interesado Precalificado","13":"CONTRATO","14":"Entrega del Primer Proyecto de Contrato","15":"Sugerencias al Primer Proyecto del Contrato","16":"Entrega del Segundo Proyecto de Contrato","17":"Sugerencias al Segundo Proyecto del Contrato","18":"Entrega del Tercer Proyecto de Contrato","19":"Sugerencias al Tercer Proyecto de Contrato","20":"Entrega del Cuarto Proyecto de Contrato","21":"Sugerencias al Cuarto Proyecto de Contrato","22":"Entrega de la versi\u00f3n final aprobada por el Comit\u00e9 de\nPROINVERSI\u00d3N","23":"Entrega del Quinto Proyecto de Contrato","24":"Sugerencias al Quinto Proyecto de Contrato","25":"Entrega del Sexto Proyecto de Contrato","26":"Sugerencias al Sexto Proyecto de Contrato","27":"Publicaci\u00f3n de sugerencias al Sexto Proyecto de Contrato","28":"Entrega del S\u00e9timo Proyecto de Contrato","29":"Sugerencias al S\u00e9timo Proyecto de Contrato","30":"Publicaci\u00f3n de sugerencias al S\u00e9timo Proyecto de Contrato","31":"Entrega de la versi\u00f3n final aprobada por el Comit\u00e9 de PROINVERSI\u00d3N sujeta a las opiniones a que se refiere el art\u00edculo 55 del Reglamento del Decreto Legislativo 1362","32":"Sugerencias a la versi\u00f3n final aprobada por el Comit\u00e9 de PROINVERSI\u00d3N (sujeta a las opiniones a que se refiere el art\u00edculo 55 del Reglamento del Decreto Legislativo 1362)","33":"Publicaci\u00f3n de Sugerencias a la versi\u00f3n final aprobada por el Comit\u00e9 de PROINVERSI\u00d3N","34":"Comunicaci\u00f3n a los Interesados del Informe Previo de la Contralor\u00eda General de la Rep\u00fablica (sin observaciones o levantadas \u00e9stas)","35":"Entrega de la versi\u00f3n final de Contrato luego del INFORME","36":"Entrega de la versi\u00f3n final del Contrato luego del INFORME","37":"PRESENTACI\u00d3N DE PROPUESTAS","38":"Presentaci\u00f3n de los Sobres N\u00ba 2 y N\u00ba 3","39":"Apertura de Sobres N\u00ba 3 y Adjudicaci\u00f3n de la Buena Pro","40":"Fecha de Cierre"},"Fecha":{"0":"24 de julio de 2015","1":"Hasta 1 D\u00eda antes del Vencimiento de la Presentaci\u00f3n del Sobre N\u00ba 1","2":"Hasta 1 D\u00eda antes de la Presentaci\u00f3n del Sobres N\u00ba 2 y N\u00ba 3","3":"","4":"Hasta 20 D\u00edas antes de la Presentaci\u00f3n del Sobres N\u00ba 2 y N\u00ba 3","5":"Hasta 15 D\u00edas Calendario antes de la Presentaci\u00f3n del Sobres N\u00ba 2 y N\u00ba 3","6":"","7":"28 de abril de 2016","8":"09 de diciembre de 2020","9":"Hasta 3 D\u00edas de la presentaci\u00f3n del Sobre\nN\u00ba 1 por parte de cada Interesado","10":"Hasta 18 D\u00edas de la actividad anterior","11":"Hasta 3 D\u00edas de la actividad anterior","12":"Hasta nueve (09) D\u00edas antes de la\npresentaci\u00f3n de los Sobres N\u00ba 2 y N\u00b0 3","13":"","14":"07 de setiembre de 2015","15":"Hasta el 07 de octubre de 2015","16":"07 de diciembre de 2015","17":"Hasta el 30 de diciembre de 2015","18":"29 de enero de 2016","19":"Hasta el 19 de febrero de 2016","20":"07 de abril de 2016","21":"21 de abril de 2016","22":"24 de agosto de 2016","23":"28 de agosto de 2017","24":"Hasta el 08 de setiembre de 2017","25":"26 de diciembre de 2017","26":"12 de enero de 2018","27":"15 de enero de 2019","28":"15 de enero de 2019","29":"Hasta el 04 de febrero de 2019","30":"11 de setiembre de 2020","31":"11 de setiembre de 2020","32":"Hasta el 24 de enero de 2020","33":"30 de junio de 2020","34":"Hasta los 3 D\u00edas siguientes a la recepci\u00f3n del\nInforme Previo de la Contralor\u00eda General de la\nRep\u00fablica del Per\u00fa sin observaciones o\nlevantadas estas (en adelante, el \u201cINFORME\u201d)","35":"Hasta los 2 D\u00edas posteriores a la\ncomunicaci\u00f3n del INFORME\n14 de diciembre de 2020","36":"07 de enero de 2021","37":"","38":"15 de abril de 2021","39":"22 de abril de 2021","40":"Se comunicar\u00e1 mediante Circular"}};;;;;;;;;;{"Convocatoria":{"0":"1. Segunda Convocatoria y publicaci\u00f3n de Bases","1":"2. Bases - Segunda Convocatoria","2":"2.1. Consultas a las Bases","3":"2.2. Absoluci\u00f3n a consultas a las Bases","4":"2.3. Publicaci\u00f3n de las Bases Consolidadas","5":"3. Contratos - Segunda Convocatoria","6":"3.1. Versi\u00f3n Inicial del Contrato","7":"3.2. Sugerencias a la Versi\u00f3n Inicial del Contrato","8":"3.3. Segunda Versi\u00f3n del Contrato","9":"3.4. Sugerencias a la Segunda Versi\u00f3n del Contrato","10":"3.5. Publicaci\u00f3n de la Versi\u00f3n Final del Contrato","11":"4. Calificaci\u00f3n - Segunda Convocatoria","12":"4.1. Pago del Derecho de Participaci\u00f3n","13":"4.2. Presentaci\u00f3n de solicitud de Calificaci\u00f3n","14":"4.3. Subsanaci\u00f3n de observaciones","15":"4.4. Anuncio de Calificaci\u00f3n","16":"4.5. Formaci\u00f3n o modificaci\u00f3n de Consorcios","17":"5. Presentaci\u00f3n de Ofertas y Buena Pro - Segunda Convocatoria","18":"5.1. Presentaci\u00f3n de los sobres Nro. 1 y Nro. 2 y Buena Pro (*)","19":"5.2. Subsanaci\u00f3n de Observaciones al sobre Nro. 1","20":"5.3. Apertura del sobre Nro. 2 y Buena Pro","21":"6. Fecha de Cierre del Concurso"},"Fecha":{"0":"Mi\u00e9. 04.01.23","1":"","2":"Hasta el vie. 24.03.23","3":"Hasta el mar. 11.04.23","4":"Jue. 13.04.23","5":"","6":"Mi\u00e9. 04.01.23","7":"Hasta el mi\u00e9. 01.02.23","8":"Mar. 28.02.23","9":"Hasta el mar. 21.03.23","10":"Mi\u00e9. 31.05.23","11":"","12":"Hasta el vie. 07.04.23","13":"Hasta el mar. 11.04.23","14":"Hasta el mar. 25.04.23","15":"Mi\u00e9. 17.05.23","16":"Hasta el vie. 26.05.23","17":"","18":"Dentro de los 30 d\u00edas calendario de la publicaci\u00f3n de la Versi\u00f3n Final del Contrato.","19":"A los 03 D\u00edas de la presentaci\u00f3n de los sobres N\u00b0 1 y N\u00b0 2","20":"A los 03 D\u00edas de la presentaci\u00f3n de los sobres N\u00b0 1 y N\u00b0 2","21":"Dentro de los 90 d\u00edas calendarios de otorgada la Buena Pro."}};;;;{"Convocatoria":{"0":"3.Contratos","1":"3.1.Versi\u00f3n Inicial de los Contratos","2":"3.2.Sugerencias a la Versi\u00f3n Inicial de los Contratos","3":"3.3   Segunda Versi\u00f3n de los Contratos","4":"BASES","5":"Publicaci\u00f3n de las Bases","6":"3.4   Sugerencias a la Segunda Versi\u00f3n de los Contratos","7":"3.5.Entrega de la versi\u00f3n final de los Contratos","8":"Consulta de las Bases","9":"Publicaci\u00f3n absoluci\u00f3n de consultas a la Bases","10":"4.Calificaci\u00f3n","11":"4.1.Pago del Derecho de Participaci\u00f3n","12":"4.2.Presentaci\u00f3n de solicitud de Calificaci\u00f3n","13":"4.3.Subsanaci\u00f3n de observaciones","14":"4.4.Anuncio de Calificaci\u00f3n","15":"4.5.Formaci\u00f3n o modificaci\u00f3n de Consorcios","16":"5.Presentaci\u00f3n de Ofertas y Buena Pro","17":"5.1.Presentaci\u00f3n de los sobres Nro. 1 y Nro. 2 y Buena Pro (*)","18":"5.2.Subsanaci\u00f3n de Observaciones al sobre Nro. 1","19":"5.3.Apertura del sobre Nro. 2 y Buena Pro","20":"6.Fecha de Cierre del Concurso","21":"(**)En caso de resultar d\u00eda no laborable se efectuar\u00e1 al d\u00eda h\u00e1bil siguiente"},"Fecha":{"0":"","1":"Por definir","2":"Por definir","3":"Por definir","4":" ","5":"Por definir","6":"Por definir","7":"Por definir","8":"Por definir","9":"Por definir","10":"Por definir","11":"Por definir","12":"Por definir","13":"Por definir","14":"Por definir","15":"Por definir","16":"","17":"Por definir","18":"Por definir","19":"Por definir","20":"Por definir","21":""}};;{"Convocatoria":{"0":"Publicaci\u00f3n de la VFC modificada","1":"Recepci\u00f3n de comentarios y sugerencias a la VFC modificada","2":"Publicaci\u00f3n VFC modificada previo a opiniones del MVCS, SUNASS y MEF","3":"Publicaci\u00f3n de la VFC ratificada por PROINVERSI\u00d3N","4":"REAPERTURA DE PRECALIFICACI\u00d3N DE POSTORES","5":"Pago del Derecho de Participaci\u00f3n por los Interesados","6":"Apertura de la Precalificaci\u00f3n: Presentaci\u00f3n Sobre Nro. 1","7":"Plazo para evaluaci\u00f3n del Sobre Nro. 1","8":"Plazo para subsanaci\u00f3n de Defectos o Errores Subsanables en los documentos del Sobre Nro.1","9":"Anuncio Postores Precalificados","10":"Plazo para comunicar la conformaci\u00f3n del Consorcio o cambios en su conformaci\u00f3n","11":"Anuncio de reconformaci\u00f3n de Postores Precalificados","12":"CALIFICACI\u00d3N DE POSTORES Y ADJUDICACI\u00d3N DE LA BUENA PRO","13":"Presentaci\u00f3n de los Sobres Nro. 2 y Nro. 3 y apertura del Sobre Nro. 2"},"Fecha":{"0":"29\/12\/2022","1":"Hasta el 30\/01\/2023","2":"Hasta el 20\/02\/2023","3":"D","4":"","5":"Desde la publicaci\u00f3n de la Circular que comunica el levantamiento de la suspensi\u00f3n del Concurso, hasta un (1) D\u00eda antes de la fecha de presentaci\u00f3n del Sobre Nro. 1 del Postor","6":"Hasta el 10\/03\/2023","7":"Hasta el 24\/03\/2023","8":"Hasta el 31\/03\/2023","9":"Hasta 04\/04\/2023","10":"Hasta 10 D\u00edas posteriores al anuncio de los Postores Precalificados","11":"Hasta 10 D\u00edas posteriores al plazo m\u00e1ximo de la actividad anterior","12":"","13":"D + 22 D\u00edas"}};;;;;;;;{"Convocatoria":{"0":"Convocatoria","1":"Convocatoria al Concurso","2":"Pago por Derecho de Participaci\u00f3n","3":"BASES","4":"Publicaci\u00f3n de Bases en la p\u00e1gina web","5":"Acceso a la Sala Virtual de Datos","6":"BASES","7":"Primera ronda de consultas a las Bases","8":"Respuestas a la primera ronda de consultas a la Bases","9":"Publicaci\u00f3n de las Bases","10":"Consulta de las Bases","11":"Segunda ronda de consultas a las Bases","12":"Respuestas a la segunda ronda de consultas a la Bases","13":"Publicaci\u00f3n absoluci\u00f3n de consultas a la Bases","14":"CONTRATO DE CONCESI\u00d3N","15":"PRECALIFICACI\u00d3N","16":"Pago del Derecho de Participaci\u00f3n","17":"Presentaci\u00f3n de credenciales de los interesados (Sobre N\u00b01)","18":"Subsanaci\u00f3n a las observaciones formuladas en la documentaci\u00f3n contenida en el Sobre N\u00b01","19":"Anuncio individual sobre resultado de Precalificaci\u00f3n","20":"CONTRATO","21":"Entrega del Primer Proyecto de Contrato","22":"Sugerencias de los Postores al Primer Proyecto de Contrato","23":"Entrega del Segundo Proyecto de Contrato","24":"Sugerencias de los Postores al Segundo Proyecto de Contrato","25":"Entrega del Tercer Proyecto de Contrato","26":"Sugerencias de los Postores al Tercer Proyecto de Contrato","27":"Comunicaci\u00f3n de la recepci\u00f3n del Informe Previo de la Contralor\u00eda General de la Rep\u00fablica","28":"PRESENTACI\u00d3N DE PROPUESTAS","29":"Presentaci\u00f3n de los Sobres N\u00b0 2 y N\u00b0 3 (Propuestas T\u00e9cnica y Econ\u00f3mica) y Apertura del Sobre N\u00b0 2","30":"Apertura del Sobre N\u00b0 3 y Adjudicaci\u00f3n de la Buena Pro"},"Fecha":{"0":"17\/10\/2014","1":"20\/10\/2021","2":"  Hasta un (01) D\u00eda antes de la fecha Presentaci\u00f3n del Sobre N\u00ba 1","3":"","4":"17\/10\/2014","5":"Hasta un (01) D\u00eda antes de la fecha de Presentaci\u00f3n de los Sobres N\u00ba 2 y N\u00ba 3","6":" ","7":"Hasta 22\/12\/2014","8":"14\/01\/2015","9":"20\/10\/2021","10":"19\/11\/2021","11":"Hasta 25\/02\/2015","12":"Hasta 18\/03\/2015","13":"10\/12\/2021","14":" ","15":"","16":"Hasta 27\/11\/2015","17":"Hasta 30\/11\/2015","18":"Hasta 3 D\u00edas posteriores a la actividad anterior","19":"Hasta 3 D\u00edas posteriores a la actividad anterior","20":"","21":"14\/01\/2015","22":"Hasta 04\/02\/2015","23":"09\/04\/2015","24":"Hasta 30\/04\/2015","25":"Hasta 30\/10\/2015","26":"Hasta 30\/11\/2015","27":"Se comunicar\u00e1 mediante Circular","28":"","29":"A los 5 D\u00edas posteriores a la actividad anterior","30":"Hasta 3  D\u00edas posteriores a la actividad anterior"}};;;;{"Convocatoria":{"0":"Convocatoria","1":"BASES","2":"Publicaci\u00f3n de Bases en la p\u00e1gina web","3":"Consulta a las Bases","4":"Respuesta a la ronda de consultas a las Bases","5":"Precalificaci\u00f3n","6":"Pago del Derecho de Participaci\u00f3n","7":"Presentaci\u00f3n de credenciales de los interesados (sobre N\u00b0 1)","8":"Observaciones al Sobre N\u00b0 1","9":"Subsanaci\u00f3n a las observaciones formuladas en la documentaci\u00f3n contenida en Sobre N\u00b0 1","10":"Anuncio individual sobre resultado de Precalificaci\u00f3n","11":"Contrato","12":"Entrega del Primer Proyecto de Contrato","13":"Sugerencias de los postores al Primer Proyecto de Contrato","14":"Entrega de la Versi\u00f3n Final del Contrato aprobado por el Consejo Directivo de PROINVERSI\u00d3N","15":"Visitas al Terreno","16":"Visitas previa solicitud seg\u00fan Circular N\u00b0 3","17":"Presentaci\u00f3n de Propuestas","18":"Presentaci\u00f3n y apertura sobres 2 y 3 y adjudicaci\u00f3n de la Buena Pro","19":"Fecha de Cierre"},"Fecha":{"0":"18.01.21","1":"","2":"18.01.21","3":"Hasta el 14.04.2021","4":"Hasta el 05.05.2021","5":"","6":"Hasta 1 D\u00eda antes de la presentaci\u00f3n de Sobre N\u00b0 1","7":"Hasta 100 D\u00edas posteriores a la entrega de la VFC por el Consejo Directivo","8":"Hasta 5 D\u00edas posteriores a la presentaci\u00f3n del Sobre N\u00b0 1","9":"Hasta 5 D\u00edas posteriores a la notificaci\u00f3n de las observaciones N\u00b0 1","10":"Hasta 5 D\u00edas posteriores a la actividad anterior","11":"","12":"18.01.21","13":"Hasta el 28.04.2021","14":"16.11.2021","15":"","16":"Hasta 105 D\u00edas posteriores a la entrega de VFC","17":"","18":"Hasta 15 D\u00edas posteriores a la actividad anterior","19":"Se comunicar\u00e1 mediante Circular"}};;;;;;;;{"Convocatoria":{"0":"Convocatoria y publicaci\u00f3n de Bases","1":"Cierre Primera Ronda de consultas a las Bases","2":"Publicaci\u00f3n del Primer Proyecto de Contrato","3":"Respuestas a la Primera Ronda de consultas a las Bases","4":"Cierre de sugerencias al Primer Proyecto de Contrato","5":"Cierre Segunda Ronda de consultas a las Bases","6":"Publicaci\u00f3n del Segundo Proyecto de Contrato","7":"Cierre de sugerencias al Segundo Proyecto de Contrato","8":"Respuestas a la Segunda Ronda de consultas a las Bases","9":"Publicaci\u00f3n del Tercer Proyecto de Contrato","10":"Cierre de sugerencias al Tercer Proyecto de Contrato","11":"Publicaci\u00f3n del Cuarto Proyecto de Contrato","12":"Cierre de sugerencias al Cuarto Proyecto de Contrato","13":"Plazo m\u00e1ximo para presentaci\u00f3n de Sobres N\u00b01","14":"Publicaci\u00f3n de Proyecto de Versi\u00f3n Final de Contrato","15":"Publicaci\u00f3n de Postores Precalificados","16":"Plazo m\u00e1ximo de los Postores Precalificados para solicitar conformidad a modificaci\u00f3n de su conformaci\u00f3n","17":"Comunicaci\u00f3n dando conformidad a la modificaci\u00f3n de Postores Precalificados","18":"Publicaci\u00f3n de la Versi\u00f3n Final de Contrato aprobada por Consejo Directivo de PROINVERSI\u00d3N","19":"Comunicaci\u00f3n del Informe Previo de la Contralor\u00eda General de la Rep\u00fablica","20":"Acceso al Centro de Informaci\u00f3n Especializado","21":"Presentaci\u00f3n de Sobres N\u00b02 y N\u00b03 (Propuesta T\u00e9cnica y Propuesta Econ\u00f3mica)","22":"Anuncio de resultados de la evaluaci\u00f3n de las Propuestas T\u00e9cnicas","23":"Apertura de Sobre N\u00b03 y Adjudicaci\u00f3n de la Buena Pro","24":"Fecha de Cierre"},"Fecha":{"0":"15.02.2014","1":"16.04.2014","2":"16.05.2014","3":"30.06.2014","4":"30.06.2014","5":"10.09.2014","6":"30.09.2014","7":"31.10.2014","8":"05.11.2014","9":"27.02.2015","10":"11.03.2015","11":"02.07.2015","12":"15.07.2015","13":"Hasta el 03.09.2015","14":"24.09.2015","15":"30.09.2015","16":"Hasta 5 d\u00edas h\u00e1biles despu\u00e9s de la publicaci\u00f3n de los Postores Precalificados","17":"Hasta 4 d\u00edas h\u00e1biles del plazo m\u00e1ximo de los Postores para&nbsp; solicitar conformidad a la modificaci\u00f3n de su conformaci\u00f3n","18":"Hasta 5 d\u00edas h\u00e1biles despu\u00e9s de recibidas las opiniones favorables de los sectores y entidades involucradas.","19":"Hasta 3 d\u00edas h\u00e1biles despu\u00e9s de recibido el Informe Previo de la Contralor\u00eda General de la Rep\u00fablica sin observaciones.","20":"Hasta 1 d\u00eda h\u00e1bil antes de la presentaci\u00f3n de Sobres N\u00b0 2 y N\u00b0 3.","21":"3 d\u00edas h\u00e1biles despues de comunicado el Informe Previo de la Contralor\u00eda General de la Rep\u00fablica.","22":"6 d\u00edas h\u00e1biles despu\u00e9s de la fecha de presentaci\u00f3n de Sobres N\u00b0 2 y N\u00b0 3.","23":"6 d\u00edas h\u00e1biles despu\u00e9s de la fecha de presentaci\u00f3n de Sobres N\u00b0 2 y N\u00b0 3.","24":"Hasta 35 d\u00edas h\u00e1biles despues de adjudicada la Buena Pro."}};;;;;;;;;;;;;;;;{"Convocatoria":{"0":"Sugerencias de los postores al Primer Proyecto de Contrato","1":"Entrega de la Versi\u00f3n Final del Contrato aprobado por el Consejo Directivo de PROINVERSI\u00d3N","2":"Precalificaci\u00f3n","3":"Pago del Derecho de Participaci\u00f3n","4":"Presentaci\u00f3n de credenciales de los interesados (sobre N\u00b0 1)","5":"Observaciones al Sobre N\u00b0 1"},"Fecha":{"0":"28.04.21","1":"Al D\u00eda siguiente de la aprobaci\u00f3n por el Consejo Directivo.","2":"","3":"Hasta 1 D\u00eda antes de la presentaci\u00f3n de Sobre N\u00b0 1","4":"Hasta 15 D\u00edas posteriores a la entrega de la VFC por el Consejo Directivo","5":"Hasta 5 D\u00edas posteriores a la presentaci\u00f3n del Sobre N\u00b0 1"}};;;;;;;;;;;;;;;;{"Convocatoria":{"0":"3.4. Sugerencias a la Segunda Versi\u00f3n del Contrato","1":"3.5. Definici\u00f3n de la ubicaci\u00f3n de la Subestaci\u00f3n Piura Nueva","2":"3.6. Entrega de la Versi\u00f3n Final de los Contratos"},"Fecha":{"0":"Hasta el mar. 19.01.21","1":"Luego de que el MINEM comunique la definici\u00f3n de la ubicaci\u00f3n de la Subestaci\u00f3n Piura Nueva","2":"A los 68 d\u00edas calendario de la Definici\u00f3n de la ubicaci\u00f3n de la Subestaci\u00f3n Piura Nueva (**)"}};;;;