{"Nombre":{"0":"Plan de Promoci\u00f3n del Proceso","1":"Plan de Promoci\u00f3n modificado","2":"Aviso de Convocatoria","3":"Bases del Concurso (25.04.22)","4":"Bases del Concurso (25.04.22)","5":"Bases Consolidadas del Concurso (hasta la Circular No. 03)(31.08.22)","6":"Bases Consolidadas del Concurso (hasta la Circular No. 03)(31.08.22)","7":"Circular Nro. 01 (22.06.22)","8":"Circular Nro. 01 (Adj. 1)","9":"Circular Nro. 01 (Adj. 2)","10":"Circular Nro. 02","11":"Circular Nro. 03","12":"Circular Nro. 04","13":"Circular Nro. 04 (Adj.)","14":"Circular Nro. 05","15":"Circular Nro. 06","16":"Circular Nro. 07","17":"Circular Nro. 08","18":"Circular Nro. 09","19":"Circular Nro. 09 (Adj. 1)","20":"Circular Nro. 09 (Adj. 2)","21":"Circular Nro. 10","22":"Circular Nro. 11","23":"Circular Nro. 12","24":"Circular Nro. 13","25":"Circular Nro. 13-1 (Adj.)","26":"Circular Nro. 13-2 (Adj.)","27":"Circular Nro. 13-3 (Adj.)","28":"Versi\u00f3n Inicial del Contrato (09.03.22)","29":"Versi\u00f3n Inicial del Contrato (09.03.22)","30":"Versi\u00f3n Inicial del Contrato (28.04.22)","31":"Versi\u00f3n Inicial del Contrato (28.04.22)","32":"Segunda versi\u00f3n del Contrato de Concesi\u00f3n (22.06.22)","33":"Segunda versi\u00f3n del Contrato de Concesi\u00f3n (22.06.22)","34":"Segunda versi\u00f3n del Contrato de Concesi\u00f3n (22.06.22)","35":"Segunda versi\u00f3n del Contrato de Concesi\u00f3n (22.06.22)","36":"Versi\u00f3n Final del Contrato de Concesi\u00f3n","37":"Versi\u00f3n Final del Contrato de Concesi\u00f3n","38":"Versi\u00f3n Final del Contrato de Concesi\u00f3n","39":"Versi\u00f3n Final del Contrato de Concesi\u00f3n","40":"Acto de Presentaci\u00f3n de Ofertas y Adjudicaci\u00f3n de la Buena Pro","41":"Modalidad de Promoci\u00f3n de la Inversi\u00f3n Privada","42":"Sugerencias de Interesados a la VIC de los Proyectos","43":"Certificaci\u00f3n de SERNANP","44":"Certificaci\u00f3n de SERNANP","45":"COES","46":"OSINERGMIN","47":"Sugerencias de Interesados a la Segunda versi\u00f3n de los CC de los Proyectos"},"Descripci\u00f3n":{"0":"(Ene. 2022)","1":"(Dic. 2022)","2":"(publicaci\u00f3n en el Diario Oficial El Peruano - 04.05.22)","3":"(pdf)","4":"(word)","5":"(pdf) (public. 02.09.22)","6":"(word) (public. 02.09.22)","7":"Segunda versi\u00f3n de los Contratos de Concesi\u00f3n","8":"Segunda versi\u00f3n del Contrato de Concesi\u00f3n - Enlace Ica-Poroma","9":"Segunda versi\u00f3n del Contrato de Concesi\u00f3n - ITC Enlace C\u00e1clic - Ja\u00e9n Norte","10":"Modificaciones a las Bases del Concurso (16.08.22)","11":"Absoluci\u00f3n de Consultas a las Bases del Concurso (16.08.22)","12":"Bases Consolidadas del Concurso (hasta la Circular No. 03) (public. 02.09.22)","13":"Bases Consolidadas del Concurso (hasta la Circular No. 03) (public. 02.09.22)","14":"Modificaciones a las Bases (Formulario 2 - Garant\u00eda de Validez, Vigencia y Seriedad de la Oferta) (20.10.22)","15":"Anuncio de Calificados (public. 26.10..22)","16":"Aporte del FONCEPRI (public 23.12.22)","17":"Valores m\u00e1ximos para el Costo de Inversi\u00f3n y el Costo de Operaci\u00f3n y Mantenimiento de los proyectos (Public. 23.11.22)","18":"Versi\u00f3n final de los Contratos de Concesi\u00f3n","19":"Versi\u00f3n final del Contrato de Concesi\u00f3n - Enlace Ica-Poroma (12.10.22)","20":"Versi\u00f3n final del Contrato de Concesi\u00f3n - ITC Enlace C\u00e1clic-Ja\u00e9n Norte (08.11.22)","21":"Gastos del Proceso (25.11.22)","22":"Modificaci\u00f3n del Cronograma - Fecha de presentaci\u00f3n de Sobres Nro. 1 y Nro. 2 y Buena Pro (public. 05.12.22)","23":"Fechas y horario para revisi\u00f3n previa de la documentaci\u00f3n contenida en el Sobre Nro. 1 ","24":"Lugar y hora del Acto de Buena Pro, env\u00edo de Formularios 4 - 4A - 4AA - 4B - 4BB en papel de seguridad y Protocolo (17.01.23)","25":"Formularios 4 - 4A - 4AA - 4B - 4BB en papel de seguridad","26":"Protocolo","27":"Formato de Ficha de Sintomatolog\u00eda","28":"Enlace 220 kV Ica \u2013 Poroma, Ampliaciones y Subestaciones Asociadas (pdf)","29":"Enlace 220 kV Ica \u2013 Poroma, Ampliaciones y Subestaciones Asociadas (word)","30":"ITC Enlace 220 kV C\u00e1clic \u2013 Ja\u00e9n Norte (2 circuitos), Ampliaciones y Subestaciones Asociadas (pdf)","31":"ITC Enlace 220 kV C\u00e1clic \u2013 Ja\u00e9n Norte (2 circuitos), Ampliaciones y Subestaciones Asociadas (word)","32":"Enlace 220 kV Ica \u2013 Poroma, Ampliaciones y Subestaciones Asociadas (word)","33":"Enlace 220 kV Ica \u2013 Poroma, Ampliaciones y Subestaciones Asociadas (pdf)","34":"ITC Enlace 220 kV C\u00e1clic \u2013 Ja\u00e9n Norte (2 circuitos), Ampliaciones y Subestaciones Asociadas (word)","35":"ITC Enlace 220 kV C\u00e1clic \u2013 Ja\u00e9n Norte (2 circuitos), Ampliaciones y Subestaciones Asociadas (pdf)","36":"Enlace 220 kV Ica \u2013 Poroma, ampliaciones y subestaciones asociadas (MS Word)","37":"ITC Enlace 220 kV C\u00e1clic \u2013 Ja\u00e9n Norte (2 circuitos), ampliaciones y subestaciones asociadas (08.11.22)","38":"ITC Enlace 220 kV C\u00e1clic \u2013 Ja\u00e9n Norte (2 circuitos), ampliaciones y subestaciones asociadas (MS Word)","39":"Enlace 220 kV Ica \u2013 Poroma, ampliaciones y subestaciones asociadas (12.10.22)","40":"(31.01.23)","41":"Acuerdo PROINVERSION N\u00ba 114-1-2022-CD (Publicado el 26.01.22)","42":"(public. 23.06.22)","43":"Enlace 220 kV Ica \u2013 Poroma, ampliaciones y subestaciones asociadas","44":"ITC Enlace 220 kV C\u00e1clic \u2013 Ja\u00e9n Norte (2 circuitos), ampliaciones y subestaciones asociadas","45":"Informe Adicional N\u00b0 9-775-5-011-B - Implementaci\u00f3n Sistema GIS \u2013 SE C\u00e1clic","46":"Opini\u00f3n previa de la Versi\u00f3n Final de los Contratos de Concesi\u00f3n SGT de los proyectos \u201cEnlace 220 kV Ica\u2013Poroma, ampliaciones y subestaciones asociadas\u201d e \u201cITC Enlace 220 kV C\u00e1clic \u2013 Ja\u00e9n Norte (2 circuitos), ampliaciones y subestaciones asociadas (O-278-2022-OS-GG) (Public. 25.10.22)","47":"(Public. 18.11.22)"},"Link de Descarga":{"0":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/IE010521\/4_-_Plan_de_Promocion_al_17-01-22_-_EL-15__ph_04-01-22_.pdf","1":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/IE010521\/4_-_Plan_de_Promocion_al_01-12-22_-_EL-15__ph_30-11-22_.pdf","2":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/IE010521\/Publicacion_en_EP_-_Aviso_de_Convocatoria__04-05-22__-_EL-15.pdf","3":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/IE010521\/3_-_Bases_-_EL-15__ph_25-04-22_.pdf","4":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/IE010521\/3_-_Bases_-_EL-15__ph_25-04-22_.docx","5":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/IE010521\/3_-_Bases_Consolidadas__Hasta_C-03__-_EL-15__ph_26-08-22_.pdf","6":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/IE010521\/3_-_Bases_Consolidadas__Hasta_C-03__-_EL-15__ph_26-08-22_.docx","7":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/IE010521\/C-01__22-06-22__-_EL-15_-_2da_version_CC__22-06-22_.pdf","8":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/IE010521\/1_-_2da_v_CC_-_E-I-P_-_EL-15__22-06-22_.pdf","9":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/IE010521\/2_-_2da_v_CC_-_E-C-JN_-_EL-15__22-06-22_.pdf","10":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/IE010521\/C-02__16-08-22__-_EL-15_-_Modificaciones_a_las_Bases__ph_16-08-22_.pdf","11":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/IE010521\/C-03__16-08-22__-_EL-15_-_Absolucion_de_Consultas_a_las_Bases__ph_16-08-22_.pdf","12":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/IE010521\/C-04__31-08-22__-_EL-15_-_Bases_Consolidadas__ph_26-08-22_.pdf","13":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/IE010521\/3_-_Bases_Consolidadas__Hasta_C-03__-_EL-15__ph_26-08-22_.pdf","14":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/IE010521\/C-05__20-10-22__-_EL-15_-_Modificaciones_a_las_Bases__Garantia_Seriedad_Oferta___ph_20-10-22_.pdf","15":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/IE010521\/C-06__25-10-22__-_EL-15_-_Anuncio_Calificacion__ph_20-10-22_.pdf","16":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/IE010521\/C-07__16-11-22__-_EL-15_-_Aporte_FONCEPRI__ph_15-11-22_.pdf","17":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/IE010521\/C-08__16-11-22__-_EL-15_-_Valores_Maximos_y_Garantia_Impugnacion.pdf","18":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/IE010521\/0_-_C-09__16-11-22__-_EL-15_-_VF_de_los_CC.pdf","19":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/IE010521\/1_-_VF-CC_al_12-10-22_-_EL-15_-_E-I-P__mr_12-10-22_.pdf","20":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/IE010521\/2_-_VF-CC_al_08-11-22_-_EL-15_-_E-C-JN__ph_08-11-22_.pdf","21":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/IE010521\/C-10__25-11-22__-_EL-15_-_Gastos_del_Proceso__ao_25-11-22_.pdf","22":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/IE010521\/C-11__01-12-22__-_EL-15_-_Modificacion_del_Cronograma_Bases__ph_30-11-22_.pdf","23":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/IE010521\/C-12__10-01-23__-_EL-15_-_Revision_sobres_1__ph_09-01-23_.pdf","24":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/IE010521\/C-13__17-01-23__-_EL-15_-_Lugar_hora_BP_y_protocolo.pdf","25":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/IE010521\/Formularios_4-4A-4AA-4B-4BB_-_EL-15.pdf","26":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/IE010521\/Protocolo_-_Acto_POyABP_EL-15.pdf","27":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/IE010521\/Formato_Ficha_de_sintomatologia__17-01-23_.pdf","28":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/IE010521\/3-1_-_VIC_al_09-03-22_-_EL-15_-_E-I-P__ph_04-03-22_.pdf","29":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/IE010521\/3-1_-_VIC_al_09-03-22_-_EL-15_-_E-I-P__ph_04-03-22_.docx","30":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/IE010521\/VIC_al_28-04-22_-_EL-15_-_E-C-JN__ph_28-04-22_.pdf","31":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/IE010521\/VIC_al_28-04-22_-_EL-15_-_E-C-JN__ph_28-04-22_.docx","32":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/IE010521\/1_-_2da_v_CC_-_E-I-P_-_EL-15__22-06-22_.docx","33":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/IE010521\/1_-_2da_v_CC_-_E-I-P_-_EL-15__22-06-22_.pdf","34":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/IE010521\/2_-_2da_v_CC_-_E-C-JN_-_EL-15__22-06-22_.docx","35":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/IE010521\/2da_v_CC_-_E-C-JN_-_EL-15__22-06-22_.pdf","36":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/IE010521\/1_-_VF-CC_al_12-10-22_-_EL-15_-_E-I-P__mr_12-10-22_.docx","37":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/IE010521\/2_-_VF-CC_al_08-11-22_-_EL-15_-_E-C-JN__ph_08-11-22_.pdf","38":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/IE010521\/2_-_VF-CC_al_08-11-22_-_EL-15_-_E-C-JN__ph_08-11-22_.docx","39":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/IE010521\/1_-_VF-CC_al_12-10-22_-_EL-15_-_E-I-P__mr_12-10-22_.pdf","40":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/IE010521\/Acta_-_Acto_de_POyABP__31-01-23__-_EL-15.pdf","41":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/IE010521\/2_-_A-CD-114-1-2022__21-01-22__-_Incorporacion_a_PPIP_-_EL-15.pdf","42":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/IE010521\/Sugerencias_de_Interesados_a_la_VIC_-_EL-15__ph_23-06-22_.pdf","43":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/IE010521\/E012105494__25-08-21__-_SERNANP_-_Certificacion_116_-_E-I-P_-_EL-15.zip","44":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/IE010521\/E012105495__25-08-21__-_SERNANP_-_Certificacion_115_-_E-C-JN_-_EL-15.zip","45":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/IE010521\/IA-9-775-5-011-B__dic_21__-_COES_-_Implemet_Sistema_GIS___SE_CACLIC.pdf","46":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/IE010521\/E012206126__10-10-22__-_OSINERGMIN_278_-_Opinion_previa_a_la_VF-CC_-_EL-15.zip","47":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/IE010521\/Matriz_comentarios_Interesados_-_2da_V-CC_-_EL-15__ph_08-09-22_.pdf"}};;{"Nombre":{"0":"Plan de Promoci\u00f3n ","1":"Plan de Promoci\u00f3n modificado","2":"Plan de Promoci\u00f3n modificado","3":"Aviso de Convocatoria","4":"Bases del Concurso ","5":"Bases del Concurso ","6":"Circular N\u00b0 1","7":"Circular N\u00b0 1 (Adj.)","8":"Circular N\u00b0 1 (Adj.)","9":"Circular N\u00b0 1 (Adj.)","10":"Circular N\u00b0 1 (Adj.)","11":"Circular N\u00b0 1 (Adj.)","12":"Circular N\u00b0 2","13":"Circular N\u00b0 3","14":"Versi\u00f3n Inicial del Contrato de Concesi\u00f3n - Enlace San Jos\u00e9 de Yarabamba - Grupo 1","15":"Versi\u00f3n Inicial del Contrato de Concesi\u00f3n - Enlace San Jos\u00e9 de Yarabamba - Grupo 1","16":"Versi\u00f3n Inicial del Contrato de Concesi\u00f3n \u2013 ITC Piura Nueva Col\u00e1n - Grupo 1","17":"Versi\u00f3n Inicial del Contrato de Concesi\u00f3n \u2013 ITC Piura Nueva Col\u00e1n - Grupo 1","18":"Versi\u00f3n Inicial del Contrato de Concesi\u00f3n \u2013 ITC Belaunde Terry - Grupo 1","19":"Versi\u00f3n Inicial del Contrato de Concesi\u00f3n \u2013 ITC Belaunde Terry - Grupo 1","20":"Versi\u00f3n Inicial del Contrato de Concesi\u00f3n \u2013 ITC Lambayeque Norte - Grupo 2","21":"Versi\u00f3n Inicial del Contrato de Concesi\u00f3n \u2013 ITC Lambayeque Norte - Grupo 2","22":"Versi\u00f3n Inicial del Contrato de Concesi\u00f3n \u2013 Subestaci\u00f3n Piura Este - Grupo 2","23":"Versi\u00f3n Inicial del Contrato de Concesi\u00f3n \u2013 Subestaci\u00f3n Piura Este - Grupo 2","24":"Segunda versi\u00f3n del Contrato de Concesi\u00f3n - Enlace San Jos\u00e9 de Yarabamba - Grupo 1","25":"Segunda versi\u00f3n del Contrato de Concesi\u00f3n - Enlace San Jos\u00e9 de Yarabamba - Grupo 1","26":"Segunda versi\u00f3n del Contrato de Concesi\u00f3n - ITC Piura Nueva Col\u00e1n - Grupo 1","27":"Segunda versi\u00f3n del Contrato de Concesi\u00f3n - ITC Piura Nueva Col\u00e1n - Grupo 1","28":"Segunda versi\u00f3n del Contrato de Concesi\u00f3n - ITC Belaunde Terry - Grupo 1","29":"Segunda versi\u00f3n del Contrato de Concesi\u00f3n - ITC Belaunde Terry - Grupo 1","30":"Segunda versi\u00f3n del Contrato de Concesi\u00f3n - ITC Lambayeque Norte - Grupo 2","31":"Segunda versi\u00f3n del Contrato de Concesi\u00f3n - ITC Lambayeque Norte - Grupo 2","32":"Segunda versi\u00f3n del Contrato de Concesi\u00f3n - Subestaci\u00f3n Piura Este - Grupo 2","33":"Segunda versi\u00f3n del Contrato de Concesi\u00f3n - \/ Subestaci\u00f3n Piura Este - Grupo 2","34":"Presentaci\u00f3n del Proyecto","35":"Incorporaci\u00f3n de los proyectos al proceso de Promoci\u00f3n de la Inversi\u00f3n Privada y Modalidad de Promoci\u00f3n de la Inversi\u00f3n Privada ","36":"Sugerencias de los Interesados a la Versi\u00f3n inicial de los Contratos de Concesi\u00f3n"},"Descripci\u00f3n":{"0":"(Junio 2022)","1":"(Setiembre 2022) ","2":"(Enero 2023)","3":"(23 y 24.09.2022)","4":"(Setiembre 2022) ","5":"(MS Word) ","6":"Segunda versi\u00f3n de los Contratos de Concesi\u00f3n (25.11.2022)","7":"Segunda versi\u00f3n del Contrato de Concesi\u00f3n - Enlace San Jos\u00e9 de Yarabamba - Grupo 1","8":"Segunda versi\u00f3n del Contrato de Concesi\u00f3n - ITC Piura Nueva Col\u00e1n - Grupo 1","9":"Segunda versi\u00f3n del Contrato de Concesi\u00f3n - ITC Belaunde Terry - Grupo 1","10":"Segunda versi\u00f3n del Contrato de Concesi\u00f3n - ITC Lambayeque Norte - Grupo 2","11":"Segunda versi\u00f3n del Contrato de Concesi\u00f3n - Subestaci\u00f3n Piura Este - Grupo 2","12":"Modificaciones no sustanciales a las Bases (07.12.2022)","13":"Modificaciones no sustanciales a las Bases (12.01.2023)","14":"(21.09.2022) ","15":"(MS Word) ","16":"(21.09.2022) ","17":"(MS Word) ","18":"(21.09.2022) ","19":"(MS Word) ","20":"(21.09.2022) ","21":"(MS Word) ","22":"(21.09.2022) ","23":"(MS Word) ","24":"(25.11.2022)","25":"(MS Word)","26":"(25.11.2022)","27":"(MS Word)","28":"(25.11.2022)","29":"(MS Word)","30":"(25.11.2022)","31":"(MS Word)","32":"(25.11.2022)","33":"(MS Word)","34":"(Oct. 2022)","35":"Acuerdo PROINVERSION N\u00ba 118-1-2022-CD (Publicado el 28.06.22).","36":"(Public. 25.11.2022)"},"Link de Descarga":{"0":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/IE080521\/Plan_de_Promocion_EL_17_15_06_2022.pdf","1":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/IE080521\/Plan_Promocion_modificado_Setiembre_2022_EL_17_21_09_2022.pdf","2":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/IE080521\/Plan_de_Promocion_modificado_Enero_23_EL_17_12_01_23.pdf","3":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/IE080521\/Aviso_de_Convocatoria_EL_17_23_09_22.pdf","4":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/IE080521\/Bases_EL_17_21_09_2022.pdf","5":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/IE080521\/Bases_EL_17_21_09_2022.doc","6":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/IE080521\/C-01_25_11_22_EL_17_2da_V_CC.pdf","7":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/IE080521\/1_2da_V_CC_San_Jose_Yarabamba_EL_17_25_11_22_Grupo_1.pdf","8":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/IE080521\/2_2da_V_CC_Piura_Nueva_Colan_17_25_11_22_Grupo_1.pdf","9":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/IE080521\/3_2da_V_CC_Belaunde_Terry_EL_17_25_11_22_Grupo_1.pdf","10":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/IE080521\/4_2da_V_CC_Lambayeque_Norte_EL_17_25_11_22_Grupo_2.pdf","11":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/IE080521\/5_2da_V_CC_Piura_Este_EL_17_25_11_22_Grupo_2.pdf","12":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/IE080521\/C_02_EL_17_Modificaciones_No_Sustanciales_Bases_07_12_22.pdf","13":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/IE080521\/C_03_12_01_23_EL_17_Modificaciones_No_Sustanciales_Bases.pdf","14":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/IE080521\/1_VIC_San_Jose_Yarabamba_EL_17_21_09_2022_Grupo_1.pdf","15":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/IE080521\/1_VIC_San_Jose_Yarabamba_EL_17_21_09_2022_Grupo_1.docx","16":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/IE080521\/2_VIC_Piura_Nueva_Colan_EL_17_21_09_2022_Grupo_1.pdf","17":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/IE080521\/2_VIC_Piura_Nueva_Colan_EL_17_21_09_2022_Grupo_1.docx","18":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/IE080521\/3_VIC_Belaunde_Terry_EL_17_21_09_2022_Grupo_1.pdf","19":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/IE080521\/3_VIC_Belaunde_Terry_EL_17_21_09_2022_Grupo_1.docx","20":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/IE080521\/4_VIC_Lambayeque_Norte_EL_17_21_09_2022_Grupo_2.pdf","21":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/IE080521\/4_VIC_Lambayeque_Norte_EL_17_21_09_2022_Grupo_2.docx","22":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/IE080521\/5_VIC_Piura_Este_EL_17_21_09_2022_Grupo_2.pdf","23":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/IE080521\/5_VIC_Piura_Este_EL_17_21_09_2022_Grupo_2.docx","24":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/IE080521\/1_2da_V_CC_San_Jose_Yarabamba_EL_17_25_11_22_Grupo_1.pdf","25":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/IE080521\/1_2da_V_CC_San_Jose_Yarabamba_EL_17_25_11_22_Grupo_1.docx","26":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/IE080521\/2_2da_V_CC_Piura_Nueva_Colan_17_25_11_22_Grupo_1.pdf","27":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/IE080521\/2_2da_V_CC_Piura_Nueva_Colan_EL_17_25_11_22_Grupo_1.docx","28":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/IE080521\/3_2da_V_CC_Belaunde_Terry_EL_17_25_11_22_Grupo_1.pdf","29":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/IE080521\/3_2da_V_CC_Belaunde_Terry_EL_17_25_11_22_Grupo_1.docx","30":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/IE080521\/4_2da_V_CC_Lambayeque_Norte_EL_17_25_11_22_Grupo_2.pdf","31":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/IE080521\/4_2da_V_CC_Lambayeque_Norte_EL_17_25_11_22_Grupo_2.docx","32":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/IE080521\/5_2da_V_CC_Piura_Este_EL_17_25_11_22_Grupo_2.pdf","33":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/IE080521\/5_2da_V_CC_Piura_Este_EL_17_25_11_22_Grupo_2.docx","34":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/IE080521\/PPT_Presentacion_del_Proyecto_EL_17_26_10_2022.pdf","35":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/IE080521\/Publicacion_Acuerdo_Incorporacion_PPIP_EL_17_28_06_22.pdf","36":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/IE080521\/Sugerencias_de_Interesados_a_la_VIC_EL_17_25_11_2022.pdf"}};;{"Nombre":{"0":"Declaratoria de Viabilidad"},"Descripci\u00f3n":{"0":"Ratificado mediante Resoluci\u00f3n de la Direcci\u00f3n Ejecutiva N\u00ba 6-2021-DEP.21 del 9\/2\/2021"},"Link de Descarga":{"0":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/IP_102_PTAR_HUANCAYO\/Informacion_Declaratoria_Viabilidad_Portal_Institucional_-_IPC_PTAR_Huancayo__f_.pdf"}};;{"Nombre":{"0":"Resumen del Proyecto","1":"Informaci\u00f3n contenida en la Declaratoria de Viabilidad","2":"Ficha del proyecto"},"Descripci\u00f3n":{"0":"Resumen","1":"Numeral 85.2 del art\u00edculo 85 del Reglamento del Decreto Legislativo N\u00b0 1362.","2":"Informaci\u00f3n a publicar en el portal institucional"},"Link de Descarga":{"0":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/IP_014_2013\/IP_014_2013_ANILLO_VIAL.pdf","1":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/IP_014_2013\/Ficha_Anillo_Vial_Periferico.pdf","2":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/IP_014_2013\/Ficha_Anillo_Vial_Periferico_Ficha_del_Proyecto.pdf"}};;{"Nombre":{"0":"Resoluci\u00f3n 6-2020\/DPP\/TE.25","1":"Plan de Promoci\u00f3n","2":"Convocatoria","3":"Bases de la Licitaci\u00f3n P\u00fablica","4":"Bases de la Licitaci\u00f3n P\u00fablica (versi\u00f3n Word)","5":"TUO de Bases hasta la Circular N\u00b0 19","6":"TUO de Bases hasta la Circular N\u00b0 19 (versi\u00f3n Word)","7":"TUO de Bases hasta la Circular N\u00b0 25","8":"TUO de Bases hasta la Circular N\u00b0 25 (versi\u00f3n Word)","9":"Circular N\u00b0 1","10":"Circular N\u00b0 2","11":"Circular N\u00b0 3","12":"Circular N\u00b0 4","13":"Circular N\u00b0 5","14":"Circular N\u00b0 6","15":"Circular N\u00b0 7","16":"Circular N\u00b0 8","17":"Circular N\u00b0 9","18":"Circular N\u00b0 10","19":"Circular N\u00b0 11","20":"Circular N\u00b0 12","21":"Circular N\u00b0 13","22":"Circular N\u00b0 14","23":"Circular N\u00b0 15","24":"Circular N\u00b0 16","25":"Circular N\u00b0 17","26":"Circular N\u00b0 18","27":"Circular N\u00b0 19","28":"Circular N\u00b0 20","29":"Circular N\u00b0 21","30":"Circular N\u00b0 22","31":"Circular N\u00b0 23","32":"Circular N\u00b0 24","33":"Circular N\u00b0 25","34":"Circular N\u00b0 26","35":"Circular N\u00b0 27","36":"Circular N\u00b0 28","37":"Versi\u00f3n Inicial de Contrato - Banda AWS-3","38":"Versi\u00f3n Inicial de Contrato - Banda 2.3 GHz","39":"Versi\u00f3n Inicial de Contrato - Banda AWS-3 (versi\u00f3n Word)","40":"Versi\u00f3n Inicial de Contrato - Banda 2.3 GHz (versi\u00f3n Word)","41":"Segunda Versi\u00f3n de Contrato - Banda AWS-3","42":"Segunda Versi\u00f3n de Contrato - Banda 2.3 GHz","43":"Segunda Versi\u00f3n de Contrato - Banda AWS-3 (versi\u00f3n Word)","44":"Segunda Versi\u00f3n de Contrato - Banda 2.3 GHz (versi\u00f3n Word)","45":"Versi\u00f3n Final de Contrato - Banda AWS-3","46":"Versi\u00f3n Final de Contrato - Banda 2.3 GHz","47":"Versi\u00f3n Final de Contrato - Banda AWS-3 (versi\u00f3n Word)","48":"Versi\u00f3n Final de Contrato - Banda 2.3 GHz (versi\u00f3n Word)","49":"Versi\u00f3n Final de Contrato - Banda AWS-3 \u2013 Enero 2022","50":"Versi\u00f3n Final de Contrato - Banda 2.3 GHz \u2013 Enero 2022","51":"Versi\u00f3n Final de Contrato - Banda AWS-3 \u2013 Enero 2022 (versi\u00f3n Word)","52":"Versi\u00f3n Final de Contrato - Banda 2.3 GHz \u2013 Enero 2022 (versi\u00f3n Word)","53":"Versi\u00f3n Final de Contrato - Banda AWS-3 \u2013 Enero 2022","54":"Versi\u00f3n Final de Contrato - Banda 2.3 GHz \u2013 Enero 2022","55":"Versi\u00f3n Final de Contrato - Banda AWS-3 \u2013 Enero 2022 (versi\u00f3n Word)","56":"Versi\u00f3n Final de Contrato - Banda 2.3 GHz \u2013 Enero 2022 (versi\u00f3n Word)","57":"Versi\u00f3n Intermedia de Contrato - Bloque A de la Banda AWS-3","58":"Versi\u00f3n Intermedia de Contrato - Bloque B de la Banda AWS-3","59":"Versi\u00f3n Intermedia de Contrato - Banda 2.3 GHz","60":"Versi\u00f3n Intermedia de Contrato - Bloque A de la Banda AWS-3 (versi\u00f3n Word)","61":"Versi\u00f3n Intermedia de Contrato - Bloque B de la Banda AWS-3 (versi\u00f3n Word)","62":"Versi\u00f3n Intermedia de Contrato - Banda 2.3 GHz (versi\u00f3n Word)","63":"Acuerdo de Consejo Directivo","64":"RM 157-2019-MTC-01.03","65":"RVM 183-2019-MTC-03","66":"RVM 463-2019-MTC-03","67":"RVM 464-2019-MTC-03","68":"RM 522-2019 MTC-01.03","69":"RVM 641-2019 MTC-01.03","70":"RM 085-2019-MTC-01.03","71":"RM 757-2019-MTC-01.03","72":"Sugerencias a la Versi\u00f3n Inicial de los Contratos","73":"Sugerencias a la Segunda Versi\u00f3n de los Contratos"},"Descripci\u00f3n":{"0":"Ratifica el Acuerdo del Comit\u00e9 Pro Transportes y Comunicaciones N\u00b0 56-1-2020-Telecomunicaciones, por el que se aprob\u00f3 el Plan de Promoci\u00f3n de los Proyectos \"Bandas 1,750 - 1,780 MHz y 2,150 - 2,180 MHz\" y \"Banda 2,300 - 2,330 MHz\".","1":"Plan de Promoci\u00f3n de los Proyectos \"Bandas 1,750 - 1,780 MHz y 2,150 - 2,180 MHz\" y \"Banda 2,300 - 2,330 MHz\".","2":"Convocatoria de la Licitaci\u00f3n P\u00fablica Especial - Proceso de Promoci\u00f3n de la Inversi\u00f3n Privada de los Proyectos \"Bandas 1,750 - 1,780 MHz y 2,150 - 2,180 MHz\" y \"Banda 2,300 - 2,330 MHz\"","3":"Bases de la LPE para la ejecuci\u00f3n del proceso: Concesi\u00f3n \u00danica para la prestaci\u00f3n de Servicios P\u00fablicos de Telecomunicaciones y Asignaci\u00f3n a nivel nacional de los rangos de frecuencia 1,750 - 1,780 MHz y 2,150 - 2,180 MHz y 2,300 - 2,330 MHz","4":"Bases de la LPE para la ejecuci\u00f3n del proceso: Concesi\u00f3n \u00danica para la prestaci\u00f3n de Servicios P\u00fablicos de Telecomunicaciones y Asignaci\u00f3n a nivel nacional de los rangos de frecuencia 1,750 - 1,780 MHz y 2,150 - 2,180 MHz y 2,300 - 2,330 MHz","5":"Texto \u00danico de las Bases hasta la Circular N\u00b0 19.","6":"Versi\u00f3n Word del Texto \u00danico de las Bases hasta la Circular N\u00b0 19.","7":"Texto \u00danico de las Bases hasta la Circular N\u00b0 25.","8":"Versi\u00f3n Word del Texto \u00danico de las Bases hasta la Circular N\u00b0 25.","9":"Incorporaci\u00f3n de documentos en la Sala de Datos virtual e indicaciones sobre el uso de la mesa de partes virtual para la remisi\u00f3n de las consultas a las Bases y sugerencias al proyecto de Contrato.","10":"Indicaciones sobre el uso de la mesa de partes virtual para la presentaci\u00f3n de Sobres N\u00b0 1, Modificaciones a las Bases e Incorporaci\u00f3n de documentos en la Sala de Datos virtual.","11":"Absoluci\u00f3n de Consultas a las Bases.","12":"Modificaciones a las Bases (Anexo N\u00ba 14 - Cronograma) de la Licitaci\u00f3n P\u00fablica Especial","13":"Modificaciones a las Bases de la Licitaci\u00f3n P\u00fablica Especial.","14":"Indicaciones sobre el uso de la mesa de partes virtual, Incorporaci\u00f3n de documentos en la Sala de Datos virtual y Modificaciones a las Bases (Anexo N\u00b0 14 - Cronograma) de la Licitaci\u00f3n P\u00fablica Especial.","15":"Comunica publicaci\u00f3n de la Segunda Versi\u00f3n de los Contratos.","16":"Modificaciones a las Bases de la Licitaci\u00f3n P\u00fablica Especial.","17":"Absoluci\u00f3n a la Segunda Ronda de Consultas a las Bases - Primera Parte","18":"Modificaci\u00f3n a las Bases (Anexo N\u00b0 14 - Cronograma) de la Licitaci\u00f3n P\u00fablica Especial.","19":"Modificaci\u00f3n a las Bases de la Licitaci\u00f3n P\u00fablica Especial.","20":"Absoluci\u00f3n a la Segunda Ronda de Consultas a las Bases - Segunda Parte.","21":"Modificaci\u00f3n a las Bases (Anexo N\u00b0 14 - Cronograma) de la Licitaci\u00f3n P\u00fablica Especial.","22":"Comunica publicaci\u00f3n de la Versi\u00f3n Final de los Contratos previo a la opini\u00f3n del Ministerio de Transportes y Comunicaciones.","23":"Comunica la lista de Postores Precalificados.","24":"Modificaci\u00f3n a las Bases de la Licitaci\u00f3n P\u00fablica Especial.","25":"Modificaci\u00f3n a las Bases de la Licitaci\u00f3n P\u00fablica Especial.","26":"Comunica publicaci\u00f3n de la Versi\u00f3n Final de los Contratos previo a la opini\u00f3n del Ministerio de Transportes y Comunicaciones.","27":"Modificaci\u00f3n a las Bases (Anexo N\u00b0 14 - Cronograma) de la Licitaci\u00f3n P\u00fablica Especial.","28":"Comunica la publicaci\u00f3n del TUO de Bases (hasta la Circular N\u00b0 19).","29":"Comunica publicaci\u00f3n de la Versi\u00f3n Final de los Contratos (con opini\u00f3n favorable del MTC).","30":"Modificaci\u00f3n a las Bases de la Licitaci\u00f3n P\u00fablica Especial.","31":"Comunica hora y lugar del acto p\u00fablico de Presentaci\u00f3n de Sobres N\u00b0 2 y N\u00b0 3, y Apertura de Sobres N\u00b0 2, y el monto de reembolso de gastos del proceso, en ambos casos por cada Proyecto.","32":"Comunica suspensi\u00f3n de la Licitaci\u00f3n.","33":"Modificaciones a las Bases de la Licitaci\u00f3n P\u00fablica Especial.","34":"Comunica la publicaci\u00f3n de Versi\u00f3n Intermedia de los Contratos.","35":"Comunica la publicaci\u00f3n del TUO de Bases (hasta la Circular N\u00b0 25).","36":"Incorporaci\u00f3n de documentos en la Sala de Datos virtual","37":"Versi\u00f3n Inicial de Contrato - Contrato de Concesi\u00f3n \u00danica para la prestaci\u00f3n de Servicios P\u00fablicos de Telecomunicaciones y Asignaci\u00f3n a nivel nacional del rango de frecuencias 1,750 - 1,780 MHz y 2,150 - 2,180 MHz","38":"Versi\u00f3n Inicial de Contrato - Contrato de Concesi\u00f3n \u00danica para la prestaci\u00f3n de Servicios P\u00fablicos de Telecomunicaciones y Asignaci\u00f3n a nivel nacional del rango de frecuencias 2,300 - 2,330 MHz","39":"Versi\u00f3n Inicial de Contrato - Contrato de Concesi\u00f3n \u00danica para la prestaci\u00f3n de Servicios P\u00fablicos de Telecomunicaciones y Asignaci\u00f3n a nivel nacional del rango de frecuencias 1,750 - 1,780 MHz y 2,150 - 2,180 MHz","40":"Versi\u00f3n Inicial de Contrato - Contrato de Concesi\u00f3n \u00danica para la prestaci\u00f3n de Servicios P\u00fablicos de Telecomunicaciones y Asignaci\u00f3n a nivel nacional del rango de frecuencias 2,300 - 2,330 MHz","41":"Segunda Versi\u00f3n de Contrato - Contrato de Concesi\u00f3n \u00danica para la prestaci\u00f3n de Servicios P\u00fablicos de Telecomunicaciones y Asignaci\u00f3n a nivel nacional del rango de frecuencias 1,750 - 1,780 MHz y 2,150 - 2,180 MHz.","42":"Segunda Versi\u00f3n de Contrato - Contrato de Concesi\u00f3n \u00danica para la prestaci\u00f3n de Servicios P\u00fablicos de Telecomunicaciones y Asignaci\u00f3n a nivel nacional del rango de frecuencias 2,300 - 2,330 MHz.","43":"Segunda Versi\u00f3n de Contrato - Contrato de Concesi\u00f3n \u00danica para la prestaci\u00f3n de Servicios P\u00fablicos de Telecomunicaciones y Asignaci\u00f3n a nivel nacional del rango de frecuencias 1,750 - 1,780 MHz y 2,150 - 2,180 MHz.","44":"Segunda Versi\u00f3n de Contrato - Contrato de Concesi\u00f3n \u00danica para la prestaci\u00f3n de Servicios P\u00fablicos de Telecomunicaciones y Asignaci\u00f3n a nivel nacional del rango de frecuencias 2,300 - 2,330 MHz.","45":"Versi\u00f3n Final de Contrato previo a la opini\u00f3n del Ministerio de Transportes y Comunicaciones - Contrato de Concesi\u00f3n \u00danica para la prestaci\u00f3n de Servicios P\u00fablicos de Telecomunicaciones y Asignaci\u00f3n a nivel nacional del rango de frecuencias 1,750 - 1,780 ","46":"Versi\u00f3n Final de Contrato previo a la opini\u00f3n del Ministerio de Transportes y Comunicaciones - Contrato de Concesi\u00f3n \u00danica para la prestaci\u00f3n de Servicios P\u00fablicos de Telecomunicaciones y Asignaci\u00f3n a nivel nacional del rango de frecuencias 2,300 - 2,330 ","47":"Versi\u00f3n Final de Contrato previo a la opini\u00f3n del Ministerio de Transportes y Comunicaciones - Contrato de Concesi\u00f3n \u00danica para la prestaci\u00f3n de Servicios P\u00fablicos de Telecomunicaciones y Asignaci\u00f3n a nivel nacional del rango de frecuencias 1,750 - 1,780 ","48":"Versi\u00f3n Final de Contrato previo a la opini\u00f3n del Ministerio de Transportes y Comunicaciones - Contrato de Concesi\u00f3n \u00danica para la prestaci\u00f3n de Servicios P\u00fablicos de Telecomunicaciones y Asignaci\u00f3n a nivel nacional del rango de frecuencias 2,300 - 2,330 ","49":"Versi\u00f3n Final de Contrato previo a la opini\u00f3n del Ministerio de Transportes y Comunicaciones \u2013 Banda AWS-3.","50":"Versi\u00f3n Final de Contrato previo a la opini\u00f3n del Ministerio de Transportes y Comunicaciones \u2013 Banda 2.3 GHz.","51":"Versi\u00f3n Final de Contrato previo a la opini\u00f3n del Ministerio de Transportes y Comunicaciones \u2013 Banda AWS-3.","52":"Versi\u00f3n Final de Contrato previo a la opini\u00f3n del Ministerio de Transportes y Comunicaciones \u2013 Banda 2.3 GHz.","53":"Versi\u00f3n Final de Contrato con opini\u00f3n favorable del MTC \u2013 Banda AWS-3.","54":"Versi\u00f3n Final de Contrato con opini\u00f3n favorable del MTC \u2013 Banda 2.3 GHz.","55":"Versi\u00f3n Final de Contrato con opini\u00f3n favorable del MTC \u2013 Banda AWS-3.","56":"Versi\u00f3n Final de Contrato con opini\u00f3n favorable del MTC \u2013 Banda 2.3 GHz.","57":"Versi\u00f3n Intermedia de Contrato - Contrato de Concesi\u00f3n \u00danica para la prestaci\u00f3n de Servicios P\u00fablicos de Telecomunicaciones y Asignaci\u00f3n a nivel nacional del rango de frecuencias 1,750 - 1,765 MHz y 2,150 - 2,165 MHz.","58":"Versi\u00f3n Intermedia de Contrato - Contrato de Concesi\u00f3n \u00danica para la prestaci\u00f3n de Servicios P\u00fablicos de Telecomunicaciones y Asignaci\u00f3n a nivel nacional del rango de frecuencias 1,765 - 1,780 MHz y 2,165 - 2,180 MHz.","59":"Versi\u00f3n Intermedia de Contrato - Contrato de Concesi\u00f3n \u00danica para la prestaci\u00f3n de Servicios P\u00fablicos de Telecomunicaciones y Asignaci\u00f3n a nivel nacional del rango de frecuencias 2,300 - 2,330 MHz.","60":"Versi\u00f3n Intermedia de Contrato - Contrato de Concesi\u00f3n \u00danica para la prestaci\u00f3n de Servicios P\u00fablicos de Telecomunicaciones y Asignaci\u00f3n a nivel nacional del rango de frecuencias 1,750 - 1,765 MHz y 2,150 - 2,165 MHz.","61":"Versi\u00f3n Intermedia de Contrato - Contrato de Concesi\u00f3n \u00danica para la prestaci\u00f3n de Servicios P\u00fablicos de Telecomunicaciones y Asignaci\u00f3n a nivel nacional del rango de frecuencias 1,765 - 1,780 MHz y 2,165 - 2,180 MHz.","62":"Versi\u00f3n Intermedia de Contrato - Contrato de Concesi\u00f3n \u00danica para la prestaci\u00f3n de Servicios P\u00fablicos de Telecomunicaciones y Asignaci\u00f3n a nivel nacional del rango de frecuencias 2,300 - 2,330 MHz.","63":"Acuerdo PROINVERSI\u00d3N N\u00b0 96-2-2020-CD de fecha 05 de febrero de 2020, por el cual el Consejo Directivo de PROINVERSI\u00d3N aprob\u00f3 la incorporaci\u00f3n de los Proyectos Banda AWS-3 y Banda 2.3 GHz al proceso de promoci\u00f3n de la inversi\u00f3n privada, as\u00ed como la modalid","64":"Modifica PNAF y Encarga a PROINVERSI\u00d3N Concursos - 07Mar19","65":"Modifica Canalizaci\u00f3n Banda 2300 - 2400 MHz - 07Mar19","66":"Proyecto Nueva Canalizaci\u00f3n Banda AWS y 3.5 GHz - 06Jul19","67":"Aprueba Nueva Canalizaci\u00f3n Banda 2.5 GHz - 06Jul19","68":"Modifica PNAF Banda 2.3 GHz y otra - 09Jul19","69":"Canalizaci\u00f3n Banda AWS y 3.5 GHz - 13Set19","70":"Fijan topes a la asignaci\u00f3n de espectro radioel\u00e9ctrico - 13Feb19","71":"Modifican PNAF y dictan otras disposiciones - 13Set19","72":"Con fecha 07.09.21 se publica las sugerencias recibidas de parte de los Interesados a la Versi\u00f3n Inicial de los Contratos","73":"Con fecha 20.12.21 se publica las sugerencias recibidas de parte de los Interesados a la Segunda Versi\u00f3n de los Contratos."},"Link de Descarga":{"0":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/ST_BANDA_ESPECTRO_AWS3\/Res_DE_06_2020_Plan_de_Promocion_Bandas_14Feb20.pdf","1":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/ST_BANDA_ESPECTRO_AWS3\/Plan_de_Promocion_Bandas_Espectro_Radioelectrico_Feb20.pdf","2":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/ST_BANDA_ESPECTRO_AWS3\/Aviso_Convocatoria_Bandas_AWS-3_y_2_3_GHz.pdf","3":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/ST_BANDA_ESPECTRO_AWS3\/Bases_LPE_Bandas_AWS-3_y_2_3_GHz_06May21_R_.pdf","4":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/ST_BANDA_ESPECTRO_AWS3\/Bases_LPE_Bandas_AWS-3_y_2_3_GHz_06May21.docx","5":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/ST_BANDA_ESPECTRO_AWS3\/TUO_Bases_LPE_Bandas_AWS-3_y_2_3_GHz_17Ene22_V.pdf","6":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/ST_BANDA_ESPECTRO_AWS3\/TUO_Bases_LPE_Bandas_AWS-3_y_2_3_GHz_17Ene22.docx","7":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/ST_BANDA_ESPECTRO_AWS3\/TUO_Bases_LPE_Bandas_AWS-3_y_2_3_GHz_04Ene23_V.pdf","8":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/ST_BANDA_ESPECTRO_AWS3\/TUO_Bases_LPE_Bandas_AWS-3_y_2_3_GHz_04Ene23.docx","9":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/ST_BANDA_ESPECTRO_AWS3\/Circular_01_Bandas_AWS-3_2_3_GHz_25Jun21_R_.pdf","10":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/ST_BANDA_ESPECTRO_AWS3\/Circular_02_Bandas_AWS-3_2_3_GHz_27Jul21_R.pdf","11":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/ST_BANDA_ESPECTRO_AWS3\/Circular_03_Bandas_AWS-3_2_3_GHz_27Jul21_R.pdf","12":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/ST_BANDA_ESPECTRO_AWS3\/Circular_04_Bandas_AWS-3_2_3_GHz_03Ago21_R.pdf","13":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/ST_BANDA_ESPECTRO_AWS3\/Circular_05_Bandas_AWS-3_2_3_GHz_07Set21_R.pdf","14":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/ST_BANDA_ESPECTRO_AWS3\/Circular_06_Bandas_AWS-3_2_3_GHz_07Set21_R.pdf","15":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/ST_BANDA_ESPECTRO_AWS3\/Circular_07_Bandas_AWS-3_2_3_GHz_07Set21_R.pdf","16":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/ST_BANDA_ESPECTRO_AWS3\/Circular_08_Bandas_AWS-3_2_3_GHz_01Oct21_R.pdf","17":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/ST_BANDA_ESPECTRO_AWS3\/Circular_09_Bandas_AWS-3_2_3_GHz_12Oct21_R.pdf","18":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/ST_BANDA_ESPECTRO_AWS3\/Circular_10_Bandas_AWS-3_2_3_GHz_12Oct21_R.pdf","19":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/ST_BANDA_ESPECTRO_AWS3\/Circular_11_Bandas_AWS-3_2_3_GHz_19Oct21_R.pdf","20":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/ST_BANDA_ESPECTRO_AWS3\/Circular_12_Bandas_AWS-3_2_3_GHz_19Oct21_R.pdf","21":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/ST_BANDA_ESPECTRO_AWS3\/Circular_13_Bandas_AWS-3_2_3_GHz_21Oct21_R.pdf","22":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/ST_BANDA_ESPECTRO_AWS3\/Circular_14_Bandas_AWS-3_2_3_GHz_10Dic21_R.pdf","23":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/ST_BANDA_ESPECTRO_AWS3\/Circular_15_Bandas_AWS-3_2_3_GHz_10Dic21_R.pdf","24":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/ST_BANDA_ESPECTRO_AWS3\/Circular_16_Bandas_AWS-3_2_3_GHz_12Ene22_R.pdf","25":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/ST_BANDA_ESPECTRO_AWS3\/Circular_17_Bandas_AWS-3_2_3_GHz_12Ene22_R.pdf","26":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/ST_BANDA_ESPECTRO_AWS3\/Circular_18_Bandas_AWS-3_2_3_GHz_12Ene22_R.pdf","27":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/ST_BANDA_ESPECTRO_AWS3\/Circular_19_Bandas_AWS-3_2_3_GHz_14Ene22_R.pdf","28":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/ST_BANDA_ESPECTRO_AWS3\/Circular_20_Bandas_AWS-3_2_3_GHz_17Ene22_R.pdf","29":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/ST_BANDA_ESPECTRO_AWS3\/Circular_21_Bandas_AWS-3_2_3_GHz_28Ene22_R.pdf","30":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/ST_BANDA_ESPECTRO_AWS3\/Circular_22_Bandas_AWS-3_2_3_GHz_11Feb22_R.pdf","31":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/ST_BANDA_ESPECTRO_AWS3\/Circular_23_Bandas_AWS-3_2_3_GHz_14Feb22_R.pdf","32":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/ST_BANDA_ESPECTRO_AWS3\/Circular_24_Bandas_AWS-3_2_3_GHz_18Feb22_R.pdf","33":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/ST_BANDA_ESPECTRO_AWS3\/Circular_25_Bandas_AWS-3_2_3_GHz_04Ene23_R.pdf","34":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/ST_BANDA_ESPECTRO_AWS3\/Circular_26_Bandas_AWS-3_2_3_GHz_04Ene23_R.pdf","35":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/ST_BANDA_ESPECTRO_AWS3\/Circular_27_Bandas_AWS-3_2_3_GHz_04Ene23_R.pdf","36":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/ST_BANDA_ESPECTRO_AWS3\/Circular_28_Bandas_AWS-3_2_3_GHz_16Ene23_R.pdf","37":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/ST_BANDA_ESPECTRO_AWS3\/Contrato_Banda_AWS-3-07May21_R_.pdf","38":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/ST_BANDA_ESPECTRO_AWS3\/Contrato_Banda_2_3_GHz_07May21_R_.pdf","39":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/ST_BANDA_ESPECTRO_AWS3\/Contrato_Banda_AWS-3_07May21.docx","40":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/ST_BANDA_ESPECTRO_AWS3\/Contrato_Banda_2_3GHz_07May21.docx","41":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/ST_BANDA_ESPECTRO_AWS3\/Contrato_2daVersion_Banda_AWS-3_07Set21_R.pdf","42":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/ST_BANDA_ESPECTRO_AWS3\/Contrato_2daVersion_Banda_2_3_GHz_07Set21_R.pdf","43":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/ST_BANDA_ESPECTRO_AWS3\/Contrato_2daVersion_Banda_AWS-3_07Set21.docx","44":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/ST_BANDA_ESPECTRO_AWS3\/Contrato_2daVersion_Banda_2_3_GHz_07Set21.docx","45":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/ST_BANDA_ESPECTRO_AWS3\/Contrato_VFC_Banda_AWS-3_07Dic21_V.pdf","46":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/ST_BANDA_ESPECTRO_AWS3\/Contrato_VFC_Banda_2_3_GHz_07Dic21_V.pdf","47":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/ST_BANDA_ESPECTRO_AWS3\/Contrato_VFC_Banda_AWS-3_07Dic21.docx","48":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/ST_BANDA_ESPECTRO_AWS3\/Contrato_VFC_Banda_2_3_GHz_07Dic21.docx","49":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/ST_BANDA_ESPECTRO_AWS3\/Contrato_VFC_Banda_AWS-3_07Ene22_V.pdf","50":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/ST_BANDA_ESPECTRO_AWS3\/Contrato_VFC_Banda_2_3_GHz_07Ene22_V.pdf","51":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/ST_BANDA_ESPECTRO_AWS3\/Contrato_VFC_Banda_AWS-3_07Ene22.docx","52":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/ST_BANDA_ESPECTRO_AWS3\/Contrato_VFC_Banda_2_3_GHz_07Ene22.docx","53":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/ST_BANDA_ESPECTRO_AWS3\/Contrato_VFC_Banda_AWS-3_28Ene22_V.pdf","54":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/ST_BANDA_ESPECTRO_AWS3\/Contrato_VFC_Banda_2_3_GHz_28Ene22_V.pdf","55":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/ST_BANDA_ESPECTRO_AWS3\/Contrato_VFC_Banda_AWS-3_28Ene22.docx","56":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/ST_BANDA_ESPECTRO_AWS3\/Contrato_VFC_Banda_2_3_GHz_28Ene22.docx","57":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/ST_BANDA_ESPECTRO_AWS3\/Contrato_V_Int_Banda_AWS-3_Bloque_A_04Ene23_V.pdf","58":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/ST_BANDA_ESPECTRO_AWS3\/Contrato_V_Int_Banda_AWS-3_Bloque_B_04Ene23_V.pdf","59":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/ST_BANDA_ESPECTRO_AWS3\/Contrato_V_Int_Banda_2_3_GHz_04Ene23_V.pdf","60":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/ST_BANDA_ESPECTRO_AWS3\/Contrato_V_Int_Banda_AWS-3_Bloque_A_04Ene23.docx","61":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/ST_BANDA_ESPECTRO_AWS3\/Contrato_V_Int_Banda_AWS-3_Bloque_B_04Ene23.docx","62":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/ST_BANDA_ESPECTRO_AWS3\/Contrato_V_Int_Banda_2_3_GHz_04Ene23.docx","63":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/ST_BANDA_ESPECTRO_AWS3\/Acuerdo_CD_96_2_2020_El_Peruano_07Feb20.pdf","64":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/ST_BANDA_ESPECTRO_AWS3\/RM_157_2019_MTC_01_03.pdf","65":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/ST_BANDA_ESPECTRO_AWS3\/RVM_183_2019_MTC_03.pdf","66":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/ST_BANDA_ESPECTRO_AWS3\/RVM_463_2019_MTC_03.pdf","67":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/ST_BANDA_ESPECTRO_AWS3\/RVM_464_2019_MTC_03.pdf","68":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/ST_BANDA_ESPECTRO_AWS3\/RM_522_2019_MTC_01_03.pdf","69":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/ST_BANDA_ESPECTRO_AWS3\/RVM_641_2019_MTC_01_03.pdf","70":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/ST_BANDA_ESPECTRO_AWS3\/RM_085-2019-MTC-01_03.pdf","71":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/ST_BANDA_ESPECTRO_AWS3\/RM_757-2019-MTC-01_03.pdf","72":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/ST_BANDA_ESPECTRO_AWS3\/Sugerencias_VIC_02Jul21.pdf","73":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/ST_BANDA_ESPECTRO_AWS3\/Sugerencias_2daVC_29Set21.pdf"}};;{"Nombre":{"0":"Informaci\u00f3n contenida en la Declaratoria de Viabilidad","1":"Acuerdo PROINVERSION N\u00b0 102-1-2020-CD"},"Descripci\u00f3n":{"0":"Numeral 85.2 del art\u00edculo 85 del Reglamento del Decreto Legislativo N\u00b0 1362.","1":"Numeral 46.2 del art\u00edculo 46 del Reglamento del Decreto Legislativo N\u00b0 1362."},"Link de Descarga":{"0":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/IP_075_2014\/Info-viabilidad-IPC-CER-LM.pdf","1":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/IP_075_2014\/Acuerdo-CD-incorporacion-IPC-CER-LM.pdf"}};;{"Nombre":{"0":"Acuerdo PROINVERSI\u00d3N N\u00b0 115-3-2022-CD","1":"Publicaci\u00f3n de Acuerdo CD en El Peruano","2":"Informaci\u00f3n contenida en la Declaratoria de Viabilidad"},"Descripci\u00f3n":{"0":"Aprobaci\u00f3n de modalidad de promoci\u00f3n e incorporaci\u00f3n al proceso de promoci\u00f3n de la inversi\u00f3n privada","1":"Publicaci\u00f3n de Acuerdo PROINVERSI\u00d3N N\u00b0 115-3-2022-CD en El Peruano","2":"Numeral 85.2 del art\u00edculo 85 del Reglamento del Decreto Legislativo N\u00b0 1362."},"Link de Descarga":{"0":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/IP_065_2014\/Acuerdo_PROINVERSION_115-3-2022_CD.pdf","1":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/IP_065_2014\/Publicacion_El_Peruano_2022-03-10_Incorporacion_CER_VMT__Ate-SJL__SMP-Comas.pdf","2":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/IP_065_2014\/Info_viabilidad_CER_VMT_visado.pdf"}};;{"Nombre":{"0":"Plan de Promoci\u00f3n  del Hospital de Alta Complejidad de Chimbote","1":"Modificaci\u00f3n del Plan de Promoci\u00f3n","2":"Aviso de Convocatoria","3":"Bases del Concurso","4":"Bases del Concurso","5":"TUO de Bases hasta la Circular N\u00b0 18","6":"TUO de Bases hasta la Circular N\u00b0 18 ","7":"Circular N\u00b0 1","8":"Circular N\u00b0 2","9":"Circular N\u00b0 3","10":"Circular N\u00b0 4 ","11":"Circular N\u00b0 4 ","12":"Circular N\u00b0 4 ","13":"Circular N\u00b0 5","14":"Circular N\u00b0 6","15":"Circular N\u00b0 7","16":"Circular N\u00b0 7","17":"Circular N\u00b0 7","18":"Circular N\u00b0 8","19":"Circular N\u00b0 9","20":"Circular N\u00b0 10","21":"Circular N\u00b0 11","22":"Circular N\u00b0 11","23":"Circular N\u00b0 11","24":"Circular N\u00b0 12","25":"Circular N\u00b0 12","26":"Circular N\u00b0 12","27":"Circular N\u00b0 13","28":"Circular N\u00b0 14","29":"Circular N\u00b0 15","30":"Circular N\u00b0 16","31":"Circular N\u00b0 17","32":"Circular N\u00b0 18","33":"Circular N\u00b0 19","34":"Circular N\u00b0 20","35":"Circular N\u00b0 21","36":"Circular N\u00b0 22","37":"Circular N\u00b0 23","38":"Circular N\u00b0 24","39":"Circular N\u00b0 25","40":"Circular N\u00b0 26","41":"Circular N\u00b0 27","42":"Circular N\u00b0 28","43":"Versi\u00f3n Inicial de Contrato","44":"Versi\u00f3n Inicial de Contrato","45":"Versi\u00f3n Intermedia de Contrato de Concesion","46":"Versi\u00f3n Intermedia de Contrato de Concesi\u00f3n","47":"Proyecto de Versi\u00f3n Final de Contrato de Concesi\u00f3n","48":"Proyecto de Versi\u00f3n Final de Contrato de Concesi\u00f3n","49":"Nueva Versi\u00f3n Final de Contrato de Concesi\u00f3n del Proyecto al 14.12.2022 previa opini\u00f3n de ESSALUD ","50":"Nueva Versi\u00f3n Final de Contrato de Concesi\u00f3n del Proyecto al 14.12.2022 previa opini\u00f3n de ESSALUD","51":"Acuerdo PROINVERSION N\u00b0 79-2-2019-CD"},"Descripci\u00f3n":{"0":"Aprobado por CD 21.02.2019","1":"Modificado 2021","2":"20 y 21.10.21","3":"(archivo pdf)","4":"(archivo word)","5":"(archivo pdf)","6":"(archivo word)","7":"Modificaciones a las Bases (Anexo N\u00ba 18 - Cronograma)","8":"Modificaciones no sustanciales a las bases","9":"Informaci\u00f3n adicional en el VDR.","10":"Publicaci\u00f3n de sugerencias a la VIC","11":"Publicaci\u00f3n de sugerencias a la VIC (ANEXO N\u00b0 1)","12":"Publicaci\u00f3n de sugerencias a la VIC (archivo excel)","13":"Modificaciones a las Bases ","14":"Modificaciones a las Bases ","15":"Absoluci\u00f3n de consultas a las Bases ","16":"Absoluci\u00f3n de consultas a las Bases ( Anexo N\u00b0 1) ","17":"Absoluci\u00f3n de consultas a las Bases ( archivo excel)","18":"Publicaci\u00f3n de Versi\u00f3n Intermedia de Contrato de Concesi\u00f3n","19":"Modificaciones a las Bases ","20":"Modificaciones a las Bases ","21":"Absoluci\u00f3n de segunda ronda de consultas a las Bases ","22":"Absoluci\u00f3n de segunda ronda de consultas a las Bases ( Anexo) ","23":"Absoluci\u00f3n de segunda ronda de consultas a las Bases ( archivo excel) ","24":"Publicaci\u00f3n de Sugerencias a la Versi\u00f3n Intermedia de Contrato ","25":"Publicaci\u00f3n de Sugerencias a la Versi\u00f3n Intermedia de Contrato ( Anexo)","26":"Publicaci\u00f3n de Sugerencias a la Versi\u00f3n Intermedia de Contrato ( archivo excel)","27":"Modificaciones a las Bases (Anexo N\u00ba 18 - Cronograma)","28":"Informaci\u00f3n adicional en el VDR","29":"Modificaciones a las Bases (Anexo N\u00b0 22 - Requisitos para la Calificaci\u00f3n del Postor y la subcontrataci\u00f3n de servicios","30":"Informaci\u00f3n adicional en el VDR ","31":"Habilitaci\u00f3n de la mesa de partes virtual para presentaci\u00f3n Sobre N\u00b0 1 ","32":"Modificaciones a las Bases","33":"TUO de Bases hasta la Circular N\u00b0 18","34":"Publicaci\u00f3n de Proyecto de Versi\u00f3n Final de Contrato de Concesi\u00f3n","35":"Informaci\u00f3n adicional en el VDR","36":"Modificaciones a las Bases ( Anexo N\u00b0 18 - Cronograma)","37":"Publicaci\u00f3n de nueva Versi\u00f3n Final de Contrato de Concesi\u00f3n al 14.12.22 previa opini\u00f3n de ESSALUD","38":"Anuncio Postores Precalificados","39":"Publicaci\u00f3n de nueva Versi\u00f3n Final de Contrato de Concesi\u00f3n previa opini\u00f3n al MEF","40":"Informaci\u00f3n adicional en el VDR y registro de las modificaciones en el Banco de Inversiones","41":"Publicaci\u00f3n de nueva Versi\u00f3n Final de Contrato de Concesi\u00f3n previo informe de CGR","42":"Modificaciones al TUO de Bases","43":"(archivo pdf)","44":"(archivo word)","45":"(archivo pdf)","46":"(archivo word)","47":"(archivo pdf)","48":"(archivo word)","49":"(archivo word) ","50":"(archivo pdf)","51":"Acuerdo CD que aprueba la incorporaci\u00f3n del Proyecto y la modalidad de promoci\u00f3n"},"Link de Descarga":{"0":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_HOSPITAL_CHIMBOTE\/PLAN_DE_PROMOCION_CHIMBOTE.pdf","1":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_HOSPITAL_CHIMBOTE\/Plan_Prom__Chimbote.pdf","2":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_HOSPITAL_CHIMBOTE\/Aviso_Chimbote.pdf","3":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_HOSPITAL_CHIMBOTE\/Bases_Chimbote.pdf","4":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_HOSPITAL_CHIMBOTE\/Bases_Chimbote.docx","5":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_HOSPITAL_CHIMBOTE\/TUO_de_Bases_Chimbote_hasta_la_Circular_18.pdf","6":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_HOSPITAL_CHIMBOTE\/TUO_de_Bases_Chimbote_hasta_la_Circular_18.docx","7":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_HOSPITAL_CHIMBOTE\/Circular_N_1_CHIMBOTE.pdf","8":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_HOSPITAL_CHIMBOTE\/Circular_02-Chimbote.pdf","9":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_HOSPITAL_CHIMBOTE\/Circular_3_-_Chimbote.pdf","10":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_HOSPITAL_CHIMBOTE\/CIRCULAR 4.pdf","11":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_HOSPITAL_CHIMBOTE\/ANEXO DE CIRCULAR 4.pdf","12":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_HOSPITAL_CHIMBOTE\/Sugerencias a la  VIC Chimbote (para publicar).xlsx","13":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_HOSPITAL_CHIMBOTE\/C-5-_Modif__Bases_Chimbote.pdf","14":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_HOSPITAL_CHIMBOTE\/C-6-_Modif__Bases_Chimbote.pdf","15":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_HOSPITAL_CHIMBOTE\/C-7__-_Publi_Absol__Consultas_a_las_Bases_Chimbote.pdf","16":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_HOSPITAL_CHIMBOTE\/Anexo_N__1_-_Absol_de_consultas_sobre_Bases_Chimbote.pdf","17":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_HOSPITAL_CHIMBOTE\/Anexo_N__1_-_Absol__consultas_sobre_Bases_Chimbote_24_01_22.xlsx","18":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_HOSPITAL_CHIMBOTE\/C-8__-_Publi_Version_Intermedia_Chi.pdf","19":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_HOSPITAL_CHIMBOTE\/C-9-_Modif__Bases_Chimbote.pdf","20":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_HOSPITAL_CHIMBOTE\/C-10-_Modif__Bases_Chimbote.pdf","21":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_HOSPITAL_CHIMBOTE\/C-11__-_Publi_Absol__2da_ronda_Consultas_a_las_Bases_Chimbote.pdf","22":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_HOSPITAL_CHIMBOTE\/Anexo_-_Absol__2da_ronda_de_Consultas_a_Bases_Chimbote.pdf","23":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_HOSPITAL_CHIMBOTE\/Anexo_-_Absol__2da_ronda_de_Consultas_a_Bases_Chimbote.xlsx","24":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_HOSPITAL_CHIMBOTE\/CIRCULAR_12_CHIMBOTE.pdf","25":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_HOSPITAL_CHIMBOTE\/ANEXO_CIRCULAR_CHIMBOTE.pdf","26":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_HOSPITAL_CHIMBOTE\/Sugerencias_a_la_Version_Intermedia_de_Contrato_CHIMBOTE.xlsx","27":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_HOSPITAL_CHIMBOTE\/C-13__-_Publi_modif_cronograma_CHI.pdf","28":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_HOSPITAL_CHIMBOTE\/C-14__-_Infor_adicional_VDR.pdf","29":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_HOSPITAL_CHIMBOTE\/Circular_15__Modificacion_a_las_Bases___Anexo_22_.pdf","30":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_HOSPITAL_CHIMBOTE\/C_16-_Infor_adicional_VDR_Chimbote.pdf","31":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_HOSPITAL_CHIMBOTE\/C-17-__Chimbote.pdf","32":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_HOSPITAL_CHIMBOTE\/C-18__Modificacion_a_las_Bases.pdf","33":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_HOSPITAL_CHIMBOTE\/C-19-_TUO_de_Bases_Chimbote.pdf","34":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_HOSPITAL_CHIMBOTE\/C-20_-_Proyecto_de_VFC.pdf","35":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_HOSPITAL_CHIMBOTE\/C-21__Infor_adicional_VDR_Chimbote.pdf","36":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_HOSPITAL_CHIMBOTE\/C-22-_Modif__Cronograma_CHIMBOTE.pdf","37":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_HOSPITAL_CHIMBOTE\/C-23_-__VFC_al_14_12_2022_CHIMBOTE.pdf","38":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_HOSPITAL_CHIMBOTE\/C_24-_Anuncio_Postores_Precalificados.pdf","39":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_HOSPITAL_CHIMBOTE\/C_25_-_Public_Nueva_VFC_previo_opinion_al_MEF.pdf","40":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_HOSPITAL_CHIMBOTE\/C_26-_Infor_adicional_VDR_Chimbote.pdf","41":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_HOSPITAL_CHIMBOTE\/C_27-_Public_Nueva_VFC_previo_informe_de_CGR.pdf","42":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_HOSPITAL_CHIMBOTE\/C_28-_Modificaciones_al_TUO_de_Bases.pdf","43":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_HOSPITAL_CHIMBOTE\/VIC_Chimbote_firmada__1_.pdf","44":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_HOSPITAL_CHIMBOTE\/VIC_Chimbote__1_.docx","45":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_HOSPITAL_CHIMBOTE\/Version_Intermedia_Chimbote.pdf","46":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_HOSPITAL_CHIMBOTE\/Version_Intermedia_del_Contrato_de_Chimbote.docx","47":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_HOSPITAL_CHIMBOTE\/Chimbote-Version_Final_de_Contrato_de_Concesion.pdf","48":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_HOSPITAL_CHIMBOTE\/Chimbote-Version_Final_de_Contrato_de_Concesion.docx","49":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_HOSPITAL_CHIMBOTE\/Nueva_Version_Final_de_Contrato_CHIMBOTE_al_14_12_2022.docx","50":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_HOSPITAL_CHIMBOTE\/Nueva_Version_Final_de_Contrato_CHIMBOTE_al_14_12_2022.pdf","51":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_HOSPITAL_CHIMBOTE\/79-2-2019-CD__21_2_2019.pdf"}};;{"Nombre":{"0":"Plan de Promoci\u00f3n  del Hospital de Alta Complejidad de Piura","1":"Modificaci\u00f3n del Plan de Promoci\u00f3n","2":"Aviso de Convocatoria","3":"Bases del Concurso","4":"Bases del Concurso","5":"TUO de Bases hasta la Circular N\u00b0 19","6":"TUO de Bases hasta la Circular N\u00b0 19","7":"Circular N\u00b0 1","8":"Circular N\u00b0 2","9":"Circular N\u00b0 3","10":"Circular N\u00b0 4","11":"Circular N\u00b0 4 ","12":"Circular N\u00b0 4 ","13":"Circular N\u00b0 5","14":"Circular N\u00b0 6","15":"Circular N\u00b0 7","16":"Circular N\u00b0 7","17":"Circular N\u00b0 7","18":"Circular N\u00b0 8","19":"Circular N\u00b0 9","20":"Circular N\u00b0 10 ","21":"Circular N\u00b0 11","22":"Circular N\u00b0 12","23":"Circular N\u00b0 12","24":"Circular N\u00b0 12","25":"Circular N\u00b0 13","26":"Circular N\u00b0 13","27":"Circular N\u00b0 13","28":"Circular N\u00b0 14","29":"Circular N\u00b0 15","30":"Circular N\u00b0 16","31":"Circular N\u00b0 17","32":"Circular N\u00b0 18","33":"Circular N\u00b0 19","34":"Circular N\u00b0 20","35":"Circular N\u00b0 21","36":"Circular N\u00b0 22","37":"Circular N\u00b0 23","38":"Circular N\u00b0 24","39":"Circular N\u00b0 25","40":"Circular N\u00b0 26","41":"Circular N\u00b0 27","42":"Circular N\u00b0 28","43":"Circular N\u00b0 29","44":"Versi\u00f3n Inicial de Contrato","45":"Versi\u00f3n Inicial de Contrato","46":"Versi\u00f3n Intermedia de Contrato de Concesi\u00f3n","47":"Versi\u00f3n Intermedia de Contrato de Concesi\u00f3n","48":"Proyecto de Versi\u00f3n Final de Contrato de Concesi\u00f3n","49":"Proyecto de Versi\u00f3n Final de Contrato de Concesi\u00f3n","50":"Nueva Versi\u00f3n Final de Contrato de Concesi\u00f3n del Proyecto al 14.12.2022 previa opini\u00f3n de ESSALUD","51":"Nueva Versi\u00f3n Final de Contrato de Concesi\u00f3n del Proyecto al 14.12.2022 previa opini\u00f3n de ESSALUD ","52":"Acuerdo PROINVERSION N\u00b0 79-1-2019-CD"},"Descripci\u00f3n":{"0":"Aprobado por CD el 21.02.19","1":"modificado 2021","2":"20 y 21.10.21","3":"(archivo pdf)","4":"(archivo word)","5":"(archivo pdf)","6":"(archivo word)","7":"Modificaciones a las Bases (Anexo N\u00ba 18 - Cronograma)","8":"Modificaciones no sustanciales a las bases.","9":"Informaci\u00f3n adicional en el VDR.","10":"Publicaci\u00f3n de sugerencias a la VIC","11":"Publicaci\u00f3n de sugerencias a la VIC (ANEXO N\u00b0 1)","12":"Publicaci\u00f3n de sugerencias a la VIC (archivo excel)","13":"Modificaciones a las Bases ","14":"Modificaciones a las Bases ","15":"Absoluci\u00f3n de consultas a las Bases ","16":"Absoluci\u00f3n de consultas a las Bases ( Anexo N\u00b0 1) ","17":"Absoluci\u00f3n de consultas a las Bases ( archivo excel) ","18":"Publicaci\u00f3n de Versi\u00f3n Intermedia de Contrato de Concesi\u00f3n","19":"Rectificaci\u00f3n de error material","20":"Modificaciones a las Bases ","21":"Modificaciones a las Bases ","22":"Absoluci\u00f3n de segunda ronda de consultas a las Bases ","23":"Absoluci\u00f3n de segunda ronda de consultas a las Bases ( Anexo) ","24":"Absoluci\u00f3n de segunda ronda de consultas a las Bases ( Archivo Execl)","25":"Publicaci\u00f3n de Sugerencias a la Versi\u00f3n Intermedia de Contrato ","26":"Publicaci\u00f3n de Sugerencias a la Versi\u00f3n Intermedia de Contrato ( Anexo)","27":"Publicaci\u00f3n de Sugerencias a la Versi\u00f3n Intermedia de Contrato ( archivo excel)","28":"Modificaciones a las Bases (Anexo N\u00ba 18 - Cronograma)","29":"Informaci\u00f3n adicional en el VDR","30":"Modificaciones a las Bases Anexo 22 - Requisitos para la Calificaci\u00f3n del Postor y la subcontrataci\u00f3n de servicios","31":"Informaci\u00f3n adicional en el VDR","32":"Habilitaci\u00f3n de la mesa de partes virtual para presentaci\u00f3n Sobre N\u00b0 1","33":"Modificaciones a las Bases","34":"TUO de Bases hasta la Circular N\u00b0 19","35":"Publicaci\u00f3n de Proyecto de Versi\u00f3n Final de Contrato de Concesi\u00f3n","36":"Informaci\u00f3n adicional en el VDR","37":"Modificaciones a las Bases ( Anexo N\u00b0 18 - Cronograma) ","38":"Publicaci\u00f3n de nueva Versi\u00f3n Final de Contrato de Concesi\u00f3n al 14.12.22 previa opini\u00f3n de ESSALUD","39":"Anuncio Postores Precalificados","40":"Publicaci\u00f3n de nueva Versi\u00f3n Final de Contrato de Concesi\u00f3n previa opini\u00f3n al MEF","41":"Informaci\u00f3n adicional en el VDR y registro de las modificaciones en el Banco de Inversiones","42":"Publicaci\u00f3n de nueva Versi\u00f3n Final de Contrato de Concesi\u00f3n previo informe de CGR","43":"Modificaciones al TUO de Bases","44":"(archivo pdf)","45":"(archivo word)","46":"( archivo pdf)","47":"(archivo word)","48":"(archivo pdf)","49":"(archivo word)","50":"(archivo word)","51":"(archivo pdf)","52":"Acuerdo de CD que aprueba la incorporaci\u00f3n del Proyecto y la modalidad de promoci\u00f3n"},"Link de Descarga":{"0":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_HOSPITAL_PIURA\/Plan_de_Promocion_Piura.pdf","1":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_HOSPITAL_PIURA\/Plan_Prom__Piura.pdf","2":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_HOSPITAL_PIURA\/Aviso_Piura.pdf","3":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_HOSPITAL_PIURA\/Bases_Piura.pdf","4":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_HOSPITAL_PIURA\/Bases_Piura.docx","5":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_HOSPITAL_PIURA\/TUO_de_Bases_Piura_hasta_Circular_19.pdf","6":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_HOSPITAL_PIURA\/TUO_de_Bases_Piura_hasta_la_Circular_N__19.docx","7":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_HOSPITAL_PIURA\/Circulares_N_1_PIURA_.pdf","8":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_HOSPITAL_PIURA\/Circular_N__02_-_Piura.pdf","9":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_HOSPITAL_PIURA\/Circular_3_Piura.pdf","10":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_HOSPITAL_PIURA\/CIRCULAR_4.pdf","11":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_HOSPITAL_PIURA\/ANEXO_A_CIRCULAR_4.pdf","12":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_HOSPITAL_PIURA\/Sugerencia_a_la_VIC_Piura__publicar_.xlsx","13":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_HOSPITAL_PIURA\/C-5-_Modif__Bases_Piura.pdf","14":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_HOSPITAL_PIURA\/C-6-_Modif__Bases_Piura.pdf","15":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_HOSPITAL_PIURA\/C-7__-_Publi_Absol__Consultas_a_las_Bases_Piura.pdf","16":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_HOSPITAL_PIURA\/Anexo_N__1_-_Abs_Consultas_sobre_Bases_Piura.pdf","17":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_HOSPITAL_PIURA\/Anexo_N__1_-_Abs_Consultas_sobre_Bases_Piura.xlsx","18":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_HOSPITAL_PIURA\/C-8__-_Publi_Version_Intermedia_Piu.pdf","19":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_HOSPITAL_PIURA\/C-9__-_Rectificacion_de_error.pdf","20":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_HOSPITAL_PIURA\/C-10-_Modif__Bases_Piura.pdf","21":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_HOSPITAL_PIURA\/C-11-_Modif___Bases_Piura.pdf","22":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_HOSPITAL_PIURA\/C-12__-_Publi_Absol__2da_ronda_consultas_a_las_Bases_Piura.pdf","23":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_HOSPITAL_PIURA\/Anexo_-_Absolu_2da_ronda_de_Consultas_a_Bases_Piura.pdf","24":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_HOSPITAL_PIURA\/Anexo_-_Abs_2da_ronda_de_Consultas_a_Bases_Piura.xlsx","25":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_HOSPITAL_PIURA\/CIRCULAR_13_PIURA.pdf","26":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_HOSPITAL_PIURA\/ANEXO_CIRCULAR_PIURA.pdf","27":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_HOSPITAL_PIURA\/Sugerencias_a_la_Version_Intermedia_de_Contrato_PIURA.xlsx","28":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_HOSPITAL_PIURA\/C-14-_Publi_modif_cronograma_PIU.pdf","29":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_HOSPITAL_PIURA\/C-15-_Inf_adicional_VDR.pdf","30":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_HOSPITAL_PIURA\/Circular_16__Modificacion_a_las_Bases___Anexo_22_.pdf","31":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_HOSPITAL_PIURA\/C-17-_Inf_adicional_VDR_Piura.pdf","32":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_HOSPITAL_PIURA\/C-18-_Piura.pdf","33":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_HOSPITAL_PIURA\/C-19__Modificacion_a_las_Bases_Piura.pdf","34":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_HOSPITAL_PIURA\/C-_20_TUO_de_Bases_Piura.pdf","35":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_HOSPITAL_PIURA\/C-21_-_Proyecto_de_VFC.pdf","36":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_HOSPITAL_PIURA\/C-22__Inf_adicional_VDR_Piura.pdf","37":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_HOSPITAL_PIURA\/C-23-_Modific__Cronograma_PIURA.pdf","38":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_HOSPITAL_PIURA\/C-24_-_VFC_al_14_12_2022_PIURA.pdf","39":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_HOSPITAL_PIURA\/C_25_-_Anuncio_Postores_Precalificados.pdf","40":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_HOSPITAL_PIURA\/C_26-_Public_Nueva_VFC_previo_opinion_al_MEF.pdf","41":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_HOSPITAL_PIURA\/C_27-_Inf_adicional_VDR_Piura.pdf","42":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_HOSPITAL_PIURA\/C_28-_Public_Nueva_VFC_previo_informe_de_CGR.pdf","43":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_HOSPITAL_PIURA\/C_29-_Modificaciones_al_TUO_de_Bases.pdf","44":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_HOSPITAL_PIURA\/VIC_Piura_firmada.pdf","45":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_HOSPITAL_PIURA\/VIC_Piura.docx","46":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_HOSPITAL_PIURA\/Version_Intermedia_del_Contrato_de_Piura.pdf","47":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_HOSPITAL_PIURA\/Version_Intermedia_del_Contrato_de_Piura.docx","48":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_HOSPITAL_PIURA\/Version_Final_de_Contrato_de_Concesion.pdf","49":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_HOSPITAL_PIURA\/Version_Final_de_Contrato_de_Concesion.docx","50":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_HOSPITAL_PIURA\/Nueva_Version_Final_de_Contrato_PIURA_al_14_12.docx","51":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_HOSPITAL_PIURA\/Nueva_Version_Final_de_Contrato_PIURA_al_14_12.pdf","52":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_HOSPITAL_PIURA\/79-1-2019-CD__21_2_2019.pdf"}};;;;{"Nombre":{"0":"Plan de Promoci\u00f3n del Proceso","1":"Plan de Promoci\u00f3n modificado","2":"Aviso de Convocatoria","3":"Aviso de Convocatoria","4":"Bases del Concurso al 01.07.2022","5":"Bases del Concurso al 01.07.2022","6":"Circular Nro. 01","7":"Circular Nro. 02","8":"Circular Nro. 03","9":"Circular Nro. 03 (Adj.)","10":"Circular Nro. 03 (Adj.)","11":"Circular Nro. 04","12":"Circular Nro. 05","13":"Versi\u00f3n Inicial del Contrato E-H-T-C-T al 10.06.2022","14":"Versi\u00f3n Inicial del Contrato E-H-T-C-T al 10.06.2022","15":"Versi\u00f3n Inicial del Contrato E-C-P al 10.06.2022","16":"Versi\u00f3n Inicial del Contrato E-C-P al 10.06.2022","17":"Segunda versi\u00f3n del Contrato de Concesi\u00f3n - E-H-T-C-T al 14.10.22","18":"Segunda versi\u00f3n del Contrato de Concesi\u00f3n - E-H-T-C-T al 14.10.22","19":"Segunda versi\u00f3n del Contrato de Concesi\u00f3n - E-C-P al 14.10.22","20":"Segunda versi\u00f3n del Contrato de Concesi\u00f3n - E-C-P al 14.10.22","21":"Modalidad de Promoci\u00f3n de la Inversi\u00f3n Privada","22":"Consultas y sugerencias a la Versi\u00f3n Inicial de los Contratos de Concesi\u00f3n","23":"Oficio N\u00b0 036-2023-MTC\/20.10 (recib. 26.01.23)"},"Descripci\u00f3n":{"0":"(30.03.2022).","1":"(10.01.2023) (public. 17.01.2023)","2":"(19 y 20.07.2020)","3":"Publicaciones en el diario oficial El Peruano (19 y 20.07.22)","4":"(pdf)","5":"(MS Word)","6":"Modificaci\u00f3n del Cronograma (13.09.22)","7":"Modificaci\u00f3n del Cronograma (28.09.22)","8":"Segunda versi\u00f3n de los Contratos de Concesi\u00f3n al 14.10.2022","9":"Segunda versi\u00f3n del Contrato de Concesi\u00f3n - E-H-T-C-T al 14.10.22","10":"Segunda versi\u00f3n del Contrato de Concesi\u00f3n - E-C-P al 14.10.22","11":"Modificaci\u00f3n al Cronograma del Concurso (17.01.23)","12":"Modificaci\u00f3n al Cronograma del Concurso (26.01.23)","13":"(pdf)","14":"(MS Word)","15":"(pdf)","16":"(MS Word)","17":"(pdf)","18":"(MS Word)","19":"(pdf)","20":"(MS Word)","21":"Acuerdo PROINVERSION N\u00ba 116-1-2022-CD (Publicado el 13.04.22)","22":"(public. 14.10.22)","23":"Presentaciones del proyecto \u201cConstrucci\u00f3n del Puente Huallaga y accesos\u201d, en la etapa de ejecuci\u00f3n de la obra y del \u201cServicio de reparaci\u00f3n del Puente Pizana\u201d, en la etapa integraci\u00f3n de las bases, Adjudicaci\u00f3n Simplificada N\u00b0 AS-SM-26-2022-MTC\/20-2"},"Link de Descarga":{"0":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/IE030521\/4_-_Plan_de_Promocion_-_EL-16__ada_30-03-22_.pdf","1":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/IE030521\/4_-_Plan_de_Promocion_-_EL-16__ph_10-01-23_.pdf","2":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/IE030521\/Aviso_de_Convocatoria__19_y_20-07-22__-_EL-16__14-07-22_.pdf","3":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/IE030521\/Publicacion_de_Aviso_de_Convocatoria_-_EL-16__19_y_20-07-22_.pdf","4":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/IE030521\/4_-_Bases_al_01-07-22_-_EL-16__01-07-22_.pdf","5":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/IE030521\/4_-_Bases_al_01-07-22_-_EL-16__01-07-22_.docx","6":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/IE030521\/C-01__13-09-22__-_EL-16_-_Modificacion_al_Cronograma_de_las__Bases__ph_13-09-22_.pdf","7":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/IE030521\/11_-_C-02__28-09-22__-_EL-16_-_Modificacion_al_Cronograma_de_las_Bases__ph_28-09-22_.pdf","8":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/IE030521\/0_-_C-03__14-10-22__-_EL-16_-_Segunda_Version_de_los_CC__er_14-10-22_.pdf","9":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/IE030521\/1_-_2da_v_CC_-_E-H-T-C-T_-_EL-16_al_14-10-22__er_14-10-22_.pdf","10":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/IE030521\/2_-_2da_v_CC_-_E-C-P_-_EL-16_al_14-10-22__er_14-10-22_.pdf","11":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/IE030521\/C-04__17-01-23__-_EL-16_-_Modificacion_Cronograma_del_Concurso.pdf","12":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/IE030521\/C-05__26-01-23__-_EL-16_-_Modificacion_Cronograma_del_Concurso.pdf","13":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/IE030521\/2_-_VIC_-_E-H-T-C-T_al_10-06-22_-_EL-16__ph_10-06-22_.pdf","14":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/IE030521\/2_-_VIC_-_E-H-T-C-T_al_10-06-22_-_EL-16__ph_10-06-22_.docx","15":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/IE030521\/3_-_VIC_-_E-C-P_al_10-06-22_-_EL-16__ph_10-06-22_.pdf","16":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/IE030521\/3_-_VIC_-_E-C-P_al_10-06-22_-_EL-16__ph_10-06-22_.docx","17":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/IE030521\/1_-_2da_v_CC_-_E-H-T-C-T_-_EL-16_al_14-10-22__er_14-10-22_.pdf","18":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/IE030521\/1_-_2da_v_CC_-_E-H-T-C-T_-_EL-16_al_14-10-22__er_14-10-22_.docx","19":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/IE030521\/2_-_2da_v_CC_-_E-C-P_-_EL-16_al_14-10-22__er_14-10-22_.pdf","20":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/IE030521\/2_-_2da_v_CC_-_E-C-P_-_EL-16_al_14-10-22__er_14-10-22_.docx","21":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/IE030521\/1_-_Publicacion_A-CD-116-1-2022__EP_13-04-22__-_IEI_-_Incorporacicon_a_PPIP_-_Modalidad_-_EL-16.pdf","22":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/IE030521\/Consultas_y_Sugerencias_a_VIC_-_EL-16.pdf","23":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/IE030521\/E012300470__26-01-23__-_PRO_VIAS_NAC_-_MTC_36_-_Resp_a_O-10_-_Inf_Reunion_virtual_06-12-22_-_EL-16.zip"}};;{"Nombre":{"0":"Plan de Promoci\u00f3n","1":"Modificaci\u00f3n del Plan de Promoci\u00f3n","2":"Convocatoria","3":"Bases","4":"TUO de Bases a Mayo 2016","5":"TUO de Bases a Setiembre de 2016","6":"Texto \u00danico Ordenado de las Bases","7":"TUO de Bases - Agosto 2017 (Hasta Circular 31)","8":"TUO de Bases a setiembre de 2019 - Hasta Circular N\u00ba 50","9":"TUO de Bases a setiembre de 2019 - Hasta Circular N\u00ba 50","10":"TUO de Bases Setiembre 2020 - hasta Circular N\u00b0 62 -","11":"TUO de Bases Setiembre 2020 (word) - hasta Circular N\u00b0 62 -","12":"TUO de Bases Abril 2021 - Hasta Circular N\u00b0 82 (pdf)","13":"TUO de Bases Abril 2021 - Hasta Circular N\u00b0 82 (word)","14":"Circular N\u00b0 33","15":"Circular N 01","16":"Circular N\u00ba 2 - Modificaciones a las Bases","17":"Circular N\u00ba 3","18":"Circular N\u00ba 4","19":"Circular N 05","20":"Circular N\u00b0 6","21":"Circular N\u00ba 7","22":"Circular N\u00ba 8","23":"Circular N\u00ba 9","24":"Circular N\u00ba 10 - Incorporaci\u00f3n de Informaci\u00f3n en la Sala de Datos","25":"Circular N\u00ba 11 - Modificaciones a las Bases","26":"Circular N\u00ba 12 - Absoluci\u00f3n de Consultas a las Bases","27":"Circular N\u00ba 13 - Modificaciones a las Bases","28":"Circular N\u00ba 14 - Modificaciones a las Bases y Texto Unico Ordenado (TUO) de Bases","29":"Circular N\u00ba 15 - Proyecto de Versi\u00f3n Final de Contrato de Concesi\u00f3n","30":"Circular N\u00ba 16 - Proyecto de Versi\u00f3n Final de Contrato de Concesi\u00f3n","31":"Circular N\u00ba 17 - Modificaciones a las Bases","32":"Circular N\u00ba 18 - Proyecto de Versi\u00f3n Final de Contrato de Concesi\u00f3n","33":"Circular N\u00ba 19 - Modificaciones a las Bases","34":"Circular N\u00ba 20 - Modificaci\u00f3n de Cronograma","35":"Circular N\u00ba 21 - Proyecto de Versi\u00f3n Final de Contrato de Concesi\u00f3n","36":"Circular N\u00ba 22 - Modificaci\u00f3n de Cronograma","37":"Circular N\u00ba 23 - Modificaciones a las Bases","38":"Circular N\u00ba 24 - Incorporaci\u00f3n de Informaci\u00f3n en la Sala de Datos","39":"Circular N\u00ba 25 - Modificaci\u00f3n de Cronograma","40":"Circular N\u00ba 26 - Modificaciones a las Bases","41":"Circular N\u00b0 27","42":"Circular N\u00ba 28","43":"Circular N\u00ba 29 - Modificaciones a las Bases","44":"Circular N\u00ba 30 - Incorporaci\u00f3n de Informaci\u00f3n en la Sala de Datos","45":"Circular N\u00ba 31 - Modificaciones a las Bases","46":"Circular N\u00ba 32 - Quinto Proyecto de Contrato","47":"Circular N\u00ba 33 - Modificaci\u00f3n de Cronograma","48":"Circular N\u00ba 34 - Modificaci\u00f3n de Cronograma","49":"Circular N\u00ba 35","50":"Circular N\u00ba 36 - Modificaci\u00f3n de Cronograma","51":"Circular N\u00ba 37 - Modificaciones a las Bases","52":"Circular N\u00ba 38 - Incorporaci\u00f3n de Informaci\u00f3n en la Sala de Datos","53":"Circular N\u00ba 39 - Comentarios al Quinto Proyecto de Contrato","54":"Circular N\u00ba 40 - Sexto Proyecto de Contrato","55":"Circular N\u00ba 41 - Modificaci\u00f3n de Cronograma","56":"Circular N\u00ba 42 - Modificaciones a las Bases","57":"Circular N\u00ba 43 - Comentarios al Sexto Proyecto de Contrato","58":"Circular N\u00ba 44 - S\u00e9timo Proyecto de Contrato","59":"Circular N\u00ba 45 - Modificaci\u00f3n de Cronograma","60":"Circular N\u00ba 46 - Sala de Datos","61":"Circular N\u00ba 47 - Sala de Datos","62":"Circular N\u00ba 48 - Sala de Datos","63":"Circular N\u00ba 49 - Modificaciones a las Bases","64":"Circular N\u00ba 50 - Modificaciones a las Bases y TUO de Bases","65":"Circular N\u00ba 51 - No se recibieron comentarios al S\u00e9timo Proyecto de Contrato","66":"Circular N\u00ba 52 - Proyecto de Versi\u00f3n Final de Contrato de Concesi\u00f3n","67":"Circular N\u00ba 53 - Absoluci\u00f3n de consultas a las Bases","68":"Circular N\u00b0 54","69":"Circular N\u00ba 55","70":"Circular N\u00ba 56","71":"Circular N\u00b0 57 -","72":"CIrcular N\u00b0 58 -","73":"Circular N\u00b0 59 -","74":"Circular N\u00ba 60","75":"Circular N\u00b0 61 -","76":"Circular N\u00b0 62 -","77":"Circular N\u00b0 63 -","78":"Circular N\u00b0 64 -","79":"Circular N\u00b0 65 -","80":"Circular N\u00b0 66","81":"Circular N\u00b0 67","82":"Circular N\u00b0 68 -","83":"Circular N\u00b0 69 -","84":"Circular N\u00b0 70 -","85":"Circular N\u00b0 71 -","86":"Circular N\u00b0 72 -","87":"Circular N\u00b0 73 -","88":"Circular N\u00b0 74 -","89":"Circular N\u00b0 75 -","90":"Circular N\u00b0 76 -","91":"CIrcular N\u00b0 77 -","92":"Circular N\u00b0 78 - Modificaciones No Sustanciales a las Bases","93":"Circular N\u00b0 79","94":"Circular N\u00b0 80","95":"Circular N\u00b0 81","96":"Circular N\u00b0 82","97":"Contrato","98":"Segunda Versi\u00f3n del Contrato","99":"Tercer Proyecto de Contrato de Concesi\u00f3n","100":"Cuarto Proyecto de Contrato de Concesi\u00f3n","101":"Proyecto de Versi\u00f3n Final de Contrato de Concesi\u00f3n","102":"Anexo N\u00ba 8","103":"Proyecto de Versi\u00f3n Final de Contrato de Concesi\u00f3n","104":"Opinion de OSITRAN a la Versi\u00f3n Final del Contrato de Concesi\u00f3n","105":"Proyecto de Versi\u00f3n Final de Contrato de Concesi\u00f3n","106":"Cuarto Proyecto de Contrato de Concesi\u00f3n","107":"Proyecto de Versi\u00f3n Final de Contrato de Concesi\u00f3n","108":"Proyecto de Versi\u00f3n Final de Contrato de Concesi\u00f3n","109":"Proyecto de Versi\u00f3n Final de Contrato de Concesi\u00f3n","110":"Proyecto de Versi\u00f3n Final de Contrato de Concesi\u00f3n","111":"Quinto Proyecto de Contrato","112":"Quinto Proyecto de Contrato (pdf)","113":"Sexto Proyecto de Contrato (PDF)","114":"Sexto Proyecto de Contrato (Word)","115":"S\u00e9timo Proyecto de Contrato (Pdf)","116":"Ap\u00e9ndice 1 - Anexo 8 - Planos (pdf)","117":"S\u00e9timo Proyecto de Contrato (Word)","118":"Ap\u00e9ndice 1 - Anexo 8 - Planos (editable)","119":"Proyecto de Versi\u00f3n Final de Contrato de Concesi\u00f3n (word)","120":"Proyecto de Versi\u00f3n Final de Contrato de Concesi\u00f3n (pdf)","121":"Opinion de OSITRAN a la Versi\u00f3n Final del Contrato","122":"Proyecto de Versi\u00f3n Final del Contrato de Concesi\u00f3n (pdf) -","123":"Proyecto de Versi\u00f3n Final del Contrato de Concesi\u00f3n (word) -","124":"Proyecto de Versi\u00f3n Final del Contrato de Concesi\u00f3n (pdf) -","125":"Proyecto de Versi\u00f3n Final del Contrato de Concesi\u00f3n (word) -","126":"Proyecto de Version Final del Contrato de Concesi\u00f3n","127":"Proyecto de Versi\u00f3n Final de Contrato de Concesi\u00f3n (word)","128":"Proyecto de Versi\u00f3n Final del Contrato de Concesi\u00f3n (pdf) -","129":"Versi\u00f3n Final del Contrato de Concesi\u00f3n (word) -","130":"Proyecto de Versi\u00f3n Final del Contrato de Concesi\u00f3n (pdf) -","131":"Proyecto de Versi\u00f3n Final del Contrato de Concesi\u00f3n (word) -","132":"Versi\u00f3n Final del Contrato de Concesi\u00f3n (pdf) -","133":"Versi\u00f3n Final del Contrato de Concesi\u00f3n (word) -","134":"Acta de Presentaci\u00f3n de Sobres N\u00b0 2 y N\u00b0 3 y Apertura de Sobres N\u00b0 3","135":"Presentaci\u00f3n Febrero 2018","136":"Presentaci\u00f3n General a setiembre de 2019","137":"Presentaci\u00f3n General a setiembre de 2019","138":"Presentaci\u00f3n Pago por Disponibilidad Febrero 2020","139":"Presentaci\u00f3n Pago por Disponibilidad Febrero 2020","140":"Informe N\u00ba 5-2015\/DPI\/SDGP\/JPFE.01 Normatividad aplicable al Proyecto \"Rehabilitaci6n lntegral del Ferrocarril Huancayo - Huancavelica","141":"Presentaci\u00f3n","142":"Brochure","143":"Memoria Informativa","144":"Presentaci\u00f3n del Proyecto - Junio 2017","145":"Teaser 2018","146":"Memoria Informativa","147":"Teaser"},"Descripci\u00f3n":{"0":"Modificaci\u00f3n del Plan de Promoci\u00f3n - 21 de julio de 2015","1":"06 de noviembre de 2017","2":"24 y 25 de julio de 2015","3":"24 de julio de 2015","4":"07 de junio de 2016","5":"03 de octubre de 2016","6":"10 de agosto de 2017","7":"TUO de Bases - Agosto 2017 (Hasta Circular 31)","8":"11 de setiembre de 2019","9":"setiembre de 2019","10":"18 de setiembre de 2020","11":"18 de setiembre de 2020","12":"09 de abril de 2021","13":"09 de abril de 2021","14":"Cancelaci\u00f3n del Concurso anterior convocado en 2008 - 24 de julio de 2015","15":"Primera Versi\u00f3n de COntrato - 7 de setiembre de 2015","16":"24 de setiembre de 2015","17":"Modificaciones a las Bases - 19 de noviembre de 2015","18":"Absoluci\u00f3n de Consultas a las Bases - 19 de noviembre de 2015","19":"Aprobaci\u00f3n de la Segunda Versi\u00f3n del Contrato Diciembre 2015","20":"Modificaci\u00f3n de Cronograma","21":"Tercer Proyecto de Contrato de Concesi\u00f3n (29 de enero de 2016)","22":"Modificaci\u00f3n de Cronograma - 30 de marzo de 2016","23":"Cuarto Proyecto de Contrato - 07 de abril de 2016","24":"15 de abril de 2016","25":"27 de abril de 2016","26":"27 de abril de 2016","27":"27 de abril de 2016","28":"07 de junio de 2016","29":"al 14 de junio de 2016","30":"al 16 de junio de 2016","31":"21 de julio de 2016","32":"al 21 de julio de 2016","33":"27 de julio de 2016","34":"15 de agosto de 2016","35":"al 24 de agosto de 2016","36":"29 de agosto de 2016","37":"15 de setiembre de 2016","38":"20 de setiembre de 2016","39":"23 de setiembre de 2016","40":"03 de octubre de 2016","41":"Absoluci\u00f3n de Consultas a las Bases al 07 de octubre de 2016","42":"Absoluci\u00f3n de consultas a las bases","43":"28 de marzo de 2017","44":"07 de julio de 2017","45":"10 de agosto de 2017","46":"28 de agosto de 2017","47":"29 de agosto de 2017","48":"19 de setiembre de 2017","49":"Modificaciones sustanciales a las Bases","50":"Modificacion de cronograma 27112017","51":"04 de diciembre de 2017","52":"07 de diciembre de 2017","53":"27 de diciembre de 2017","54":"27 de diciembre de 2017","55":"26 de octubre de 2018","56":"Circular N\u00ba 42 - Modificaciones a las Bases","57":"Circular N\u00ba 43 - Comentarios al Sexto Proyecto de Contrato","58":"Circular N\u00ba 44 - S\u00e9tima Versi\u00f3n de Contrato","59":"Circular N\u00ba 45 - Modificaci\u00f3n de Cronograma","60":"19 de junio de 2019","61":"09 de agosto de 2019","62":"11 de setiembre de 2019","63":"11 de setiembre de 2019","64":"11 de setiembre de 2019","65":"11 de setiembre de 2019","66":"11 de setiembre de 2019","67":"12 de setiembre de 2019","68":"Modificaciones no sustanciales a la VFC","69":"Sala de Datos - 18 de diciembre de 2019","70":"Modificaci\u00f3n de Cronograma - 18 de diciembre de 2019","71":"Comentarios a la Versi\u00f3n Final del Contrato de Concesi\u00f3n - 30 de junio de 2020","72":"Versi\u00f3n Final del Contrato de Concesi\u00f3n - 30 de junio de 2020","73":"Modificaciones no sustanciales a la VFC - 24 de julio de 2020","74":"Modificaciones no sustanciales a las bases - 15 setiembre 2020","75":"Modificaciones Sustanciales a las Bases - 17 de setiembre de 2020","76":"Modificaciones No Sustanciales a las Bases - 18 de setiembre de 2020","77":"Modificaciones No Sustanciales a la VFC - 21 de setiembre de 2020","78":"Modificaciones No Sustanciales a las Bases - 24 de setiembre de 2020","79":"Absoluci\u00f3n de consultas a las Bases - 30 de setiembre de 2020","80":"Modificaciones No Sustanciales a las Bases - 23 de octubre de 2020","81":"Postergaci\u00f3n de Sobres N\u00b0 2 y N\u00b0 3 - 04 de noviembre de 2020.","82":"Absoluci\u00f3n de consultas a las Bases - 25 de noviembre de 2020","83":"Modificaciones no sustanciales a las Bases - 27 de noviembre de 2020","84":"Modificaci\u00f3n No Sustancial a las Bases - 09 de diciembre de 2020","85":"Absoluci\u00f3n de consulta a las Bases - 09 de diciembre de 2020","86":"Modificaciones No Sustanciales a la VFC - 14 de diciembre de 2020","87":"Entrega de la Versi\u00f3n Final del Contrato de Concesi\u00f3n - 07 de enero de 2021","88":"Publicaci\u00f3n de Interesados Calificados - 12 de enero de 2021","89":"Absoluci\u00f3n de consultas a las Bases - 12 de enero de 2021","90":"Postergaci\u00f3n de Sobres N\u00b0 2 y N\u00b0 3 - 01 de febrero de 2021","91":"Modificaciones No Sustanciales a las Bases - 02 de marzo de 2021","92":"24 de marzo de 2021","93":"Incorporaci\u00f3n de Informaci\u00f3n en la Sala de Datos - 05 de abril de 2021.","94":"Modificaciones No Sustanciales a las Bases - 07 de abril de 2021","95":"Publicaci\u00f3n de Reconformaci\u00f3n de Interesado Calificado - 09 de abril de 2021","96":"Modificaciones No Sustanciales a las Bases y TUO de Bases - 09 de abril de 2021","97":"Primera Versi\u00f3n de Contrato - 7 de setiembre de 2015","98":"Segunda Versi\u00f3n del Contrato Diciembre 2015","99":"(29 de enero de 2016)","100":"07 de abril de 2016","101":"al 14 de junio de 2016","102":"Planos","103":"al 16 de junio de 2016","104":"02 de julio de 2016","105":"al 16 de junio de 2016","106":"07 de abril de 2016","107":"al 21 de julio de 2016","108":"al 21 de julio de 2016","109":"al 24 de agosto de 2016","110":"al 24 de agosto de 2016","111":"28 de agosto de 2017","112":"28 de agosto de 2017","113":"27 de diciembre de 2017","114":"27 de diciembre de 2017","115":"S\u00e9timo Proyecto de Contrato (Pdf)","116":"Ap\u00e9ndice 1 - Anexo 8 - Planos (pdf)","117":"S\u00e9timo Proyecto de Contrato (Word)","118":"Ap\u00e9ndice 1 - Anexo 8 - Planos (editable)","119":"11 de setiembre de 2019","120":"11 de setiembre de 2019","121":"2 de Octubre de 2019","122":"30 de junio de 2020","123":"30 de junio de 2020","124":"24 de julio de 2020","125":"24 de julio de 2020","126":"27 de agosto de 2020","127":"27 de agosto de 2020.","128":"21 de setiembre de 2020","129":"21 de setiembre de 2020","130":"14 de diciembre de 2020","131":"14 de diciembre de 2020","132":"07 de enero de 2021","133":"07 de enero de 2021","134":"Por definir ","135":"Febrero 2018","136":"18 de setiembre de 2019","137":"19 de setiembre de 2019","138":"25 de febrero de 2020","139":"25 de febrero de 2020","140":"23 de setiembre de 2015","141":"Primer Evento Informativo - Hotel Hilton - 22 de setiembre de 2015","142":"22 de setiembre de 2015","143":"22 de setiembre de 2015","144":"Presentaci\u00f3n del Proyecto - Junio 2017","145":"Febrero 2018","146":"2019","147":"2019"},"Link de Descarga":{"0":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SF_HUANCAYO_HUANCAVELICA\/Modificacion_del_Plan_de_Promocion.pdf","1":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SF_HUANCAYO_HUANCAVELICA\/Modificacion_Plan_de_Promocion.pdf","2":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SF_HUANCAYO_HUANCAVELICA\/Convocatoria_El_Peruano_24-07-2015.pdf","3":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SF_HUANCAYO_HUANCAVELICA\/Bases.pdf","4":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SF_HUANCAYO_HUANCAVELICA\/TUO_BASES_FHH.pdf","5":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SF_HUANCAYO_HUANCAVELICA\/TUO_de_Bases_Ferrocarril_Huancayo-_Huancavelica.pdf","6":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SF_HUANCAYO_HUANCAVELICA\/TUO_de_Bases_a_agosto_2017.pdf","7":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SF_HUANCAYO_HUANCAVELICA\/TUO_de_Bases_a_agosto_2017.docx","8":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SF_HUANCAYO_HUANCAVELICA\/tuo_de_bases.pdf","9":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SF_HUANCAYO_HUANCAVELICA\/TUO_Bases_Setiembre_2019.docx","10":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SF_HUANCAYO_HUANCAVELICA\/TUO_Bases_2020.pdf","11":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SF_HUANCAYO_HUANCAVELICA\/TUO_Bases_2020.docx","12":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SF_HUANCAYO_HUANCAVELICA\/TUO_Bases_2021_1_.pdf","13":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SF_HUANCAYO_HUANCAVELICA\/TUO_Bases_2021.docx","14":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SF_HUANCAYO_HUANCAVELICA\/circular_33_-_cancelacion_del_concurso_anterior_24072015.pdf","15":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SF_HUANCAYO_HUANCAVELICA\/Circular_N_01_1era_Version_Contrato.pdf","16":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SF_HUANCAYO_HUANCAVELICA\/Circular_02_Modificaciones_a_las_Bases.pdf","17":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SF_HUANCAYO_HUANCAVELICA\/Circular_03_Modificaciones_Sust_a_las_Bases_FHH.pdf","18":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SF_HUANCAYO_HUANCAVELICA\/Circular_04_Absolucion_a_Consultas_a_las_Bases_FHH.pdf","19":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SF_HUANCAYO_HUANCAVELICA\/Circular05_2da_Version_del_Contrato.pdf","20":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SF_HUANCAYO_HUANCAVELICA\/Circular_06_de_21012016-_Modificacion_de_Cronograma.pdf","21":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SF_HUANCAYO_HUANCAVELICA\/Circular_07_Tercer_proyecto_de_contrato.pdf","22":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SF_HUANCAYO_HUANCAVELICA\/Circular_08_2016_Modif__Cronograma.pdf","23":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SF_HUANCAYO_HUANCAVELICA\/Circular_09_Cuarto_Proyecto_de_Contrato_FHH.pdf","24":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SF_HUANCAYO_HUANCAVELICA\/Circular_10_15042016_Sala_de_Datos.pdf","25":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SF_HUANCAYO_HUANCAVELICA\/Circular_11_-_Modificaciones_a_las_Bases.pdf","26":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SF_HUANCAYO_HUANCAVELICA\/Circular_12_Consultas_a_las_Bases.pdf","27":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SF_HUANCAYO_HUANCAVELICA\/Circular_13_Modif_a_las_Bases.pdf","28":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SF_HUANCAYO_HUANCAVELICA\/Circular_14_Tuo_de_Bases.pdf","29":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SF_HUANCAYO_HUANCAVELICA\/Circular_15_VF_Contrato_FHH.pdf","30":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SF_HUANCAYO_HUANCAVELICA\/Circular_16_VFContrato_al_160616.pdf","31":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SF_HUANCAYO_HUANCAVELICA\/CIRCULAR_17_-_Modificaciones_Sustanciales_a_las_Bases.pdf","32":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SF_HUANCAYO_HUANCAVELICA\/Circular_18_VF_Contrato_210716.pdf","33":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SF_HUANCAYO_HUANCAVELICA\/Circular_19_Modif__No_Sustanciales_a_Bases.pdf","34":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SF_HUANCAYO_HUANCAVELICA\/Circular_20_Modif__cronograma_preca.pdf","35":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SF_HUANCAYO_HUANCAVELICA\/Circular_21_Version_Final_del_Contrato_al_24082016.pdf","36":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SF_HUANCAYO_HUANCAVELICA\/Circular_22_Modificacion_de_Cronograma_preca.pdf","37":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SF_HUANCAYO_HUANCAVELICA\/Circular_23_Modif_Sustanciales_Propuesta_Tecnica.pdf","38":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SF_HUANCAYO_HUANCAVELICA\/Circular_24_Sala_de_Datos.pdf","39":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SF_HUANCAYO_HUANCAVELICA\/Circular_25_-_Modificacion_de_Cronograma.pdf","40":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SF_HUANCAYO_HUANCAVELICA\/Circular_26_-_TUO_de_Bases.pdf","41":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SF_HUANCAYO_HUANCAVELICA\/Circular_27_Absolucion_de_Consultas_ok.pdf","42":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SF_HUANCAYO_HUANCAVELICA\/Circular_28_Absolucion_Consultas_Bases_FHH.pdf","43":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SF_HUANCAYO_HUANCAVELICA\/Circular_29_Modif__No_Sust__Bases.pdf","44":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SF_HUANCAYO_HUANCAVELICA\/circular_30_-_Sala_de_Datos_-_Inf_1.pdf","45":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SF_HUANCAYO_HUANCAVELICA\/CIRCULAR_31_-_modificaciones_no_sustanciales_y_TUO.pdf","46":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SF_HUANCAYO_HUANCAVELICA\/circular_32_Quinto_proyecto_de_contrato.pdf","47":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SF_HUANCAYO_HUANCAVELICA\/circular_33_modificacion_de_cronograma.pdf","48":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SF_HUANCAYO_HUANCAVELICA\/Circular_34_19092017_modificacion_de_cronograma.pdf","49":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SF_HUANCAYO_HUANCAVELICA\/Circular_35_Modif__Sust__a_Bases.pdf","50":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SF_HUANCAYO_HUANCAVELICA\/Circular_36_27112017_Modificacion_de_cronograma.pdf","51":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SF_HUANCAYO_HUANCAVELICA\/Circular_37_04122017_Modificaciones_a_las_Bases.pdf","52":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SF_HUANCAYO_HUANCAVELICA\/Circular_38_07122017_Incorporacion_de_Informacion_a_la_Sala_de_Datos.pdf","53":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SF_HUANCAYO_HUANCAVELICA\/Circular_39_27122017_Comentarios_al_Quinto_ProyContrato.pdf","54":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SF_HUANCAYO_HUANCAVELICA\/Circular_40_27122017_Publicacion_del_6to_ProyContrato.pdf","55":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SF_HUANCAYO_HUANCAVELICA\/Circular__41__Cronograma_FHH.pdf","56":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SF_HUANCAYO_HUANCAVELICA\/Circular_42_Modificaciones_a_las_Bases_FHH.pdf","57":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SF_HUANCAYO_HUANCAVELICA\/Circular_43_Comentarios_a_la_6ta_VContrato.pdf","58":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SF_HUANCAYO_HUANCAVELICA\/Circular_44_Setima_Version_del_Contrato.pdf","59":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SF_HUANCAYO_HUANCAVELICA\/Circular_45_Modificaciones_al_Cronograma_.pdf","60":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SF_HUANCAYO_HUANCAVELICA\/Circular_46_-_Informacion_Sala_de_Datos.pdf","61":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SF_HUANCAYO_HUANCAVELICA\/Circular_47_-_Sala_de_Datos.pdf","62":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SF_HUANCAYO_HUANCAVELICA\/Circular_48_Sala_de_Datos.pdf","63":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SF_HUANCAYO_HUANCAVELICA\/Circular_49_modif_sust_Bases.pdf","64":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SF_HUANCAYO_HUANCAVELICA\/Circular_50_modif_no_sust_Bases_TUO.pdf","65":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SF_HUANCAYO_HUANCAVELICA\/Circular_51_no_coment_7ma_version_contrato.pdf","66":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SF_HUANCAYO_HUANCAVELICA\/Circular_52_Proyecto_VFC.pdf","67":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SF_HUANCAYO_HUANCAVELICA\/Circular_53_absolucion_bases.pdf","68":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SF_HUANCAYO_HUANCAVELICA\/Circular_54_Modif_No_Sustanciales_al_Contrato.pdf","69":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SF_HUANCAYO_HUANCAVELICA\/Circular_55_Sala_de_Datos.pdf","70":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SF_HUANCAYO_HUANCAVELICA\/Circular_56_Modificacion_de_Cronograma.pdf","71":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SF_HUANCAYO_HUANCAVELICA\/Circular_57_Comentarios_Version_Final_Contrato.pdf","72":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SF_HUANCAYO_HUANCAVELICA\/Circular_58_Proyecto_Version_Final_Contrato.pdf","73":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SF_HUANCAYO_HUANCAVELICA\/Circular_59_Modificaciones_no_sutanciales_Contrato.pdf","74":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SF_HUANCAYO_HUANCAVELICA\/Circular_60_Modificaciones_No_Sustanciales-Bases.pdf","75":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SF_HUANCAYO_HUANCAVELICA\/Circular_61_Modificaciones_Sustanciales_Bases.pdf","76":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SF_HUANCAYO_HUANCAVELICA\/Circular_62_Modificaciones_No_Sustanciales_Bases.pdf","77":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SF_HUANCAYO_HUANCAVELICA\/Circular_63_Modificaciones_No_Sustanciales_Contrato.pdf","78":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SF_HUANCAYO_HUANCAVELICA\/Circular_64_Modificaciones_No_Sustanciales__Bases.pdf","79":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SF_HUANCAYO_HUANCAVELICA\/Circular_65__Absolucion_Consultas_Bases.pdf","80":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SF_HUANCAYO_HUANCAVELICA\/Circular__Modificacion_no_sustancial_a_bases_R_.pdf","81":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SF_HUANCAYO_HUANCAVELICA\/Circular_67_Postergacion_Propuestas.pdf","82":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SF_HUANCAYO_HUANCAVELICA\/Circular_68_Absolucion_Consultas_Bases.pdf","83":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SF_HUANCAYO_HUANCAVELICA\/Circular_69_Modificaciones_no_sustanciales_Bases.pdf","84":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SF_HUANCAYO_HUANCAVELICA\/Circular_70_Modificacion_No_Sustancial_Bases.pdf","85":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SF_HUANCAYO_HUANCAVELICA\/Circular_71_Absolucion_consulta_Bases.pdf","86":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SF_HUANCAYO_HUANCAVELICA\/Circular_72_Modificaciones_no_sustanciales_Contrato.pdf","87":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SF_HUANCAYO_HUANCAVELICA\/Circular_73_Aprobacion_VFC.pdf","88":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SF_HUANCAYO_HUANCAVELICA\/Circular_74_Publicacion_Interesados_Calificados.pdf","89":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SF_HUANCAYO_HUANCAVELICA\/Circular_75_Absolucion_consultas_Bases.pdf","90":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SF_HUANCAYO_HUANCAVELICA\/Circular_76_Postergacion_Propuestas.pdf","91":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SF_HUANCAYO_HUANCAVELICA\/Circular_77_Modificaciones_No_Sustanciales_Bases.pdf","92":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SF_HUANCAYO_HUANCAVELICA\/Circular_78_Modificaciones_No_Sustanciales_Bases.pdf","93":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SF_HUANCAYO_HUANCAVELICA\/Circular_79_Incorporacion_Sala_de_Datos.pdf","94":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SF_HUANCAYO_HUANCAVELICA\/Circular_80_Modificaciones_No_Sustanciales_Bases.pdf","95":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SF_HUANCAYO_HUANCAVELICA\/Circular_81_Publicacion_Reconformacion_Interesado_Calificado.pdf","96":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SF_HUANCAYO_HUANCAVELICA\/Circular_82_Modificaciones_No_Sustanciales_Bases_TUO.pdf","97":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SF_HUANCAYO_HUANCAVELICA\/CONTRATO_CONCESION_FERROCARRIL.pdf","98":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SF_HUANCAYO_HUANCAVELICA\/Contrato_FHH_2da_Version.pdf","99":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SF_HUANCAYO_HUANCAVELICA\/Tercera_Version_del_Contrato_de_Concesion.pdf","100":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SF_HUANCAYO_HUANCAVELICA\/CuartoProyectoContratoConcesion.pdf","101":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SF_HUANCAYO_HUANCAVELICA\/Contrato_al_14062016.pdf","102":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SF_HUANCAYO_HUANCAVELICA\/Planos.zip","103":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SF_HUANCAYO_HUANCAVELICA\/VF_CONTRATO_al_16062016.pdf","104":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SF_HUANCAYO_HUANCAVELICA\/Oficio_037_2016_Opinion_VF_Contrato.pdf","105":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SF_HUANCAYO_HUANCAVELICA\/VF_contrato_16062016_scc_completo.docx","106":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SF_HUANCAYO_HUANCAVELICA\/cuarto_proyecto_de_contrato_al_07042016_VF.docx","107":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SF_HUANCAYO_HUANCAVELICA\/VF_contrato_21072016.docx","108":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SF_HUANCAYO_HUANCAVELICA\/Contrato_21072016.pdf","109":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SF_HUANCAYO_HUANCAVELICA\/VF_contrato_24082016.docx","110":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SF_HUANCAYO_HUANCAVELICA\/VF_Contrato_al_24082016.pdf","111":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SF_HUANCAYO_HUANCAVELICA\/Quinto_proyecto_de_Contrato.docx","112":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SF_HUANCAYO_HUANCAVELICA\/quinto_proyecto_de_contrato.pdf","113":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SF_HUANCAYO_HUANCAVELICA\/Sexto_Proyecto_Contrato_27122017.pdf","114":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SF_HUANCAYO_HUANCAVELICA\/sexto_proyecto_de_Contrato_27122017.docx","115":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SF_HUANCAYO_HUANCAVELICA\/Setimo_proyecto_de_Contrato.pdf","116":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SF_HUANCAYO_HUANCAVELICA\/Anexo_8_Planos.zip","117":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SF_HUANCAYO_HUANCAVELICA\/setimo_proyecto_de_contrato.doc","118":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SF_HUANCAYO_HUANCAVELICA\/Anexo_8_Planos_editable.zip","119":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SF_HUANCAYO_HUANCAVELICA\/VFC_FHH_10092019.docx","120":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SF_HUANCAYO_HUANCAVELICA\/VFC_FHH.pdf","121":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SF_HUANCAYO_HUANCAVELICA\/Oficio_0176_2019_Solicitud_de_Opinion_VFContrato.pdf","122":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SF_HUANCAYO_HUANCAVELICA\/Version_Final_Contrato.pdf","123":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SF_HUANCAYO_HUANCAVELICA\/Version_Final_Contrato.doc","124":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SF_HUANCAYO_HUANCAVELICA\/Version-Final-Contrato.pdf","125":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SF_HUANCAYO_HUANCAVELICA\/Version_Final.doc","126":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SF_HUANCAYO_HUANCAVELICA\/contrato-version-final.pdf","127":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SF_HUANCAYO_HUANCAVELICA\/contrato-version-final.doc","128":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SF_HUANCAYO_HUANCAVELICA\/Version_FInal_Contrato_Concesion.pdf","129":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SF_HUANCAYO_HUANCAVELICA\/Version_Final_Contrato_Concesion.doc","130":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SF_HUANCAYO_HUANCAVELICA\/VFC_FHH_14_12_2020.pdf","131":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SF_HUANCAYO_HUANCAVELICA\/VFC_FHH_14_12_2020.docx","132":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SF_HUANCAYO_HUANCAVELICA\/VFC_FHH_07_01_2021.pdf","133":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SF_HUANCAYO_HUANCAVELICA\/VFC_FHH_07_01_2021.doc","134":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SF_HUANCAYO_HUANCAVELICA\/Acta_de_Presentacion_de_Sobres_N__2_y_N__3_y_Apertura_de_Sobres_N__2.pdf","135":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SF_HUANCAYO_HUANCAVELICA\/20180207_ppt_road_show_general.pdf","136":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SF_HUANCAYO_HUANCAVELICA\/20190918_FHH_Presentacion_General.pdf","137":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SF_HUANCAYO_HUANCAVELICA\/FHH_PPTVFC_20190918.pdf","138":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SF_HUANCAYO_HUANCAVELICA\/Presentacion_FHH.pdf","139":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SF_HUANCAYO_HUANCAVELICA\/Presentacion_25_02_2020.pdf","140":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SF_HUANCAYO_HUANCAVELICA\/Informe_05_2015_Normatividad_aplicable_al_FHH.pdf","141":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SF_HUANCAYO_HUANCAVELICA\/presentacion_22-09-2015__FHH.pdf","142":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SF_HUANCAYO_HUANCAVELICA\/FOLIAR.pdf","143":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SF_HUANCAYO_HUANCAVELICA\/MEMORIA_INFORMATIVA_F3.pdf","144":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SF_HUANCAYO_HUANCAVELICA\/FHH_2017.pdf","145":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SF_HUANCAYO_HUANCAVELICA\/Teaser_Huancayo_Huancavelica_8_PAGINAS.pdf","146":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SF_HUANCAYO_HUANCAVELICA\/MEMORIA-INFORMATIVA-FHH-ESP.pdf","147":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SF_HUANCAYO_HUANCAVELICA\/Teaser-Huancayo-Huancavelica-ESP.pdf"}};;{"Nombre":{"0":"IP-022-2013"},"Descripci\u00f3n":{"0":"Resumen del Proyecto"},"Link de Descarga":{"0":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/IP_022_2013\/IP_022_2013_RESIDUOS_HOSPITALARIOS.pdf"}};;;;{"Nombre":{"0":"Acuerdo PROINVERSI\u00d3N N\u00b0 115-3-2022-CD","1":"Publicaci\u00f3n de Acuerdo CD en El Peruano","2":"Informaci\u00f3n contenida en la Declaratoria de Viabilidad"},"Descripci\u00f3n":{"0":"Aprobaci\u00f3n de modalidad de promoci\u00f3n e incorporaci\u00f3n al proceso de promoci\u00f3n de la inversi\u00f3n privada","1":"Publicaci\u00f3n de Acuerdo PROINVERSI\u00d3N N\u00b0 115-3-2022-CD en El Peruano","2":"Numeral 85.2 del art\u00edculo 85 del Reglamento del Decreto Legislativo N\u00b0 1362."},"Link de Descarga":{"0":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/IP_047_2014\/Acuerdo_PROINVERSION_115-3-2022_CD.pdf","1":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/IP_047_2014\/Publicacion_El_Peruano_Aprueban-la-incorporacion-de-la-iniciativa-privada-cofina-acuerdo-n-115-1-2022-cd-2046660.pdf","2":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/IP_047_2014\/Info_viabilidad_CER_Ate_SJL_visado.pdf"}};;{"Nombre":{"0":"Acuerdo PROINVERSI\u00d3N N\u00b0 115-3-2022-CD","1":"Publicaci\u00f3n de Acuerdo CD en El Peruano","2":"Informaci\u00f3n contenida en la Declaratoria de Viabilidad"},"Descripci\u00f3n":{"0":"Aprobaci\u00f3n de modalidad de promoci\u00f3n e incorporaci\u00f3n al proceso de promoci\u00f3n de la inversi\u00f3n privada","1":"Publicaci\u00f3n de Acuerdo PROINVERSI\u00d3N N\u00b0 115-3-2022-CD en El Peruano","2":"Numeral 85.2 del art\u00edculo 85 del Reglamento del Decreto Legislativo N\u00b0 1362."},"Link de Descarga":{"0":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/IP_048_2014\/Acuerdo_PROINVERSION_115-3-2022_CD.pdf","1":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/IP_048_2014\/Publicacion_El_Peruano_Aprueban-la-incorporacion-de-la-iniciativa-privada-cofina-acuerdo-n-115-1-2022-cd-2046660.pdf","2":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/IP_048_2014\/Info_viabilidad_CER_Comas_SMP_visado.pdf"}};;{"Nombre":{"0":"Plan de Promoci\u00f3n modificado","1":"Plan de Promoci\u00f3n modificado","2":"Plan de Promoci\u00f3n modificado","3":"Plan de Promoci\u00f3n","4":"Plan de Promoci\u00f3n modificado","5":"Plan de Promoci\u00f3n modificado","6":"Plan de Promoci\u00f3n modificado","7":"Plan de Promoci\u00f3n modificado - Segunda Convocatoria","8":"Aviso de Convocatoria","9":"Publicaci\u00f3n de Aviso de Convocatoria en el Diario Oficial El Peruano","10":"Aviso de Segunda Convocatoria","11":"Publicaci\u00f3n de Aviso de Segunda Convocatoria en el Diario Oficial El Peruano","12":"Bases del Concurso","13":"Bases del Concurso","14":"Bases Consolidadas","15":"Bases Consolidadas","16":"Bases del Concurso - Segunda Convocatoria","17":"Bases del Concurso - Segunda Convocatoria","18":"Circular N\u00b0 01 (Adj.)","19":"Circular N\u00b0 01","20":"Circular N\u00b0 02","21":"Circular N\u00b0 02 (Adj.)","22":"Circular N\u00b0 03","23":"Circular N\u00b0 03 (Adj.)","24":"Circular N\u00b0 03 (Adj.)","25":"Circular N\u00b0 04","26":"Circular N\u00b0 05","27":"Circular N\u00b0 06","28":"Circular N\u00b0 07","29":"Circular N\u00b0 08","30":"Circular N\u00b0 08 (Adj.)","31":"Circular N\u00b0 09","32":"Circular N\u00b0 09 (Adj.)","33":"Circular N\u00b0 09 (Adj.)","34":"Circular N\u00b0 10","35":"Circular N\u00b0 11","36":"Circular N\u00b0 11 (Adj.)","37":"Circular N\u00b0 12","38":"Circular N\u00b0 13","39":"Circular N\u00b0 14","40":"Circular N\u00b0 15  ","41":"Circular N\u00ba 16","42":"Circular N\u00ba 16 (Adj.)","43":"Circular N\u00b0 17","44":"Circular N\u00b0 18","45":"Circular N\u00b0 19","46":"Circular N\u00ba 20 ","47":"Circular N\u00ba 21","48":"Circular N\u00ba 22","49":"Circular N\u00ba 22 (Adj.)","50":"Circular N\u00b0 23","51":"Circular N\u00b0 24","52":"Circular N\u00b0 24 (Adj. 1)","53":"Circular N\u00b0 24 (Adj. 2)","54":"Circular N\u00b0 24 (Adj. 3)","55":"Circular N\u00ba 25","56":"Circular N\u00ba 26","57":"Circular N\u00ba 27","58":"Circular N\u00ba 27 (Adj. 1)","59":"Circular N\u00ba 27 (Adj. 2)","60":"Circular N\u00ba 27 (Adj. 2)","61":"Versi\u00f3n inicial del Contrato de Concesi\u00f3n","62":"Versi\u00f3n inicial del Contrato de Concesi\u00f3n","63":"Segunda versi\u00f3n del Contrato de Concesi\u00f3n","64":"Segunda versi\u00f3n del Contrato de Concesi\u00f3n","65":"Versi\u00f3n Final del Contrato de Concesi\u00f3n","66":"Versi\u00f3n Final del Contrato de Concesi\u00f3n","67":"Versi\u00f3n Final del Contrato de Concesi\u00f3n","68":"Versi\u00f3n Final del Contrato de Concesi\u00f3n","69":"Versi\u00f3n Inicial del Contrato de Concesi\u00f3n - Segunda Convocatoria","70":"Versi\u00f3n Inicial del Contrato de Concesi\u00f3n - Segunda Convocatoria","71":"Presentaci\u00f3n de Ofertas y Adjudicaci\u00f3n de la Buena Pro","72":"Presentaci\u00f3n del Proyecto","73":"Sugerencias de interesados a la Versi\u00f3n Inicial del Contrato de Concesi\u00f3n","74":"Oficio N\u00b0 198-2022-OS-GG (18.07.22)","75":"Sugerencias de interesados a la Segunda Versi\u00f3n del Contrato de Concesi\u00f3n","76":"Oficio N\u00b0 1368-2022-MINEM-DGE (05.08.22)","77":"Acuerdo de Cuenca sobre la ejecuci\u00f3n del proyecto de \u201cInterconexi\u00f3n El\u00e9ctrica Internacional Per\u00fa \u2013 Ecuador a nivel de 500 kV\u201d","78":"Acuerdo de Piura para la construcci\u00f3n de la \u201cL\u00ednea de Interconexi\u00f3n Internacional Per\u00fa \u2013 Ecuador a nivel de 500 kV\u201d","79":"Hoja de Ruta del Sistema de Interconexi\u00f3n El\u00e9ctrica Andina (SINEA) 2020-2030","80":"Ayuda Memoria"},"Descripci\u00f3n":{"0":"(Octubre 2020).","1":"(Marzo 2021)","2":"(Junio 2021)","3":"(Marzo 2019)","4":"(Diciembre 2021)","5":"(Junio 2022)","6":"(Setiembre 2022) (Public. 08.09.22)","7":"(Diciembre 2022 - Public. 04.01.23)","8":"(16 y 17.10.20).","9":"(16 y 17.10.20).","10":"(04 y 05.01.23)","11":"(04 y 05.01.23)","12":"(15.10.20).","13":"(MS Word).","14":"hasta la C-10 (22.06.21)","15":"hasta la C-10 (MS Word)","16":"(23.12.22 - Public. 04.01.23)","17":"(MS Word)","18":"Segunda versi\u00f3n del Contrato de Concesi\u00f3n.","19":"Segunda versi\u00f3n del Contrato de Concesi\u00f3n (18.12.20).","20":"Acta de la Reuni\u00f3n de Coordinadores T\u00e9cnicos - Per\u00fa y Ecuador (27.01.21).","21":"Acta de la Reuni\u00f3n de fecha 27.11.18, de Coordinadores T\u00e9cnicos - Per\u00fa y Ecuador.","22":"Informaci\u00f3n T\u00e9cnica - COES (03.03.21)","23":"Cuadro - Compatibilidad entre Anteproyecto LEME y el PR-20","24":"Anteproyecto - Esquema de separaci\u00f3n de \u00e1rea - Per\u00fa y Ecuador","25":"Modificaci\u00f3n del Cronograma del Concurso (30.03.21).","26":"Modificaciones no sustanciales a las Bases (12.04.21)","27":"Modificaciones sustanciales a las Bases (16.04.21).","28":"Absoluci\u00f3n de consultas a las Bases (16.04.21).","29":"Informaci\u00f3n T\u00e9cnica - Cuadro de precisiones sobre el Anteproyecto LEME (20.04.21)","30":"Cuadro de precisiones sobre el Anteproyecto LEME","31":"Informaci\u00f3n T\u00e9cnica - Informaci\u00f3n remitida por COES (26.04.21)","32":"Par\u00e1metros de la L\u00ednea de Transmisi\u00f3n Piura Nueva - Pasaje","33":"Informe COES\/DP\/SPL-07-2021 \"Equivalente Externo del Sistema Ecuador-Colombia para la Interconexi\u00f3n Ecuador - Per\u00fa 500 kV\"","34":"Modificaci\u00f3n del Cronograma del Concurso (08.06.21).","35":"Bases Consolidadas hasta la C-10 (22.06.21).","36":"Bases Consolidadas hasta la C-10.","37":"Anuncio de Calificados (22.06.21)","38":"Modificaci\u00f3n del Cronograma (12.07.21).","39":"Ubicaci\u00f3n de la SE Piura Nueva (06.12.21)","40":"Modificaci\u00f3n del Cronograma (02.02.22)","41":"Versi\u00f3n Final del Contrato de Concesi\u00f3n y Modificaciones a las Bases del Concurso (17.08.22)","42":"Versi\u00f3n Final del Contrato de Concesi\u00f3n (20.07.22)","43":"Aporte al FONCEPRI (public. 04.10.22)","44":"Valores M\u00e1ximos para el Costo de Inversi\u00f3n y el Costo de Operaci\u00f3n y Mantenimiento anual, y Modificaciones a las Bases (Monto de Garant\u00eda de Impugnaci\u00f3n a la Adjudicaci\u00f3n de la Buena Pro) (Public. 08.09.22)","45":"Modificaci\u00f3n a las Bases (Cronograma) (Public. 08.09.22)","46":"Modificaciones a las Bases del Concurso (Formulario 2) (23.09.22)","47":"Gastos del Proceso (03.10.22)","48":"Modificaciones no sustanciales a la Versi\u00f3n Final del Contrato de Concesi\u00f3n (06.10.22)","49":"Versi\u00f3n Final del Contrato de Concesi\u00f3n al 06.10.22","50":"Modificaci\u00f3n del Cronograma del Concurso (21.10.22)","51":"Documentos de la Rep\u00fablica de Ecuador remitidos por el MINEM (28.10.22)","52":"O-MEM-VEER-2022-0305-OF (20-10-22)","53":"O-MEF-VGF-2022-0324-O (03-10-22)","54":"IE (05-10-22) - Consultor\u00eda para el Dise\u00f1o del S-IE-P-E","55":"Revisi\u00f3n de Sobres N\u00ba 1 (10.11.22)","56":"Lugar y Hora del Acto de presentaci\u00f3n de los sobres Nro. 1 y Nro. 2 y Buena Pro, y env\u00edo de Formularios 4, 4-A y 4-B (17.11.22)","57":"Remite Protocolo de Implementaci\u00f3n de medidas de vigilancia, prevenci\u00f3n y control frente al COVID-19, y Declaraci\u00f3n Jurada de Salud (Ficha de Sintomatolog\u00eda) (23.11.22)","58":"Protocolo de Implementaci\u00f3n de medidas de vigilancia, prevenci\u00f3n y control frente al COVID-19\n","59":"Declaraci\u00f3n Jurada de Salud (Ficha de Sintomatolog\u00eda)(pdf)\n","60":"Declaraci\u00f3n Jurada de Salud (Ficha de Sintomatolog\u00eda)(excel)","61":"(01.09.20).","62":"(MS Word).","63":"(18.12.20).","64":"(MS Word).","65":"(20.07.22)","66":"(MS Word)","67":"(06.10.22)","68":"(MS Word)","69":"(29.12.22 - Public. 04.01.23)","70":"(MS Word)","71":"(30.11.22)","72":"(Oct. 2020).","73":"(Public. 28.12.20)","74":"Opini\u00f3n del Regulador (OSINERGMIN) a la versi\u00f3n final del Contrato de Concesi\u00f3n ","75":"(Public. 17.08.22)","76":"Relevancia del cumplimiento de las actividades previstas en el cronograma del proyecto de interconexi\u00f3n el\u00e9ctrica del Ecuador para el desarrollo del proyecto \u201cL\u00ednea de Transmisi\u00f3n 500 kV Subestaci\u00f3n Piura Nueva \u2013 Frontera\u201d (public. 08.09.22)","77":"(23.11.2012)","78":"(14.11.2013)","79":"","80":"Contrato de Concesi\u00f3n SGT \u201cEnlace 500 kV La Ni\u00f1a \u2013 Miguel Grau (Ex Piura Nueva), Subestaciones, L\u00edneas y Ampliaciones Asociadas\u201d (10.11.22)"},"Link de Descarga":{"0":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/LT_500KV_PIURA\/PP_modif_al_06-10-20_-_EL-11__ph_06-10-20_.pdf","1":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/LT_500KV_PIURA\/PP_modif_al_25-03-21_-_EL-11__ph_24-03-21_.pdf","2":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/LT_500KV_PIURA\/PP_modif_al_01-06-21_-_EL-11__ph_31-05-21_.pdf","3":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/LT_500KV_PIURA\/4_-_PP_al_29-03-19_-_EL_11__rc_29-03-19_.pdf","4":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/LT_500KV_PIURA\/4_-_PP_modif_al_10-12-21_-_EL-11__ph_09-12-21_.pdf","5":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/LT_500KV_PIURA\/4_-_PP_modif_al_22-06-22_-_EL-11__ph_21-06-22_.pdf","6":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/LT_500KV_PIURA\/4_-_PP_modif_al_01-09-22_-_EL-11__ph_01-09-22_.pdf","7":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/LT_500KV_PIURA\/4_-_PP_modif_al_23-12-22_-_EL-11__ph_16-12-22_.pdf","8":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/LT_500KV_PIURA\/Aviso_de_Convocatoria__16_y_17-10-20__-_EL-11__ada_12-10-20_.pdf","9":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/LT_500KV_PIURA\/Aviso_de_Convocatoria_-_Public_en_El_Peruano__16_y_17-10-20_.pdf","10":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/LT_500KV_PIURA\/1_-_Aviso_de_2da_Convocatoria__04_y_05-01-23__-_EL-11__29-12-22_.pdf","11":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/LT_500KV_PIURA\/Publicacion_de_Aviso_de_2da_Convocatoria_-_El_Peruano__04_y_05-01-23_.pdf","12":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/LT_500KV_PIURA\/Bases_al_15-10-20_-_EL-11__comite_15-10-20_.pdf","13":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/LT_500KV_PIURA\/Bases_al_15-10-20_-_EL-11__comite_15-10-20_.docx","14":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/LT_500KV_PIURA\/Bases-Consolidadas-hasta_C-10__ada_21-06-21_.pdf","15":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/LT_500KV_PIURA\/Bases_Consolidadas_hasta_C-10__ada_21-06-21_.docx","16":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/LT_500KV_PIURA\/4_-_Bases_al_23-12-22_-_Segunda_Convocatoria_-_EL-11__ph_16-12-22_.pdf","17":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/LT_500KV_PIURA\/4_-_Bases_al_23-12-22_-_Segunda_Convocatoria_-_EL-11__ph_16-12-22_.docx","18":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/LT_500KV_PIURA\/Segunda_version_al_18-12-20_del_CC___ph_18-12-20_.pdf","19":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/LT_500KV_PIURA\/C-01__18-12-20__-_EL-11_-_2da_version_CC___ph_17-12-20_.pdf","20":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/LT_500KV_PIURA\/C-02__27-01-21__-_EL-11_-_Acta_de_Reunion_-_CT_Peru-Ecuador__ada_27-01-21_.pdf","21":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/LT_500KV_PIURA\/Acta_Reunion_-_CT_Peru-Ecuador__27-11-18_.pdf","22":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/LT_500KV_PIURA\/00_-_C-03__03-03-21__-_EL-11_-_Informacion_Tecnica_COES__ph_02-03-21_.pdf","23":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/LT_500KV_PIURA\/01_-_Cuadro_Compatibilidad_entre_Anteproyecto_LEME_y_el_PR-20.pdf","24":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/LT_500KV_PIURA\/02_-_Anteproyecto_-_Esquema_de_separacion_de_area_-_Peru_y_Ecuador_Rev_3__23-02-21_.pdf","25":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/LT_500KV_PIURA\/C-04__30-03-21__-_EL-11_-_Modificacion_del_Cronograma__ph_24-03-21_.pdf","26":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/LT_500KV_PIURA\/C-05__12-04-21__-_EL-11_-_Modific_no_sustanciales_a_las_Bases__ph_12-04-21_.pdf","27":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/LT_500KV_PIURA\/C-06__16-04-21__-_EL-11-Modific_sustanciales_a_las_Bases__ph_12-04-21_.pdf","28":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/LT_500KV_PIURA\/C-07__16-04-21__-_EL-11_-_Absolucion_de_consultas_a_Bases__ph_14-04-21_.pdf","29":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/LT_500KV_PIURA\/C-08__20-04-21__-_EL-11_-_Informacion_Tecnica__ph_19-04-21_.pdf","30":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/LT_500KV_PIURA\/Cuadro_precisiones_Anteproyecto_LEME.pdf","31":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/LT_500KV_PIURA\/1_-_C-09__26-04-21__-_EL-11_-_Informacion_Tecnica_-_Equivalente_Externo_del_Sistema__ada_26-04-21_.pdf","32":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/LT_500KV_PIURA\/2_-_Unifilar_-_Parametros_de_la_linea.pdf","33":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/LT_500KV_PIURA\/3_-_Equivalente_externo_el_Sistema_-_Inf_SPL-007_Interconexion_Ecuador_Peru.pdf","34":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/LT_500KV_PIURA\/C-10__08-06-21__-_EL-11_-_Modificacion_del_Cronograma__ph_01-06-21_.pdf","35":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/LT_500KV_PIURA\/C-11__22-06-21__-_EL-11_-_Bases_Consolidadas_hasta_C-10__ada_21-06-21_.pdf","36":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/LT_500KV_PIURA\/Bases_Consolidadas_hasta_C-10__ada_21-06-21_.pdf","37":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/LT_500KV_PIURA\/C-12__22-06-21__-_EL-11_-_Anuncio_de_Calificacion__ph_14-06-21_.pdf","38":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/LT_500KV_PIURA\/C-13__12-07-21__-_EL-11_-_Modificacion_del_Cronograma__ph_08-07-21_.pdf","39":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/LT_500KV_PIURA\/C-14__06-12-21__-_EL-11_-_Modificacion_del_Cronograma__ph_06-12-21_.pdf","40":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/LT_500KV_PIURA\/C-15__02-01-22__-_EL-11_-_Modificacion_del_Cronograma__dp_02-02-22_.pdf","41":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/LT_500KV_PIURA\/C-16__17-08-22__-_EL-11_-_Publicacion_VFC_y_modificaciones_Bases__ph-dp_16-08-22_.pdf","42":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/LT_500KV_PIURA\/VF-CC_al_20-07-22_-_EL-11__ph_20-07-22_.pdf","43":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/LT_500KV_PIURA\/C-17__23-08-22__-_EL-11_-_Aporte_del_FONCEPRI.pdf","44":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/LT_500KV_PIURA\/C-18__25-08-22__-_EL-11_-_Valores_Maximos_y_Garantia_Impugnacion__ph_24-08-22_.pdf","45":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/LT_500KV_PIURA\/C-19__01-09-22__-_EL-11_-_Modifcacion_a_las_Bases__Cronograma___ph_01-09-22_.pdf","46":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/LT_500KV_PIURA\/C-20__23-09-22__-_EL-11_-_Modificaciones_Bases__ph_23-09-22_.pdf","47":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/LT_500KV_PIURA\/C-21__03-10-22__-_EL-11_-_Gastos_del_Proceso.pdf","48":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/LT_500KV_PIURA\/C-22__06-10-22__-_EL-11_-_Mod_no_sust_VF-CC__er_06-10-22_.pdf","49":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/LT_500KV_PIURA\/VF-CC_al_06-10-22_-_EL-11__er_06-10-22_.pdf","50":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/LT_500KV_PIURA\/C-23__21-10-22__-_EL-11_-_Modificacion_del_Cronograma__ada_18-10-22_.pdf","51":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/LT_500KV_PIURA\/C-24__28-10-22__-_EL-11_-_Remite_docs_MINEM_-_O-1898__E012206596_-_27-10-22_.pdf","52":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/LT_500KV_PIURA\/1_-_O-MEM-VEER-2022-0305-OF__20-10-22_.pdf","53":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/LT_500KV_PIURA\/2_-_O-MEF-VGF-2022-0324-O__03-10-22_.pdf","54":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/LT_500KV_PIURA\/3_-_IE__05-10-22__-_Consultoria_para_el_Diseno_del_S-IE-P-E.pdf","55":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/LT_500KV_PIURA\/C-25__10-11-22__-_EL-11_-_Revision_Sobres_1__ph_10-11-22_.pdf","56":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/LT_500KV_PIURA\/C-26__17-11-22__-_EL-11_-_Lugar_y_hora_Acto_POyABP_y_envio_de_F-4-4A-4B__ph_17-11-22_.zip","57":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/LT_500KV_PIURA\/1_-_C-27__23-11-22__-_EL-11_-_Protocolo_-_Acto_POyABP__ph_23-11-22_.pdf","58":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/LT_500KV_PIURA\/1-1_-_Protocolo_-_Acto_POyABP__ph_23-11-22_.pdf","59":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/LT_500KV_PIURA\/1-2_-_Formato_Ficha_de_sintomatologia__23-11-22_.pdf","60":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/LT_500KV_PIURA\/1-2_-_Formato_Ficha_de_sintomatologia__23-11-22_.xlsx","61":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/LT_500KV_PIURA\/VI-CC_-_EL-11_al_01-09-20__ada_31-08-20_color.pdf","62":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/LT_500KV_PIURA\/VI-CC_-_EL-11_al_01-09-20__ada_31-08-20_.docx","63":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/LT_500KV_PIURA\/Segunda_version_al_18-12-20_del_CC____ph_18-12-20_.pdf","64":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/LT_500KV_PIURA\/Segunda_version_al_18-12-20_del_CC__ph_18-12-20_.docx","65":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/LT_500KV_PIURA\/VF-CC_al_20-07-22_-_EL-11__ph_20-07-22_.pdf","66":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/LT_500KV_PIURA\/VF-CC_al_20-07-22_-_EL-11__ph_20-07-22_.docx","67":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/LT_500KV_PIURA\/VF-CC_al_06-10-22_-_EL-11__er_06-10-22_.pdf","68":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/LT_500KV_PIURA\/VF-CC_al_06-10-22_-_EL-11__er_06-10-22_.docx","69":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/LT_500KV_PIURA\/3_-_VI-CC_al_29-12-22_-_EL-11__2da_Convocatoria_.pdf","70":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/LT_500KV_PIURA\/3_-_VI-CC_al_29-12-22_-_EL-11__2da_Convocatoria_.docx","71":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/LT_500KV_PIURA\/Acta_-_POyABP__30-11-22_.pdf","72":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/LT_500KV_PIURA\/PPT_-_EL-11__19-10-20_.pptx","73":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/LT_500KV_PIURA\/Sugerencias_a_VI-CC_-_EL-11__ph_17-12-20_.pdf","74":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/LT_500KV_PIURA\/E012204312__19-07-22__-_OSINERGMIN_198_-_Opinion_a_VF_del_CC_-_EL-11.zip","75":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/LT_500KV_PIURA\/Sugerencias_a_2da_version_del_CC_-_EL-11__ph_17-08-22_.pdf","76":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/LT_500KV_PIURA\/E012204708__05-08-22__-_MINEM_1368_-_Relevancia_de_cumplim_de_activ_previstas_en_Cronograma_-_EL-11.zip","77":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/LT_500KV_PIURA\/1__Acuerdo_de_Cuenca_sobre_ejecucion_del_proyecto_IE_Peru-Ecuador___23-11-12_.pdf","78":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/LT_500KV_PIURA\/3__Acuerdo_de_Piura_para_la_construccion_de_la_Linea_de_IE_Peru-Ecuador__14-11-13_.pdf","79":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/LT_500KV_PIURA\/Hoja_de_Ruta_SINEA_2020-2030.pdf","80":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/LT_500KV_PIURA\/AM_-_LT_La_Nina_-_Miguel_Grau__Ex_Piura_Nueva____jc_10-11-22_.pdf"}};;{"Nombre":{"0":"Plan de Promoci\u00f3n","1":"Plan de Promoci\u00f3n modificado","2":"Modificaci\u00f3n al Plan de Promoci\u00f3n","3":"Modificaci\u00f3n al Plan de Promoci\u00f3n","4":"Convocatoria","5":"Bases del Concurso","6":"Bases","7":"TUO de Bases","8":"TUO de Bases en Word","9":"TUO de Bases en Word","10":"TUO de Bases en Word","11":"TUO de Bases en Word","12":"TUO de Bases","13":"TUO de Bases versi\u00f3n Word","14":"Circular N\u00b0 1","15":"Circular N\u00b0 2","16":"Circular N\u00b0 3","17":"Circular N\u00b0 4","18":"Circular N\u00b0 5","19":"Circular N\u00b0 6","20":"Circular N\u00b0 6","21":"Circular N\u00b0 7","22":"Circular N\u00b0 8","23":"Circular N\u00b0 9","24":"Circular N\u00b0 10","25":"Circular N\u00b0 11","26":"Circular N\u00b0 14","27":"Circular N\u00b0 13","28":"Circular N\u00b0 12","29":"Circular N\u00b0 15","30":"Circular N\u00b0 16","31":"Circular N\u00b0 17","32":"Circular N\u00b0 18","33":"Circular N\u00b0 19","34":"Circular N\u00b0 20","35":"Circular N\u00b0 21","36":"Circular N\u00b0 22","37":"Circular N\u00b0 23","38":"Circular N\u00b0 24","39":"Circular N\u00b0 26","40":"Circular N\u00b0 27","41":"Circular N\u00b0 28","42":"Circular N\u00b0 29","43":"Circular N\u00b0 30","44":"Circular N\u00b0 31","45":"Circular N\u00b0 32","46":"1er Proyecto de Contrato","47":"2do Proyecto de Contrato","48":"Versi\u00f3n Final del Contrato","49":"Versi\u00f3n Final del Contrato","50":"Versi\u00f3n Final del Contrato","51":"Versi\u00f3n Final del Contrato","52":"Versi\u00f3n Final del Contrato","53":"Versi\u00f3n Final del Contrato","54":"Versi\u00f3n Final del Contrato","55":"Versi\u00f3n Final del Contrato","56":"Versi\u00f3n Final del Contrato de Concesi\u00f3n","57":"Versi\u00f3n Final del Contrato de Concesi\u00f3n","58":"Acuerdo No. 1856-557-15-CD-OSITRAN de fecha 21.07.2015"},"Descripci\u00f3n":{"0":"Enero 2015","1":"Diciembre 2015","2":"Abril 2016","3":"Setiembre 2016","4":"se actualiza la convocatoria de fecha 22 y 23 de febrero","5":"Bases del Concurso de Proyectos Integrales para la Concesi\u00f3n de la Carretera Longitudinal de la Sierra Tramo 4.","6":"Bases del concurso, versi\u00f3n Word","7":"TUO de Bases hasta Circular N\u00b0 14.","8":"Primera parte del TUO.","9":"Segunda parte TUO de Bases","10":"Tercera parte del TUO de bases","11":"Cuarta parte del TUO de bases","12":"TUO de Bases hasta Circular N\u00b0 21","13":"TUO de Bases hasta Circular N\u00b0 21","14":"Remite 1er proyecto de Contrato de Concesi\u00f3n","15":"Remite 2do proyecto de Contrato de Concesi\u00f3n","16":"Respuesta a las consultas a las Bases","17":"Modificaciones no sustanciales a las Bases","18":"Version Final del Contrato de Concesion al 24.06.2015","19":"Modificaciones sustanciales a las Bases","20":"Modificaciones sustanciales a las Bases, versi\u00f3n Word","21":"Garant\u00eda de Validez, Vigencia y Seriedad de la Oferta","22":"Modificaciones no sustanciales a la Bases","23":"Respuesta a las consultas a las Bases","24":"Modificaciones sustanciales a las Bases","25":"Env\u00edo de Versi\u00f3n Final del Contrato  (Al 30 de diciembre de 2015)","26":"Se remite a interesados TUO de las Bases hasta Circular N\u00b0 14","27":"Modificaci\u00f3n no sustancial a las bases","28":"Respuesta a las consultas a las Bases","29":"Modificaciones no sustanciales a las Bases","30":"Respuesta a las consultas a las Bases","31":"Env\u00edo de Versi\u00f3n Final del Contrato (al 7 de setiembre de 2016)","32":"Modificaci\u00f3n sustancial a las Bases","33":"Modificaciones no sustanciales a las Bases","34":"Modificaciones no sustanciales a las Bases","35":"Se remite a interesados TUO de Bases hasta Circular N\u00b0 21","36":"Remite Versi\u00f3n Final de Contrato de Concesi\u00f3n (al 14 de diciembre de 2016)","37":"Modificaciones no sustanciales a las Bases","38":"Env\u00edo de Versi\u00f3n Final del Contrato de Concesi\u00f3n","39":"Fechas de Presentaci\u00f3n de Sobres N\u00ba 2 y N\u00ba 3 y Apertura del Sobre N\u00ba 3 y Adjudicaci\u00f3n de la Buena Pro","40":"Modificaciones no sustanciales a las Bases","41":"Respuesta a las consulta a las Bases","42":"Modificaci\u00f3n no sustancial a las Bases","43":"Presentaci\u00f3n Sobres N\u00b0 2 y N\u00b0 3 y apertura Sobre N\u00b03 y Buena Pro","44":"Modificaci\u00f3n a las Bases: Anexo N\u00b0 11: Cronograma Referencial: Plazo para consorciarse y Fecha de presentaci\u00f3n de Sobres N\u00b01 (Documentos de Precalificaci\u00f3n)","45":"Modificaciones sustanciales a las Bases","46":"1er proyecto de Contrato de Concesi\u00f3n","47":"2do proyecto de Contrato de Concesi\u00f3n","48":"(Al 24 de junio de 2015)","49":"(Al 24 de junio de 2015), versi\u00f3n Word","50":"(Al 30 de diciembre de 2015)","51":"(Al 30 de diciembre de 2015), versi\u00f3n  Word","52":"(Al 7 de setiembre de 2016)","53":"(Al 7 de setiembre de 2016), versi\u00f3n Word","54":"(al 14 de diciembre de 2016) - Versi\u00f3n Word","55":"(al 14 de diciembre del 2016)","56":"Versi\u00f3n Final del Contrato de Concesi\u00f3n","57":"Versi\u00f3n Word","58":"Opini\u00f3n emitida por OSITRAN sobre la Versi\u00f3n Final del Contrato de Concesi\u00f3n (al 24.06.2015) de la Carretera Longitudinal de la Sierra Tramo 4"},"Link de Descarga":{"0":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/ST_LONG_TRAMO4\/Plan_de_Promocion_-_enero_2015.pdf","1":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/ST_LONG_TRAMO4\/Plan_de_Promocion_-_diciembre_2015.pdf","2":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/ST_LONG_TRAMO4\/Modificacion_al_Plan_de_Promocion_abril__2016.docx","3":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/ST_LONG_TRAMO4\/Modificacion_al_Plan_de_Promocion_setiembre__2016.docx","4":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/ST_LONG_TRAMO4\/Convocatoria_Longitudinal_de_la_Sierra_T4.pdf","5":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/ST_LONG_TRAMO4\/BASES.pdf","6":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/ST_LONG_TRAMO4\/Bases.docx","7":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/ST_LONG_TRAMO4\/TUO_de_Bases.pdf","8":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/ST_LONG_TRAMO4\/TUO_PARTE_1_-_Bases_hasta_Circular_14_-_30_dic_2015.docx","9":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/ST_LONG_TRAMO4\/TUO_PARTE_2_-_Apendice_1_-_TdR_MPI_-_30_dic_2015.docx","10":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/ST_LONG_TRAMO4\/TUO_PARTE_3_-_Apendice_2_-_TdR_RyM_-_30_dic_2015.docx","11":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/ST_LONG_TRAMO4\/TUO_PARTE_4_-_Apendice_3_-_anexo_10_y_11_-_30_dic_2015.docx","12":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/ST_LONG_TRAMO4\/TUO_de_Bases_hasta_Circular_N__21.pdf","13":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/ST_LONG_TRAMO4\/TUO_de_Bases_hasta_Circular_21.docx","14":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/ST_LONG_TRAMO4\/Circular_N__1.pdf","15":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/ST_LONG_TRAMO4\/Circular_N__2.pdf","16":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/ST_LONG_TRAMO4\/Circular_N__3.pdf","17":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/ST_LONG_TRAMO4\/Circular_N__4.pdf","18":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/ST_LONG_TRAMO4\/Circular_N__5.pdf","19":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/ST_LONG_TRAMO4\/Circular_N__6.pdf","20":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/ST_LONG_TRAMO4\/Circular_N_6-_Modificaciones_sustanciales_a_las_bases.docx","21":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/ST_LONG_TRAMO4\/Circular_N__7.pdf","22":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/ST_LONG_TRAMO4\/Circular_N__8.pdf","23":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/ST_LONG_TRAMO4\/Circular_N__9.pdf","24":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/ST_LONG_TRAMO4\/Circular_N__10.pdf","25":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/ST_LONG_TRAMO4\/Circular_N__11.pdf","26":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/ST_LONG_TRAMO4\/Circular_N__14.pdf","27":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/ST_LONG_TRAMO4\/Circular_N__13.pdf","28":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/ST_LONG_TRAMO4\/Circular_N__12.pdf","29":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/ST_LONG_TRAMO4\/Circular_N__15_-_Modificaciones_no_sustanciales_a_las_Bases.pdf","30":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/ST_LONG_TRAMO4\/Circular_N_16_Longitudinal_Tramo4_consultas__bases.pdf","31":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/ST_LONG_TRAMO4\/Circular_N__17_-_VFC_al_7_de_setiembre_de_2016.pdf","32":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/ST_LONG_TRAMO4\/Circular_N__18_-_Modificacion_sustancial_a_las_Bases.pdf","33":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/ST_LONG_TRAMO4\/Circular_N__19_-_Modificaciones_no_sustanciales_a_las_Bases.pdf","34":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/ST_LONG_TRAMO4\/Circular_N__20_-_Modificaciones_no_sustanciales_a_las_Bases.pdf","35":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/ST_LONG_TRAMO4\/Circular_N__21_-_TUO__de_Bases_hasta_Circular_N__21.pdf","36":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/ST_LONG_TRAMO4\/Circular_22_-_VFC_al_14_de_diciembre_de_2016.pdf","37":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/ST_LONG_TRAMO4\/Circular_N__23_-_Modificaciones_no_sustanciales_a_las_bases.pdf","38":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/ST_LONG_TRAMO4\/Circular_N__24_-_VFC.pdf","39":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/ST_LONG_TRAMO4\/Circular_N__26_-_Fechas_sobres_2_y_3.pdf","40":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/ST_LONG_TRAMO4\/Circular_N__27_-_Modif_no_sus_bases.pdf","41":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/ST_LONG_TRAMO4\/Circular_N__28_-_Rpta_consulta_a_bases.pdf","42":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/ST_LONG_TRAMO4\/Circular_N__29_-_Mod__no_sus_bases.pdf","43":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/ST_LONG_TRAMO4\/Circular_N__30_-_Presentacion_sobres_2_y_3_-_Apertura_sobre_3_y_buena_pro.pdf","44":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/ST_LONG_TRAMO4\/Circular_N__31_-_Plazos_precalificacion.pdf","45":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/ST_LONG_TRAMO4\/Circular_N__32_-_Mod_sustanciales_a_bases.pdf","46":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/ST_LONG_TRAMO4\/1er_Proyecto_de_Contrato.pdf","47":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/ST_LONG_TRAMO4\/2do_Proyecto_de_contrato.pdf","48":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/ST_LONG_TRAMO4\/Version_Final_Contrato_al_24_06_2015.pdf","49":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/ST_LONG_TRAMO4\/Version_Final__al_24_jun__FINAL.docx","50":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/ST_LONG_TRAMO4\/Version_Final_de_Contrato_al_30_12_2015.pdf","51":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/ST_LONG_TRAMO4\/Version_Final__al_30_dic_2015__-_aprobado.docx","52":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/ST_LONG_TRAMO4\/Version_Final_del_Contrato__Al_7_de_setiembre_de_2016_.pdf","53":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/ST_LONG_TRAMO4\/Version_Final__al_7_de_setiembre_de_2016__aprobado.docx","54":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/ST_LONG_TRAMO4\/Version_Final__al_14_de_diciembre_de_2016__-_7_dic_-_scc_-_FINAL.docx","55":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/ST_LONG_TRAMO4\/Version_Final__14122016_Longitudinal_SierraT4.pdf","56":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/ST_LONG_TRAMO4\/Version_Final_del_Contrato_de_Concesion.pdf","57":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/ST_LONG_TRAMO4\/Version_Final_del_Contrato_de_Concesion.docx","58":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/ST_LONG_TRAMO4\/Acuerdo-1856-557-15-CD-OSITRAN_de_fecha_21_de_Julio_de_2015.pdf"}};;;;{"Nombre":{"0":"Plan de Promoci\u00f3n PTAR Puerto Maldonado","1":"Modificaci\u00f3n del Plan de Promoci\u00f3n","2":"Convocatoria","3":"Bases del Concurso 1ra versi\u00f3n","4":"Bases del Concurso 1ra versi\u00f3n","5":"TUO de Bases","6":"Circular N\u00b0 1","7":"Circular N\u00b0 2","8":"Circular N\u00b0 3","9":"Circular N\u00b04","10":"Circular N\u00b0 5","11":"Circular N\u00b0 6","12":"Circular N\u00b0 7","13":"Circular N\u00b0 8","14":"Circular N\u00b0 9","15":"Circular N\u00b0 10","16":"Circular N\u00b0 11","17":"Circular N\u00b012","18":"Circular N\u00b0 13","19":"Circular N\u00b0 14","20":"Circular N\u00b0 15","21":"Circular N\u00ba 16","22":"Circular N\u00b0 17","23":"Circular N\u00ba 18","24":"Circular N\u00b0 19","25":"Circular N\u00b0 20","26":"Circular N\u00ba  21","27":"Circular N\u00b0 22","28":"Circular N\u00b0 23","29":"Circular N\u00b0 24","30":"Circular N\u00ba 25","31":"Circular N\u00b0 26","32":"Circular N\u00b0 27","33":"Circular N\u00b0 28","34":"Circular N\u00b0 29","35":"Circular N\u00b0 30","36":"Circular N\u00b0 31","37":"Circular N\u00b0 32","38":"Circular N\u00b0 33","39":"Circular N\u00b0 34","40":"Circular N\u00b0 35","41":"Circular N\u00b0 36","42":"Circular N\u00b0 37","43":"Circular N\u00b0 38","44":"Circular N\u00b0 39","45":"Circular N\u00b0 40","46":"Circular N\u00b0 41","47":"Circular N\u00b042","48":"Circular N\u00b0 43","49":"Circular N\u00b0 44","50":"Circular N\u00b0 45","51":"Circular N\u00b0 46","52":"Circular N\u00b0 47","53":"Circular N\u00b0 48","54":"Circular N\u00b0 49","55":"Circular N\u00b0 50","56":"Circular N\u00b0 51","57":"Circular N\u00b0 52","58":"Circular N\u00b0 53","59":"Versi\u00f3n Inicial del contrato","60":"Versi\u00f3n Inicial de Contrato","61":"Original Version of the Contract","62":"Versi\u00f3n Final de Contrato","63":"Versi\u00f3n Final de Contrato","64":"Versi\u00f3n Final de Contrato","65":"Versi\u00f3n Final de Contrato","66":"Versi\u00f3n Final de Contrato","67":"Versi\u00f3n Final de Contrato","68":"Versi\u00f3n Final de Contrato","69":"Versi\u00f3n Final de Contrato","70":"Versi\u00f3n Final de Contrato","71":"Versi\u00f3n Final de Contrato","72":"Opini\u00f3n previa SUNASS a la VFC","73":"Opini\u00f3n previa adicional SUNASS a la VFC","74":"Versi\u00f3n Final de Contrato","75":"Versi\u00f3n Final de Contrato","76":"Versi\u00f3n Final de Contrato","77":"Acuerdo PROINVERSION N\u00b0 77-1-2019-CD","78":"Infografia"},"Descripci\u00f3n":{"0":"Aprobado por CD el 6.2.2019","1":"Actualizaci\u00f3n a Setiembre 2020","2":"Setiembre 2020","3":"Setiembre 2020- archivo pdf","4":"Set.2020 - archivo word","5":"TUO de Bases hasta la Circular 29 - Marzo 2021","6":"Habilitaci\u00f3n Mesa de partes virtual","7":"Incorporaci\u00f3n de Planos en VDR","8":"Modificaciones a las Bases","9":"Informaci\u00f3n adicional en el VDR","10":"Respuestas a la 1ra ronda de consultas a las Bases","11":"1ra ronda de sugerencias a la VIC","12":"Respuestas a las consultas a las Bases","13":"Modificaciones a las Bases","14":"Modificaciones a las Bases","15":"Respuestas a la 2da ronda de consultas a las Bases","16":"2da ronda de sugerencias a la VIC","17":"Informaci\u00f3n adicional en el VDR","18":"Habilitaci\u00f3n Mesa de partes virtual para presentaci\u00f3n Sobre N\u00b01","19":"Informaci\u00f3n adicional en el VDR","20":"Modificaci\u00f3n a las Bases","21":"Modificaci\u00f3n a las Bases","22":"Modificaci\u00f3n a las Bases","23":"Proyecto de VFC previo a opini\u00f3n MVCS y SUNASS","24":"Informaci\u00f3n adicional en el VDR","25":"Modificaciones a las Bases","26":"Modificaci\u00f3n del cronograma","27":"Modificaci\u00f3n del cronograma","28":"Informaci\u00f3n adicional en el VDR","29":"Publicaci\u00f3n proyecto VFC previo a la opini\u00f3n del MEF","30":"Modificaci\u00f3n Cronograma del concurso","31":"Modificaci\u00f3n del cronograma","32":"Modificaci\u00f3n del cronograma","33":"Anuncio de Postores Precalificados","34":"Modificaci\u00f3n a las Bases","35":"TUO de Bases hasta la Circular 29","36":"Publicaci\u00f3n proyecto VFC previo a la opini\u00f3n de la CGR","37":"Informaci\u00f3n adicional en el VDR","38":"Informaci\u00f3n adicional en el VDR","39":"Informaci\u00f3n adicional en el VDR","40":"Proyecto de VFC previo opini\u00f3n adicional MVCS y SUNASS","41":"Monto de reembolso Contribuci\u00f3n BID","42":"Informaci\u00f3n adicional en el VDR","43":"Publicaci\u00f3n de VFC previ\u00f3 opini\u00f3n adicional solicitada al MEF","44":"Informaci\u00f3n adicional en el VDR","45":"Publicaci\u00f3n de la opini\u00f3n del regulador a la VFC","46":"Informaci\u00f3n adicional en el VDR","47":"Informaci\u00f3n adicional en el VDR","48":"Modificaciones a las Bases","49":"Informaci\u00f3n adicional en el VDR","50":"Modificaciones a las Bases y valor referencial del Concurso","51":"Publicaci\u00f3n de la Versi\u00f3n Final del Contrato de Concesi\u00f3n","52":"Modificaci\u00f3n del cronograma","53":"Reembolso de Gastos del Proceso","54":"Suspensi\u00f3n del Concurso","55":"Levantamiento de la suspensi\u00f3n del Concurso","56":"Publicaci\u00f3n VFC modificada","57":"Modificaci\u00f3n a las Bases","58":"Modificaci\u00f3n del cronograma","59":"set. 2020 - archivo pdf","60":"Set 2020_archivo word","61":"VIC traducida al ingl\u00e9s","62":"Proyecto de VFC previo a opini\u00f3n MVCS y SUNASS (versi\u00f3n PDF)","63":"Proyecto de VFC previo a opini\u00f3n MVCS y SUNASS (Version MS Word)","64":"Proyecto de VFC previo opini\u00f3n MEF (versi\u00f3n PDF)","65":"Proyecto de VFC previo opini\u00f3n MEF (Versi\u00f3n MS Word)","66":"Proyecto de VFC previo informe CGR (Versi\u00f3n MS Word)","67":"Proyecto de VFC previo informe CGR (versi\u00f3n PDF)","68":"Proyecto de VFC previo opini\u00f3n adicional MVCS y SUNASS (versi\u00f3n MS Word)","69":"Proyecto de VFC previo opini\u00f3n adicional MVCS y SUNASS (versi\u00f3n PDF)","70":"Proyecto de VFC previo a la opini\u00f3n adicional solicitada al Ministerio de Econom\u00eda y Finanzas (versi\u00f3n MS Word)","71":"Proyecto de VFC previo a la opini\u00f3n adicional solicitada al Ministerio de Econom\u00eda y Finanzas (versi\u00f3n PDF)","72":"Oficio 030-2021-SUNASS-GG (Enero 2021)","73":"Oficio 253-2021-SUNASS-GG (Agosto 2021)","74":"VFC a febrero 2022 (versi\u00f3n en PDF)","75":"VFC a febrero 2022 (versi\u00f3n en MS word)","76":"VFC modificada","77":"Acuerdo CD que aprueba la incorporaci\u00f3n del Proyecto y la modalidad de promoci\u00f3n.","78":"PTAR Puerto Maldonado"},"Link de Descarga":{"0":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_PTAR_PTO_MALDONADO\/Plan_de_Promocion_Ptar_Pto_Maldonado.pdf","1":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_PTAR_PTO_MALDONADO\/Plan_de_Promocion_Actualizado_0920.pdf","2":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_PTAR_PTO_MALDONADO\/convocatoria-Pro-Maldonado.pdf","3":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_PTAR_PTO_MALDONADO\/BASES-PTAR-Pto-Maldonado-0920.pdf","4":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_PTAR_PTO_MALDONADO\/Bases_Ptar_Maldonado_-_200904.docx","5":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_PTAR_PTO_MALDONADO\/Tuo_Bases_11_03_21_vf.pdf","6":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_PTAR_PTO_MALDONADO\/Circular_1.pdf","7":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_PTAR_PTO_MALDONADO\/Circular_2_vis_firm.pdf","8":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_PTAR_PTO_MALDONADO\/Circular_3.pdf","9":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_PTAR_PTO_MALDONADO\/CIRCULAR_N__4.pdf","10":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_PTAR_PTO_MALDONADO\/Circular_5_firmada.pdf","11":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_PTAR_PTO_MALDONADO\/Circular_Nro__6_-_1era_Ronda_Sugerencias_a_VIC_firm.pdf","12":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_PTAR_PTO_MALDONADO\/Circular_7_VF.pdf","13":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_PTAR_PTO_MALDONADO\/Circular_8_VF.pdf","14":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_PTAR_PTO_MALDONADO\/Circular_9.pdf","15":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_PTAR_PTO_MALDONADO\/Circular_10_VF.zip","16":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_PTAR_PTO_MALDONADO\/Circular_11_VF.zip","17":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_PTAR_PTO_MALDONADO\/Circular_12_VDR_11_17R.pdf","18":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_PTAR_PTO_MALDONADO\/Circular_13_DP_PLR.pdf","19":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_PTAR_PTO_MALDONADO\/Circular_14__VDR.pdf","20":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_PTAR_PTO_MALDONADO\/Circular_15_VF.pdf","21":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_PTAR_PTO_MALDONADO\/Circular-16.pdf","22":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_PTAR_PTO_MALDONADO\/Circular_17_Modif_cronograma.pdf","23":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_PTAR_PTO_MALDONADO\/Circular-18_Proyecto-de-VFC-previo-MVCSySUNASS.pdf","24":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_PTAR_PTO_MALDONADO\/Circular_19__VDR_VF.pdf","25":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_PTAR_PTO_MALDONADO\/Circular_20_Modif_Bases_VF.pdf","26":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_PTAR_PTO_MALDONADO\/Circular-21_Modif-Cronograma_PTAR_Pto_Maldonado.pdf","27":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_PTAR_PTO_MALDONADO\/Circular_22_VF.pdf","28":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_PTAR_PTO_MALDONADO\/Circular_23__VDR_R_.pdf","29":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_PTAR_PTO_MALDONADO\/Circular_24_Proyecto_de_VFC_R_.pdf","30":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_PTAR_PTO_MALDONADO\/Circular-25_Mod-Bases.pdf","31":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_PTAR_PTO_MALDONADO\/Circular_26_vf.pdf","32":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_PTAR_PTO_MALDONADO\/Circular_27_Modif_Cronograma_vf.pdf","33":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_PTAR_PTO_MALDONADO\/Circular_Nro_28_Anuncio_Postores_Precalificados_vf.pdf","34":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_PTAR_PTO_MALDONADO\/Circular_Nro_29_vf.pdf","35":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_PTAR_PTO_MALDONADO\/Circular_30_TUO_Bases_vf.pdf","36":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_PTAR_PTO_MALDONADO\/Circular_31_Proyecto_de_VFC_previo_CGR_vf.pdf","37":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_PTAR_PTO_MALDONADO\/Circular_32__VDR_vf.pdf","38":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_PTAR_PTO_MALDONADO\/CIRCULAR_33_PTAR_Maldonado.pdf","39":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_PTAR_PTO_MALDONADO\/CIRCULAR_34.pdf","40":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_PTAR_PTO_MALDONADO\/Circular_35_Proyecto_de_VFC_previo_MVCSySUNASS_vf.pdf","41":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_PTAR_PTO_MALDONADO\/Circular_36_Reembolso_BID.pdf","42":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_PTAR_PTO_MALDONADO\/Circular_37__VDR_Agosto_vf.pdf","43":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_PTAR_PTO_MALDONADO\/Circular_38_Proyecto_de_VFC_previo_MEF_firmada.pdf","44":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_PTAR_PTO_MALDONADO\/Circular_39__VDR_vf.pdf","45":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_PTAR_PTO_MALDONADO\/Circular_40__Opinion-SUNASSvf.pdf","46":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_PTAR_PTO_MALDONADO\/Circular_41__VDR_Octubre_VF.pdf","47":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_PTAR_PTO_MALDONADO\/Circular_42__VDR.pdf","48":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_PTAR_PTO_MALDONADO\/Circular_43_.pdf","49":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_PTAR_PTO_MALDONADO\/Circular_44_vf.pdf","50":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_PTAR_PTO_MALDONADO\/Circular_45_MNS_Bases_y_valor_referencial.pdf","51":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_PTAR_PTO_MALDONADO\/Circular_46_publicacion_VFC_firmada.pdf","52":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_PTAR_PTO_MALDONADO\/Circular_47_Mod_cronograma.pdf","53":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_PTAR_PTO_MALDONADO\/Circular_48_firmada.pdf","54":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_PTAR_PTO_MALDONADO\/Circular_49_firmada.pdf","55":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_PTAR_PTO_MALDONADO\/Circular_050_Levantamiento_de_la_suspension.pdf","56":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_PTAR_PTO_MALDONADO\/Circular_051_Publicacion_VFC_modificada.pdf","57":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_PTAR_PTO_MALDONADO\/Circular_052_Mod_S_Bases_vf.pdf","58":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_PTAR_PTO_MALDONADO\/Circular_53.pdf","59":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_PTAR_PTO_MALDONADO\/VIC-PTAR-Pto-Maldonado-0920.pdf","60":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_PTAR_PTO_MALDONADO\/Contrato_Concesion_Ptar_Maldonado_200820.docx","61":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_PTAR_PTO_MALDONADO\/Contrato_Concesion_Ptar_Maldonado_ENG.docx","62":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_PTAR_PTO_MALDONADO\/VFC-Ptar-Maldonado-previo-MVCSySUNASS-07-01-21.pdf","63":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_PTAR_PTO_MALDONADO\/VFC-Ptar-Maldonado-previo-MVCSySUNASS-07-01-21.docx","64":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_PTAR_PTO_MALDONADO\/VFC-PTAR-PTO-Maldonado-previo_MEF-15-02-21.pdf","65":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_PTAR_PTO_MALDONADO\/VFC-PTAR-PTO-Maldonado-previo-MEF-15-02-21.docx","66":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_PTAR_PTO_MALDONADO\/VFC-PTAR-Pto-Maldonado-previo_CGR_12-03-21.docx","67":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_PTAR_PTO_MALDONADO\/VFC-PTAR-Pto-Maldonado-previo_CGR_12-03-21-ok.pdf","68":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_PTAR_PTO_MALDONADO\/VFC_210720.docx","69":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_PTAR_PTO_MALDONADO\/VFC_210720_vf.pdf","70":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_PTAR_PTO_MALDONADO\/VFC_21_08_31.docx","71":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_PTAR_PTO_MALDONADO\/VFC_21_08_31_vf.pdf","72":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_PTAR_PTO_MALDONADO\/Oficio_030-2021-SUNASS_GG_Opinion_previa.pdf","73":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_PTAR_PTO_MALDONADO\/Oficio_253-2021-SUNASS-GG_Opinion_previa_adicional.pdf","74":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_PTAR_PTO_MALDONADO\/VFC_Febrero_2022.pdf","75":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_PTAR_PTO_MALDONADO\/VFC_22_02_10_VFC_scc__1_.docx","76":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_PTAR_PTO_MALDONADO\/VFC_modificada_nov_2022_ptar_maldonado.pdf","77":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_PTAR_PTO_MALDONADO\/Acuerdo_CD_77-1-2019-CD__6_2_2019.pdf","78":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_PTAR_PTO_MALDONADO\/infografia.pdf"}};;{"Nombre":{"0":"Incorporaci\u00f3n al Plan de Promoci\u00f3n","1":"Transcripci\u00f3n de Acuerdo  CD"},"Descripci\u00f3n":{"0":"ENOSA","1":"Acuerdo de CD Proinversi\u00f3n N\u00b0 20(08.09.17)"},"Link de Descarga":{"0":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/IP_ENOSA\/Transcripcion_Acuerdo_PROINVERSION_N__20-3-2017_CD_08_09__2017.pdf","1":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/IP_ENOSA\/Transcripcion-Acuerdo-_PROINVERSION_20_3-2017_CD_08_09__2017.pdf"}};;;;;;{"Nombre":{"0":"Convocatoria a Concurso P\u00fablico","1":"Bases del Concurso","2":"Bases actualizadas","3":"TUO de Bases","4":"Circular N\u00b0 01","5":"Circular N\u00b0 2","6":"Circular N\u00b0 3","7":"Circular N\u00b0 4","8":"Circular N\u00b0 5","9":"Circular N\u00b0 6","10":"Circular N\u00b0 7","11":"Circular N\u00b0 8","12":"Circular N\u00b0 09","13":"Circular N\u00b0 10","14":"Circular N\u00b0 11","15":"Circular N\u00ba 12","16":"Circular N\u00b0 13","17":"Circular N\u00b0 14","18":"Circular N\u00b0 15","19":"Circular N\u00ba 16","20":"Circular N\u00ba 17","21":"Circular N\u00ba 18","22":"Circular N\u00ba 19","23":"Circular N\u00ba 20","24":"Circular N\u00ba 21","25":"Circular N\u00ba 22","26":"Circulkar N\u00b0 23","27":"Circular N\u00b0 24","28":"Circular N\u00b0 25","29":"Circular N\u00b0 26","30":"Circular N\u00b0 27","31":"Circular N\u00b0 28","32":"Circular N\u00b0 29","33":"Circular N\u00b0 30","34":"Fe de Erratas de Circular N\u00b0 29","35":"Circular N\u00b0 31","36":"Circular N\u00b0 32","37":"Circular N\u00b0 33","38":"Circular N\u00b0 34","39":"Primera Versi\u00f3n de Contrato","40":"Primera versi\u00f3n de Contrato_Word","41":"Segunda Versi\u00f3n","42":"Segunda Versi\u00f3n de Contrato","43":"Tercera Versi\u00f3n del Contrato","44":"Cuarta Versi\u00f3n de Contrato","45":"Cuarta Versi\u00f3n de Contrato","46":"Versi\u00f3n Final del Contrato","47":"Versi\u00f3n Final del Contrato"},"Descripci\u00f3n":{"0":"17.10.2014","1":"Concurso P\u00fablico Internacional del proyecto \"Operaci\u00f3n y Mantenimiento del Centro de Convenciones de Lima\"","2":"Bases actualizadas versi\u00f3n word","3":"Texto \u00danico Ordenado de las Bases del Concurso","4":"Documentos para la Sala de Datos","5":"Incorporaci\u00f3n del Expediente T\u00e9cnico Definitivo a la Sala de Datos","6":"Absoluci\u00f3n de consultas a las Bases","7":"Primera Versi\u00f3n de Contrato","8":"Circular N\u00b0 5: modificaci\u00f3n de cronograma","9":"Absoluci\u00f3n Segunda Ronda de Consultas a las Bases","10":"Modificaci\u00f3n de Cronograma","11":"Modificaci\u00f3n de Cronograma","12":"Segunda Versi\u00f3n de Contrato","13":"Documento Sala de Datos","14":"Modificaci\u00f3n de cronograma","15":"Modificaci\u00f3n de cronograma","16":"Tercera Versi\u00f3n de Contrato","17":"Modifica Cronograma","18":"Se modifica el Coronograma","19":"Modificaci\u00f3n a las Bases","20":"Modificaci\u00f3n del Cronograma","21":"Documentos en Sala de Datos","22":"Modificaci\u00f3n de Cronograma","23":"Modificaci\u00f3n de cronograma","24":"Publicaci\u00f3n de la Tercera Versi\u00f3n del Contrato","25":"Modificaci\u00f3n de cronograma","26":"Modificaciones, Incorporaciones y Precisiones a las Bases","27":"Modificaci\u00f3n de Cronograma - Cuarto Proyecto de Contrato","28":"Publicaci\u00f3n del Cuarto Proyecto de Contrato para sugerencias de Postores","29":"Ingreso de documento a la Sala de Datos","30":"Modificaciones a las Bases","31":"Informa publicaci\u00f3n de TUO de las Bases","32":"Versi\u00f3n Final de Contrato a ser remitida a la Contralor\u00eda","33":"Documentos a la Sala de Datos","34":"Aclara fecha de remisi\u00f3n de versi\u00f3n final de Contrato a CGR","35":"Gastos del Proceso","36":"Factor de Competencia y FONCEPRI","37":"Ingreso de Convenios Ministerio de Vivienda y Ministerio de Educaci\u00f3n, Convenio Ministerio de Vivienda y Banco de la Naci\u00f3n y Expediente T\u00e9cnico Definitivo.","38":"Adecuaciones normativas, modificaciones, incorporaciones y\/o precisiones a las Bases","39":"Primera Versi\u00f3n de Contrato","40":"Primera versi\u00f3n de Contrato en word","41":"de Contrato","42":"Segunda Versi\u00f3n de Contrato en Word","43":"Tercera Versi\u00f3n del Contrato","44":"Cuarto Proyecto de Contrato para sugerencia de Postores","45":"Cuarto Proyecto de Contrato para sugerencia de Postores (versi\u00f3n Word)","46":"Previo al Informe de Contralor\u00eda.","47":"Previo al Informe de Contralor\u00eda (Versi\u00f3n en WORD)"},"Link de Descarga":{"0":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/PC_TURISMO_LCC\/AVISO_DE_CONVOCATORIA_WEB.pdf","1":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/PC_TURISMO_LCC\/BASES_WEB.pdf","2":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/PC_TURISMO_LCC\/Bases_OyM_del_CCL_17_10_2014_C_16.doc","3":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/PC_TURISMO_LCC\/TUO_de_Bases.pdf","4":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/PC_TURISMO_LCC\/CIRCULAR_N__01_SALA_DE_DATOS.pdf","5":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/PC_TURISMO_LCC\/CIRCULAR_2___EXPEDIENTE_TECNICO_SALA_DE_DATOS.pdf","6":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/PC_TURISMO_LCC\/CIRCULAR_3.pdf","7":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/PC_TURISMO_LCC\/CIRCULAR_4.pdf","8":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/PC_TURISMO_LCC\/circular_N__5_MODIF_CRONOGRAMA.pdf","9":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/PC_TURISMO_LCC\/Circular_N__6_web.pdf","10":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/PC_TURISMO_LCC\/Circular_N__7_web.pdf","11":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/PC_TURISMO_LCC\/CIRCULAR_N_8_-_LCC.pdf","12":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/PC_TURISMO_LCC\/Circular_N__09_2da_Version_de_Contrato.pdf","13":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/PC_TURISMO_LCC\/Circular_10.pdf","14":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/PC_TURISMO_LCC\/Circular_11_-_Modificacion_de_cronograma_LCC__web_.pdf","15":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/PC_TURISMO_LCC\/Circular_12.pdf","16":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/PC_TURISMO_LCC\/Circular_N__13.pdf","17":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/PC_TURISMO_LCC\/Circular_N__14.pdf","18":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/PC_TURISMO_LCC\/Circular_N__15.pdf","19":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/PC_TURISMO_LCC\/Circular_16_-_Modific_Bases.pdf","20":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/PC_TURISMO_LCC\/Circular_17.pdf","21":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/PC_TURISMO_LCC\/Circular_18_-_Sala_de_Datos.pdf","22":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/PC_TURISMO_LCC\/circular_19.pdf","23":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/PC_TURISMO_LCC\/Circular_20_-_Modificacion_de_cronograma.pdf","24":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/PC_TURISMO_LCC\/Circular_N__21.pdf","25":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/PC_TURISMO_LCC\/Circular_22_modificada.pdf","26":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/PC_TURISMO_LCC\/Circular_23.pdf","27":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/PC_TURISMO_LCC\/Circular_24.pdf","28":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/PC_TURISMO_LCC\/Circular_25.pdf","29":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/PC_TURISMO_LCC\/circular_N_26.pdf","30":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/PC_TURISMO_LCC\/Circular_27.pdf","31":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/PC_TURISMO_LCC\/Circular_28.pdf","32":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/PC_TURISMO_LCC\/Circular_29.pdf","33":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/PC_TURISMO_LCC\/Circular_30.pdf","34":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/PC_TURISMO_LCC\/Circular_29_Fe_de_Erratas.pdf","35":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/PC_TURISMO_LCC\/Circular_N__31.pdf","36":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/PC_TURISMO_LCC\/Circular_32.pdf","37":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/PC_TURISMO_LCC\/Circular_N__33.pdf","38":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/PC_TURISMO_LCC\/Circular_N__34.pdf","39":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/PC_TURISMO_LCC\/1ER_PROYECTO_DE_CONTRATO_14_01_2015.pdf","40":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/PC_TURISMO_LCC\/1RA_VERSION_DE_CONTRATO_LCC_WEB.docx","41":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/PC_TURISMO_LCC\/contrato2_LCC_abril_2015.pdf","42":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/PC_TURISMO_LCC\/Segunda_Version_de_Contrato.doc","43":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/PC_TURISMO_LCC\/Tercera_Version_Contrato_LCC_-_29Oct15.pdf","44":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/PC_TURISMO_LCC\/4to_Proy_Contrato_LCC_.pdf","45":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/PC_TURISMO_LCC\/Cuarto_Proyecto_de_Contrato.doc","46":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/PC_TURISMO_LCC\/VERSION_FINAL_DEL_CONTRATO_-_OCTUBRE_2016.pdf","47":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/PC_TURISMO_LCC\/Version_Final_de_Contrato_LCC_Version_WORD.docx"}};;;;{"Nombre":{"0":"Plan de Promoci\u00f3n","1":"Convocatoria","2":"Bases del Concurso","3":"Bid Terms","4":"Circular N\u00ba 01","5":"Circular N\u00b0 2","6":"Circular N\u00b0 3","7":"Circular N\u00ba4","8":"Circular N\u00b0 5","9":"Circular N\u00b0 6","10":"Circular N\u00b0 7","11":"Circular N\u00b0 8","12":"Circular N\u00b0 9","13":"Circular N\u00b0 10","14":"Circular N\u00b0 11","15":"Contrato","16":"Contract","17":"Contrato","18":"Brochure","19":"Infograf\u00eda","20":"Flujograma para ingreso al Data Room"},"Descripci\u00f3n":{"0":"Plan de Promoci\u00f3n","1":"Convocatoria del Proyecto","2":"Bases del Concurso","3":"January 2021","4":"Precio Base","5":"Incorporaci\u00f3n de documentos al Data Roon y otros","6":"Uso exclusivo de mesa de partes virtual y otros","7":"Absoluci\u00f3n de consultas a las bases","8":"Modificaci\u00f3n de Bases","9":"Modificaciones no sustanciales a las bases.","10":"Modificaci\u00f3n de cronograma y sustanciales de Bases","11":"Versi\u00f3n Final de Contrato","12":"Modificaci\u00f3n anexo 6 de las bases","13":"Modificaci\u00f3n anexo 6 de las bases","14":"Suspensi\u00f3n del Concurso P\u00fablico","15":"Primera versi\u00f3n de contrato","16":"First version of the Contract","17":"Versi\u00f3n Final de Contrato","18":"Brochure del Proyecto","19":"Infograf\u00eda del Proyecto","20":"Pasos a seguir para ingresar al Data Room"},"Link de Descarga":{"0":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SI_PARQUE_ANCON\/Plan_de_Promocion_PIA.pdf","1":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SI_PARQUE_ANCON\/CONVOCATORIA-PIA.pdf","2":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SI_PARQUE_ANCON\/BASES-PIA-Esp.pdf","3":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SI_PARQUE_ANCON\/BASES-PIA-Eng.pdf","4":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SI_PARQUE_ANCON\/circular-1-PIA.pdf","5":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SI_PARQUE_ANCON\/Circular_2.pdf","6":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SI_PARQUE_ANCON\/Circular-3.pdf","7":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SI_PARQUE_ANCON\/Circular_4_-_Absolucion_de_consultas.pdf","8":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SI_PARQUE_ANCON\/Circular_5_fdo_.pdf","9":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SI_PARQUE_ANCON\/Circular_6.pdf","10":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SI_PARQUE_ANCON\/CIRCULAR_7.pdf","11":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SI_PARQUE_ANCON\/CIrcular_8_PIA_TMP-20975.pdf","12":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SI_PARQUE_ANCON\/Circular_9.pdf","13":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SI_PARQUE_ANCON\/Circular_N__10_24_01_2022_R_.pdf","14":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SI_PARQUE_ANCON\/Circular_11_-_Suspension_de_Concurso.pdf","15":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SI_PARQUE_ANCON\/CONTRATOS-PIA-Esp.pdf","16":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SI_PARQUE_ANCON\/CONTRATOS-PIA-Eng.pdf","17":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SI_PARQUE_ANCON\/vfc_proveido_6_25_06_2021.pdf","18":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SI_PARQUE_ANCON\/22-01-Brochure-PIA-Esp.pdf","19":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SI_PARQUE_ANCON\/21-01-Infografia-PIA-Esp.pdf","20":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SI_PARQUE_ANCON\/Flujograma_pago_de_derecho_de_participacion_y_acceso_a_dataroom.pdf"}};;;;;;;;{"Nombre":{"0":"Plan de Promoci\u00f3n","1":"Plan de Promoci\u00f3n","2":"Convocatoria","3":"Bases","4":"Bases","5":"Bases integradas","6":"Bases integradas","7":"Circular N\u00b01","8":"Circular N\u00b02","9":"Circular N\u00b03","10":"Circular N\u00b04","11":"Circular N\u00b05","12":"Circular N\u00b06","13":"Circular N\u00b07","14":"Circular N\u00b08","15":"Circular N\u00b09","16":"Circular N\u00b010","17":"Circular N\u00b011","18":"Circular N\u00b011","19":"Circular N\u00b012","20":"Circular N\u00b0 13","21":"Circular N\u00b014","22":"Circular N\u00b015","23":"Circular N\u00b016","24":"Circular N\u00b017","25":"Circular N\u00b018","26":"Circular N\u00b0 19","27":"Circular N\u00b020","28":"Circular N\u00b0 21","29":"Circular N\u00b0 22","30":"Circular N\u00b0 23","31":"Circular N\u00b0 24","32":"Circular N\u00b0 25","33":"Bases integradas","34":"Circular N\u00b0 26","35":"Circular N\u00b0 27","36":"Circular N\u00b0 28","37":"Circular N\u00b0 29","38":"Circular N\u00b0 30","39":"Circular N\u00b0 31","40":"Circular N\u00b0 32","41":"Circular N\u00b0 33","42":"Circular N\u00b0 34","43":"Circular N\u00b0 35","44":"Circular N\u00b0 36","45":"Circular N\u00b0 37","46":"Circular N\u00b0 38","47":"Circular N\u00b0 39","48":"Circular N\u00b0 40","49":"Circular N\u00b0 41","50":"Circular N\u00b0 42","51":"Circular N\u00b0 43","52":"Circular N\u00b0 44","53":"Circular N\u00b0 45","54":"Circular N\u00b0 46","55":"Circular N\u00b0 47","56":"Circular N\u00b0 48","57":"Primer Proyecto de Contrato de Concesi\u00f3n","58":"Primer Proyecto de Contrato de Concesi\u00f3n","59":"Segundo Proyecto de Contrato de Concesi\u00f3n","60":"Segundo Proyecto de Contrato de Concesi\u00f3n","61":"Tercer Proyecto de Contrato de Concesi\u00f3n","62":"Tercer Proyecto de Contrato de Concesi\u00f3n","63":"Cuarto Proyecto de Contrato de Concesi\u00f3n","64":"Cuarto Proyecto de Contrato de Concesi\u00f3n","65":"Proyecto de Versi\u00f3n Final de Contrato de Concesi\u00f3n","66":"Proyecto de Versi\u00f3n Final de Contrato de Concesi\u00f3n","67":"Peru Water Investor Presentation"},"Descripci\u00f3n":{"0":"Abril 2013","1":"modificado a agosto 2014","2":"- 15 de febrero de 2014","3":"febrero 2014","4":"febrero 2014 (MS Word)","5":"Hasta Circular N\u00b0 24","6":"Hasta Circular N\u00b0 24 (versi\u00f3n MS Word)","7":"Reglamento de acceso y uso al Centro de Informaci\u00f3n Especializado - CIE y listado de informaci\u00f3n inicial","8":"CIE : Listado de Informaci\u00f3n Adicional N\u00b0 1","9":"Modificaci\u00f3n de Cronograma","10":"Primer Proyecto de Contrato","11":"CIE : Listado de Informaci\u00f3n Adicional N\u00b02","12":"Modificaciones a las Bases del Concurso","13":"Absoluci\u00f3n de consultas a las Bases","14":"CIE : Listado de Informaci\u00f3n Adicional N\u00b03","15":"Modificaci\u00f3n de Cronograma","16":"Modificaciones a las Bases","17":"Modificaci\u00f3n de Cronograma","18":"Modificaci\u00f3n de Cronograma","19":"Modificaci\u00f3n de Cronograma","20":"Segundo Proyecto de Contrato","21":"Modificaci\u00f3n de Cronograma","22":"Modificaciones a las Bases del Concurso","23":"Absoluci\u00f3n de consultas a las Bases","24":"Listado de Informaci\u00f3n Adicional N\u00b04","25":"Modificaciones a las Bases del Concurso","26":"Modificaci\u00f3n de Cronograma","27":"Modificaciones a las Bases del Concurso","28":"Modificaci\u00f3n de Cronograma","29":"Modificaci\u00f3n de Cronograma","30":"Tercer Proyecto de Contrato","31":"Modificaci\u00f3n de Cronograma","32":"Listado de Informaci\u00f3n Adicional N\u00b0 5","33":"hasta Circular N\u00b0 24","34":"Aprobaci\u00f3n de Bases Integradas","35":"Modificaci\u00f3n de Cronograma","36":"Modificaci\u00f3n de Cronograma","37":"Listado de Informaci\u00f3n Adicional N\u00b0 6","38":"Modificaciones a las Bases del Concurso","39":"Modificaci\u00f3n de Cronograma","40":"Modificaci\u00f3n de Cronograma","41":"Listado de Informaci\u00f3n Adicional N\u00b0 7","42":"Modificaci\u00f3n de Cronograma","43":"Gastos del Proceso","44":"Cuarto Proyecto de Contrato","45":"Modificaci\u00f3n de Cronograma","46":"Listado de Informaci\u00f3n Adicional N\u00b0 8","47":"Modificaci\u00f3n de Cronograma","48":"Modificaci\u00f3n de Cronograma","49":"Modificaci\u00f3n de Cronograma","50":"Modificaci\u00f3n de Cronograma","51":"Modificaci\u00f3n de Cronograma","52":"Proyecto de Versi\u00f3n Final de Contrato","53":"Postores Precalificados","54":"Listado de Informaci\u00f3n Adicional N\u00b0 9","55":"Postores Precalificados","56":"Listado de Informaci\u00f3n Adicional N\u00b0 10","57":"(16.05.2014)","58":"versi\u00f3n MS Word (16.05.14)","59":"(30.09.14)","60":"Versi\u00f3n MS Word (30.09.14)","61":"(27.02.2015)","62":"Versi\u00f3n MS Word (27.02.2015)","63":"(02.07.15)","64":"Versi\u00f3n MS Word (02.07.15)","65":"(24.09.15)","66":"Versi\u00f3n MS Word (24.09.15)","67":"March 2021 Final (pub)"},"Link de Descarga":{"0":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_CABECERALIMA\/PLAN_DE_PROMOCION___OBRAS_DE_CABECERA_V__CON_FIRMAS.pdf","1":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_CABECERALIMA\/PLAN_DE_PROMOCION_OCC_AGUA_POTABLE_LIMA___AGOSTO_2014.pdf","2":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_CABECERALIMA\/AVISO_CONVOCATORIA_CONCESION_OCCL.pdf","3":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_CABECERALIMA\/BASES_DEL__PROYECTO_OBRAS_DE_CABECERA_Y_CONDUCCION_DE_AP_LIMA.pdf","4":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_CABECERALIMA\/BASES_CONCURSO_DE_CONCESION___OBRAS_DE_CABECERA_AP_LIMA.docx","5":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_CABECERALIMA\/Bases_integradas_hasta_Circular_N__24.pdf","6":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_CABECERALIMA\/Bases_Integradas_C24_-_Obras_de_Cabecera_AP_Lima_10_03_15.docx","7":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_CABECERALIMA\/CIRCULAR_N_1_OCC.pdf","8":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_CABECERALIMA\/CIRCULAR_2___INFORMACION_ADICIONAL_CIE.pdf","9":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_CABECERALIMA\/CIIRCULAR_3___MODIFICACION_DE_CRONOGRAMA.pdf","10":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_CABECERALIMA\/CIRCULAR_4___PRIMER_PROYECTO_DE_CONTRATO.pdf","11":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_CABECERALIMA\/CIRCULAR_5___2DO_LISTADO_DE_INFORMACION_ADICINAL_CIE.pdf","12":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_CABECERALIMA\/CIRCULAR_6___MODIFICACIONES_A_LAS_BASES_OCC.pdf","13":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_CABECERALIMA\/CIRCULAR_7___RESPUESTAS_1RA_RONDA_DE_CONSULTAS_A_BASES_OCC.pdf","14":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_CABECERALIMA\/CIRCULAR_8___INCORPORA_INFORMACION_AL_C_I_E_.pdf","15":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_CABECERALIMA\/CIRCULAR_9___MODIFICA_EL_CRONOGRAMA.pdf","16":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_CABECERALIMA\/CIRCULAR_10___MODIFICACION_DE_BASES__2_.pdf","17":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_CABECERALIMA\/CIRCULAR_11___MODIFICACION_DE_CRONOGRAMA_2DAVCC.pdf","18":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_CABECERALIMA\/CIRCULAR_11___MODIFICACION_DE_CRONOGRAMA_2DAVCC.pdf","19":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_CABECERALIMA\/CIRCULAR_12___MODIFICACION_DE_CRONOGRAMA.pdf","20":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_CABECERALIMA\/CIRCULAR_13___2DO_PROYECTO_DE_CONTRATO_OCC.pdf","21":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_CABECERALIMA\/CIRCULAR_14___MODIFICACION_DE_CRONOGRAMA.pdf","22":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_CABECERALIMA\/CIRCULAR_15___MODIFICACIONES_A_LAS_BASES_OCC.pdf","23":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_CABECERALIMA\/CIRCULAR_16___ABSOLUCION_2DA_RONDA_DE_CONSULTAS_A_BASES_OCC.pdf","24":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_CABECERALIMA\/CIRCULAR_17___INCORPORA_INFORMACION_AL_C_I_E_.pdf","25":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_CABECERALIMA\/CIRCULAR_18___MODIFICACIONES_A_LAS_BASES_OCC.pdf","26":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_CABECERALIMA\/CIRCILAR_19___MODIFICACION_DE_CRONOGRAMA.pdf","27":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_CABECERALIMA\/CIRCULAR_20___MODIFICACIONES_A_LAS_BASES_OCC.pdf","28":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_CABECERALIMA\/CIRCULAR_21___MODIFICACION_DE_CRONOGRAMA.pdf","29":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_CABECERALIMA\/CIRCULAR_22___MODIFICACION_DE_CRONOGRAMA.pdf","30":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_CABECERALIMA\/Circular_23_-_3er_proyecto_de_contrato.pdf","31":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_CABECERALIMA\/Circular_24_-_Modificacion_de_Cronograma.pdf","32":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_CABECERALIMA\/Circular_25_-_5to_listado_de_informacion_adicional_CIE.pdf","33":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_CABECERALIMA\/Circular_26_-_Bases_integradas_hasta_circular_N__24.pdf","34":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_CABECERALIMA\/Circular_26_Obras_de_Cabecera.pdf","35":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_CABECERALIMA\/Circular_27_-_Modificacion_de_Cronograma.pdf","36":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_CABECERALIMA\/Circular_28_-_Modificacion_de_Cronograma.pdf","37":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_CABECERALIMA\/Circular_29_-_6to_Listado_de_Informacion_adicinal_CIE.pdf","38":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_CABECERALIMA\/Circular_30_-_Modificacion_de_Bases.pdf","39":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_CABECERALIMA\/Circular_31_-_Modificacion_de_Cronograma.pdf","40":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_CABECERALIMA\/Circular_32_-_Modificacion_de_Cronograma.pdf","41":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_CABECERALIMA\/Circular_33_-_Listado_informacion_adicional_7.pdf","42":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_CABECERALIMA\/Circular_34_-_Modificacion_de_Cronograma.pdf","43":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_CABECERALIMA\/Circular_35_-_Gastos_del_Proceso.pdf","44":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_CABECERALIMA\/Circular_36_-_4to_Proyecto_de_Contrato_OCC.pdf","45":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_CABECERALIMA\/Circular_37_Modificacion_de_Cronograma.pdf","46":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_CABECERALIMA\/Circular_38_-_8vo_Listado_de_Informacion_adicional_CIE.pdf","47":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_CABECERALIMA\/Circular_39_OCC.pdf","48":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_CABECERALIMA\/Circular_40_-_Modificacion_de_Cronograma.pdf","49":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_CABECERALIMA\/Circular_41_-_Modificacion_de_Cronograma.pdf","50":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_CABECERALIMA\/Circular_42_-_Modificacion_de_Cronograma.pdf","51":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_CABECERALIMA\/Circular_43_-_Modificacion_de_Cronograma.pdf","52":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_CABECERALIMA\/Circular_44_-_Comunica_Proyecto_de_Version_Final_Contrato.pdf","53":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_CABECERALIMA\/Circular_45_-_Comunica_Postores_Precalificados.pdf","54":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_CABECERALIMA\/Circular_46_-_9no_Listado_de_Informacion_adicional_CIE.pdf","55":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_CABECERALIMA\/Circular_47_Obras_Cabecera.pdf","56":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_CABECERALIMA\/Circular_48_-_10mo_Listado_de_Informacion_adicional_CIE.pdf","57":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_CABECERALIMA\/1ER_PROYECTO_DE_CONTRATO_OCC_16_05_14.pdf","58":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_CABECERALIMA\/PRIMER_PROYECTO_DE_CONTRATO_OCC.doc","59":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_CABECERALIMA\/2DO_PROYECTO_DE_CONTRATO_OCC.pdf","60":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_CABECERALIMA\/2DO_PROYECTO_DE_CONTRATO_OCC.doc","61":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_CABECERALIMA\/Contrato_OCC_Final.pdf","62":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_CABECERALIMA\/3do_Proyecto_de_Contrato_OCC_SCC.doc","63":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_CABECERALIMA\/Cuarto_Proyecto_de_Contrato_de_Concesion_OCC_WEB.pdf","64":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_CABECERALIMA\/Cuarto_Proyecto_de_Contrato_OCC_02_07_15_WEB1.doc","65":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_CABECERALIMA\/Proyecto_de_Version_Final_de_Contrato_OCC_-_Web.pdf","66":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_CABECERALIMA\/Proyecto_VF_de_Contrato_OCC_24_09_15_SCC_VF_-_Web.docx","67":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/SS_CABECERALIMA\/Peru_Water_Investor_Presentation_March_2021_Final__pub_.pdf"}};;{"Nombre":{"0":"Estudios Informe de Evaluaci\u00f3n","1":"Acuerdo CD incorporaci\u00f3n"},"Descripci\u00f3n":{"0":"Estudios que sirvieron de base para la elaboraci\u00f3n del Informe de Evaluaci\u00f3n del Proyecto","1":"Acuerdo de CD de Incorporaci\u00f3n del Proceso de Promoci\u00f3n y Modalidad de Promoci\u00f3n de Inversi\u00f3n"},"Link de Descarga":{"0":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/IP_133_2019\/IPA_CSC-_Estudios_Tecnicos_basicos__publicar_.pdf","1":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/IP_133_2019\/Acuerdo_CD_Incorporacion.pdf"}};;;;;;;;;;;;;;{"Nombre":{"0":"Aviso de Convocatoria","1":"Bases de la subasta p\u00fablica 2019","2":"Circular Nro. 1","3":"Circular Nro. 2","4":"Acta del 30.10.2019","5":"Memoria Descriptiva","6":"Plano","7":"Memoria Descriptiva","8":"Plano","9":"Memoria Descriptiva","10":"Plano","11":"Memoria Descriptiva","12":"Plano","13":"Memoria Descriptiva","14":"Plano"},"Descripci\u00f3n":{"0":"Subasta P\u00fablica de terrenos de uso no agr\u00edcola 2019","1":"Terrenos de uso No Agr\u00edcola del Proyecto especial CHAVIMOCHIC","2":"Exclusi\u00f3n de terrenos","3":"Modificaci\u00f3n de Bases","4":"Presentaci\u00f3n y apertura de Sobres Nro. 1 y Nro. 2 y adjudicaci\u00f3n de Buena Pro","5":"\u00c1rea de Reserva Chao Bajo 3","6":"\u00c1rea de Reserva Chao Bajo 3","7":"\u00c1rea de Reserva Chao Bajo 4","8":"\u00c1rea de Reserva Chao Bajo 4","9":"\u00c1rea de Reserva La Rinconada","10":"\u00c1rea de Reserva La Rinconada","11":"\u00c1rea de Reserva La Pascona VI (A)","12":"\u00c1rea de Reserva La Pascona VI (A)","13":"\u00c1rea de Reserva La Pascona VI (Remanente)","14":"\u00c1rea de Reserva La Pascona VI (Remanente)"},"Link de Descarga":{"0":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/IE01062009\/Aviso_de_convocatoria_subasta_Tierras_No_Agricolas_2019_-_Chavimochic__Web_.pdf","1":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/IE01062009\/Bases_subasta_publica_terrenos_no_agricolas_chavimochic_-_2019.pdf","2":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/IE01062009\/Circular_Nro__1_-_Retiro_terrenos_Salaverry_Uripe.pdf","3":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/IE01062009\/Circular_Nro__2_-_Modificacion_Bases_Anexos_1_y_2_-Subasta_no_agricolas_Chavimochic.pdf","4":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/IE01062009\/Acta_de_presentacion_y_apertura_de_Sobres_Nro__1_y_Nro__2.pdf","5":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/IE01062009\/MD_CHAO_BAJO_3.pdf","6":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/IE01062009\/Plano-A_R__CHAO_BAJO_3.pdf","7":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/IE01062009\/MD_CHAO_BAJO_4.pdf","8":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/IE01062009\/Plano-CHAO_BAJO_4.pdf","9":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/IE01062009\/MD_LA_RINCONADA.pdf","10":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/IE01062009\/Plano-AREA_DE_RESERVA_LA_RINCONADA.pdf","11":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/IE01062009\/MD_LA_PASCONA_VI__A_.pdf","12":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/IE01062009\/Plano-LA_PASCONA_VI__A_.pdf","13":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/IE01062009\/MD_LA_PASCONA_VI-Remanente.pdf","14":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/IE01062009\/Plano-LA_PASCONA_VI__Remanente_.pdf"}};;;;;;{"Nombre":{"0":"Informaci\u00f3n contenida en la declaratoria de viabilidad del proyecto"},"Descripci\u00f3n":{"0":"(pdf)"},"Link de Descarga":{"0":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/IP_130_2018\/Informacion_declaracion_de_viabilidad_PTAR_CAJAMARCA.pdf"}};;{"Nombre":{"0":"Informaci\u00f3n contenida en la declaratoria de viabilidad del proyecto"},"Descripci\u00f3n":{"0":""},"Link de Descarga":{"0":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/IP_125_2018\/Informacion_declaracion_de_viabilidad_PTAR_Chincha_10_03_2022.pdf"}};;;;{"Nombre":{"0":"Informaci\u00f3n contenida en la declaratoria de viabilidad del proyecto"},"Descripci\u00f3n":{"0":"(pdf)"},"Link de Descarga":{"0":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/IP_131_2018\/Informacion_declaracion_de_viabilidad_PTAR_Cusco.pdf"}};;;;{"Nombre":{"0":"Aviso de OPV"},"Descripci\u00f3n":{"0":"Aviso de Oferta P\u00fablica de Venta publicada en la Bolsa de Valores de Lima"},"Link de Descarga":{"0":"https:\/\/www.investinperu.pe\/RepositorioAPS0\/0\/2\/jer\/PC_MERCADODECAPITALES_CAYALTISAA_REMANENTE\/Aviso_OPV_CAYALTC1_21feb2017vfinal_.pdf"}};;;;